{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/viharsorompo-vedi-hollandiat-az-emelkedo-tenger-ellen", "downloaded_at": "2019-10-14 23:22:42.969933+00:00", "title": "Viharsoromp\u00f3 v\u00e9di Hollandi\u00e1t az emelked\u0151 tenger ellen", "error": "no text"}