{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/ab-nin-tam-uyelik-muzakere-kapisini-kapattigi-kuzey-makedonya-erken-secime-gidiyor", "downloaded_at": "2019-10-21 13:21:48.145095+00:00", "title": "AB'nin tam \u00fcyelik m\u00fczakere kap\u0131s\u0131n\u0131 kapatt\u0131\u011f\u0131 Kuzey Makedonya erken se\u00e7ime gidiyor", "error": "no text"}