{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/megszuletett-a-megallapodas-a-brexit-felteteleirol", "downloaded_at": "2019-10-18 01:08:13.853089+00:00", "title": "Megsz\u00fcletett a meg\u00e1llapod\u00e1s a brexit felt\u00e9teleir\u0151l", "error": "no text"}