{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/11/kamplarda-tutulan-avrupali-isid-liler-turk-askerini-bekliyor-ulkemize-donmek-istiyoruz", "downloaded_at": "2019-10-11 20:20:30.369597+00:00", "title": "Kamplarda tutulan Avrupal\u0131 I\u015e\u0130D'liler T\u00fcrk askerini bekliyor: \u00dclkemize d\u00f6nmek istiyoruz", "error": "no text"}