{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/masodszor-talalkozott-a-bolcsek-tanacsa-orban-viktorral", "downloaded_at": "2019-10-19 11:21:12.877759+00:00", "title": "M\u00e1sodszor tal\u00e1lkozott a B\u00f6lcsek Tan\u00e1csa Orb\u00e1n Viktorral", "error": "no text"}