{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/01/19/uber-ab-ile-savas-baltalarini-gomuyor", "downloaded_at": "2019-10-20 17:18:30.845630+00:00", "title": "UBER AB ile sava\u015f baltalar\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcyor", "error": "no text"}