{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/11/11/moszkva-vegyi-fegyvert-vethettek-be-alepponal-a-lazadok", "downloaded_at": "2019-10-07 04:09:07.510081+00:00", "title": "Moszkva: vegyi fegyvert vethettek be Alepp\u00f3n\u00e1l a l\u00e1zad\u00f3k", "error": "no text"}