{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/dolt-a-nevetestol-a-dan-parlament", "downloaded_at": "2019-10-11 13:19:49.598264+00:00", "title": "D\u0151lt a nevet\u00e9st\u0151l a d\u00e1n parlament", "error": "no text"}