{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/08/regresso-as-noites-boemias-de-paris-no-grand-palais", "downloaded_at": "2019-10-08 15:05:00.528720+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Regresso \u00e0s noites bo\u00e9mias de Paris no Grand Palais", "error": "no text"}