{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/29/29-ekim-de-eylem-haz-rl-g-nda-olduklar-iddia-edilen-isid-uyelerine-operasyon", "downloaded_at": "2019-10-29 14:21:41.370136+00:00", "title": "Eylem haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131nda olduklar\u0131 iddia edilen I\u015e\u0130D \u00fcyelerine operasyon", "error": "no text"}