{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2013/06/07/avrupalilar-kemer-sikmaya-karsi-atina-da", "downloaded_at": "2019-10-15 16:53:21.739463+00:00", "title": "Avrupal\u0131lar kemer s\u0131kmaya kar\u015f\u0131 Atina'da", "error": "no text"}