{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/11/orban-civilizacios-kulonbsegek", "downloaded_at": "2019-10-11 20:05:36.833030+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Orb\u00e1n: civiliz\u00e1ci\u00f3s k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek", "error": "no text"}