{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/09/emine-bulut-cinayeti-fransiz-basinindada-genis-yer-buldu", "downloaded_at": "2019-10-09 19:02:59.392980+00:00", "title": "Emine Bulut cinayeti Frans\u0131z bas\u0131n\u0131nda da geni\u015f yer buldu", "error": "no text"}