{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1W91J7-OBRBS", "downloaded_at": "2019-09-24 14:00:11.637874+00:00", "title": "Desacelera\u00e7\u00e3o na Alemanha \"faz pausa\", mas recess\u00e3o ainda est\u00e1 pr\u00f3xima, diz Ifo", "language": "pt"}