{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1VO2KR-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-04 04:29:28.568130+00:00", "title": "Bolsonaro pede para que popula\u00e7\u00e3o use verde e amarelo nas comemora\u00e7\u00f5es da Independ\u00eancia", "language": "pt", "published_at": "2019-09-03"}