{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/entrevista-cristiana-figueres-cambio-climatico-jovenes-protestan-defienden-medio-ambiente-portafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-09-20 22:44:03.880947+00:00", "published_at": "2019-09-20", "title": "Cristiana Figueres: \u201cHay un sentimiento de depresi\u00f3n clim\u00e1tica entre los j\u00f3venes\u201d", "language": "es", "error": "no text"}