{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/video/2019/10/15/cuando-saldran-de-la-carcel-los-presos-del-proces", "downloaded_at": "2019-10-15 09:07:48.528474+00:00", "title": "VIDEO : \u00bfCu\u00e1ndo saldr\u00e1n de la c\u00e1rcel los presos del 'proc\u00e9s'?", "error": "too short"}