{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/10/18/aquarius-menekultek-elete-portugaliaban", "downloaded_at": "2019-10-07 03:38:26.876963+00:00", "title": "Aquarius: menek\u00fcltek \u00e9lete Portug\u00e1li\u00e1ban", "language": "hu", "error": "not english"}