{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/04/09/a-vilag-szenvedeserol-szolt-viragvasarnapi-szentbeszedeben-a-papa", "downloaded_at": "2019-10-16 21:39:02.935147+00:00", "title": "A vil\u00e1g szenved\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3lt vir\u00e1gvas\u00e1rnapi szentbesz\u00e9d\u00e9ben a p\u00e1pa", "error": "no text"}