{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1WM1CD-OBRWD", "downloaded_at": "2019-10-07 20:37:04.702546+00:00", "title": "Papa pede respeito a povos ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia em in\u00edcio de s\u00ednodo de 3 semanas", "error": "no text"}