{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/03/19/producao-de-ai-weiwei-em-destaque-no-festival-internacional-de-cinema-e-forum-de-direitos", "downloaded_at": "2019-10-26 07:47:03.724719+00:00", "title": "Produ\u00e7\u00e3o de Ai Weiwei em destaque no Festival Internacional de Cinema e F\u00f3rum de Direitos Humanos", "language": "pt", "error": "not english"}