{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/09/16/grece-l-ile-de-zante-en-proie-aux-flammes", "downloaded_at": "2019-10-30 16:10:27.057958+00:00", "title": "VID\u00c9O : Gr\u00e8ce : l'\u00eele de Zante en proie aux flammes", "error": "too short"}