{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/05/16/orom-es-banat-elkezdodott-a-ramadan", "downloaded_at": "2019-10-12 01:02:25.568445+00:00", "title": "\u00d6r\u00f6m \u00e9s b\u00e1nat- elkezd\u0151d\u00f6tt a ramad\u00e1n", "error": "no text"}