{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/06/14/keses-tamado-gyilkolt-meg-egy-francia-rendortisztet", "downloaded_at": "2019-10-30 23:53:55.314590+00:00", "title": "K\u00e9ses t\u00e1mad\u00f3 gyilkolt meg egy francia rend\u0151rtisztet", "error": "no text"}