{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/avrupa-konseyi-suriye-deki-insani-durumdan-endiseliyiz-bolgedeki-siviller-korunmali", "downloaded_at": "2019-10-15 16:57:52.648129+00:00", "title": "Avrupa Konseyi: Suriye\u2019deki insani durumdan endi\u015feliyiz, b\u00f6lgedeki siviller korunmal\u0131", "error": "no text"}