{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2009/04/04/strasbourg-n-a-pas-ete-epargnee-par-les-violences-ce-samedi", "downloaded_at": "2019-10-23 10:08:57.885084+00:00", "title": "Strasbourg n'a pas \u00e9t\u00e9 \u00e9pargn\u00e9e par les violences ce samedi", "error": "too short"}