{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/10/26/norvec-te-denizaltinda-ilginc-bir-restoran-under", "downloaded_at": "2019-10-05 12:46:07.040966+00:00", "title": "Norve\u00e7'te denizalt\u0131nda ilgin\u00e7 bir restoran \"Under\"", "error": "no text"}