{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/28/jose-jose-las-reacciones-a-la-muerte-del-principe-de-la-cancion", "downloaded_at": "2019-09-29 05:02:45.762707+00:00", "published_at": "2019-09-28", "title": "Las reacciones a la muerte de Jos\u00e9 Jos\u00e9, el Pr\u00edncipe de la canci\u00f3n", "language": "es", "error": "too short"}