{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/13/greve-de-la-ratp-trafic-extremement-perturbe-a-paris", "downloaded_at": "2019-10-15 15:12:54.186841+00:00", "title": "Gr\u00e8ve de la RATP : trafic extr\u00eamement perturb\u00e9 \u00e0 Paris", "language": "fr", "error": "not english"}