{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2013/10/11/imf-baskan-yardimcisi-istemeyen-bizimle-isbirligi-yapmasin", "downloaded_at": "2019-10-08 13:01:41.918982+00:00", "title": "\u0130MF Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131: ''\u0130stemeyen bizimle i\u015fbirli\u011fi yapmas\u0131n''", "error": "no text"}