{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/01/baloldali-eselyek-portugaliaban", "downloaded_at": "2019-10-07 01:11:35.353620+00:00", "title": "Baloldali es\u00e9lyek Portug\u00e1li\u00e1ban", "language": "hu", "error": "not english"}