{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2017/01/30/marches-le-secteur-aerien-goute-mal-le-decret-de-donald-trump", "downloaded_at": "2019-10-14 23:20:55.332097+00:00", "title": "March\u00e9s : le secteur a\u00e9rien go\u00fbte mal le d\u00e9cret de Donald Trump", "error": "too short"}