{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/11/21/iteletido-vilagszerte", "downloaded_at": "2019-10-11 20:32:12.392566+00:00", "title": "\u00cdt\u00e9letid\u0151 vil\u00e1gszerte", "error": "no text"}