{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/emine-bulut-davas-cumhuriyet-bassavciligi-karari-istinaf-edecek", "downloaded_at": "2019-10-21 15:18:03.963217+00:00", "title": "Emine Bulut davas\u0131: Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 karar\u0131 istinaf edecek", "error": "no text"}