{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/08/26/paris-fete-la-liberation-75-ans-apres", "downloaded_at": "2019-10-14 05:17:13.248338+00:00", "title": "Paris f\u00eate la Lib\u00e9ration 75 ans apr\u00e8s", "error": "too short"}