{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/17/ab-liderler-zirvesi-brukselde-basliyor-turkiye-brexit-ve-genisleme-tartisilacak", "downloaded_at": "2019-10-17 09:17:32.545650+00:00", "title": "AB Liderler Zirvesi Br\u00fcksel'de ba\u015fl\u0131yor: T\u00fcrkiye, Brexit ve geni\u015fleme tart\u0131\u015f\u0131lacak", "error": "no text"}