{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/28/kurd-segitseggel-likvidalhattak-al-bagdadit", "downloaded_at": "2019-10-28 09:53:51.981630+00:00", "title": "Kurd seg\u00edts\u00e9ggel likvid\u00e1lhatt\u00e1k al-Bagdadit", "error": "no text"}