{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/01/13/alabalik-kis-festivali", "downloaded_at": "2019-10-21 00:20:48.250988+00:00", "title": "Alabal\u0131k k\u0131\u015f festivali", "error": "no text"}