{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/09/greenpeace-em-acao-na-belgica-para-promover-energias-renovaveis", "downloaded_at": "2019-10-09 19:06:54.921435+00:00", "title": "Greenpeace em a\u00e7\u00e3o na B\u00e9lgica para promover energias renov\u00e1veis", "error": "no text"}