{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/turk-konseyi-nden-baris-pinari-harekatina-destek", "downloaded_at": "2019-10-15 23:08:21.040165+00:00", "title": "T\u00fcrk Konseyi'nden Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131'na destek", "error": "no text"}