{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/28/noi-miniszterelnoke-lett-belgiumnak", "downloaded_at": "2019-10-28 09:54:17.249646+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : N\u0151i minisztereln\u00f6ke lett Belgiumnak", "error": "no text"}