{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/minden-otodik-ember-kuzd-a-szegenyseggel-az-eu-ban", "downloaded_at": "2019-10-17 05:18:06.897059+00:00", "title": "Minden \u00f6t\u00f6dik ember k\u00fczd a szeg\u00e9nys\u00e9ggel az EU-ban", "error": "no text"}