{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/apple-nuevos-airpods-pro-audifinos-inaambricos-vo-portafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-10-30 00:01:25.996286+00:00", "title": "Apple AirPods Pro: as\u00ed son los nuevos aud\u00edfonos inal\u00e1mbricos", "error": "no text"}