{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/10/18/mercedes-kendi-kendine-gidebilen-elektrikli-luks-aracini-tanitti", "downloaded_at": "2019-10-05 12:41:22.534604+00:00", "title": "Mercedes kendi kendine gidebilen elektrikli l\u00fcks arac\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131", "error": "no text"}