{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/06/megfizethetetlenne-valtak-a-lakasok-sok-helyi-szamara-portugaliaban", "downloaded_at": "2019-10-08 09:40:39.645105+00:00", "title": "Megfizethetetlenn\u00e9 v\u00e1ltak a lak\u00e1sok sok helyi sz\u00e1m\u00e1ra Portug\u00e1li\u00e1ban", "error": "no text"}