{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2017/09/11/europa-espanha-catalunha-barcelna-diada-manifestacao-referendo-independencia", "downloaded_at": "2019-10-16 05:55:25.069733+00:00", "title": "\"Diada\" da Catalunha foi demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a dos independentistas", "language": "pt", "error": "not english"}