{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/66999-historique-mein-kampf-va-etre-reedite-france-en-2020", "downloaded_at": "2019-10-19 11:29:37.749490+00:00", "title": "Historique : Mein Kampf va \u00eatre r\u00e9\u00e9dit\u00e9 en France en 2020", "language": "fr", "error": "not english"}