{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/18/independantisme-catalan-barcelone-vit-un-vendredi-de-greve-generale", "downloaded_at": "2019-10-19 12:32:51.845637+00:00", "title": "Ind\u00e9pendantisme catalan : Barcelone vit un vendredi de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale", "error": "too short"}