{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/22/ab-komisyonu-baskan-juncker-kibris-birlestiremedik-zaman-kaybi-oldu", "downloaded_at": "2019-10-22 14:07:17.795156+00:00", "title": "VIDEO : AB Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Tusk: 'Ate\u015fkese kimse kanmad\u0131, T\u00fcrkiye askeri harekat\u0131 sonland\u0131r\u0131lmal\u0131'", "error": "no text"}