{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/27/szake-szakertok-olaszorszagban", "downloaded_at": "2019-10-18 08:54:17.399078+00:00", "title": "Szak\u00e9 szak\u00e9rt\u0151k Olaszorsz\u00e1gban", "error": "no text"}