{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/03/26/lovedekek-csapodtak-be-egy-moszuli-piacba-ketten-meghaltak", "downloaded_at": "2019-10-15 16:58:48.330208+00:00", "title": "L\u00f6ved\u00e9kek csap\u00f3dtak be egy moszuli piacba, ketten meghaltak", "error": "no text"}