{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/30/a-grenfell-tuz-aldozatainak-rokonai-a-jelentes-elkeszulte-utan-is-kerdeseket-vetnek-fel", "downloaded_at": "2019-10-30 23:36:35.723607+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A Grenfell-t\u0171z \u00e1ldozatainak rokonai a jelent\u00e9s elk\u00e9sz\u00fclte ut\u00e1n is k\u00e9rd\u00e9seket vetnek fel", "error": "no text"}