{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/noi-futball-elbucsuzott-jill-ellis", "downloaded_at": "2019-10-07 20:45:53.608641+00:00", "title": "N\u0151i futball: Elb\u00facs\u00fazott Jill Ellis", "error": "no text"}