{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/05/uj-biborosokat-avatott-ferenc-papa", "downloaded_at": "2019-10-06 07:35:42.454998+00:00", "title": "\u00daj b\u00edborosokat avatott Ferenc p\u00e1pa", "error": "no text"}