{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/29/lubnan-basbakan-saad-el-hariri-genis-capl-protestolar-n-ard-ndan-istifas-n-ac-klad", "downloaded_at": "2019-10-29 15:22:30.332680+00:00", "title": "L\u00fcbnan Ba\u015fbakan\u0131 Saad el-Hariri geni\u015f \u00e7apl\u0131 protestolar\u0131n ard\u0131ndan istifas\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "error": "no text"}