{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/brusszeli-gyors-az-unio-es-a-palesztin-valasztas", "downloaded_at": "2019-10-30 23:34:06.345834+00:00", "title": "Br\u00fcsszeli gyors: az uni\u00f3 \u00e9s a palesztin v\u00e1laszt\u00e1s", "language": "hu", "error": "not english"}