{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/aprilis-12-en-lesznek-az-elorehozott-valasztasok-eszak-macedoniaban", "downloaded_at": "2019-10-21 11:32:18.340920+00:00", "title": "\u00c1prilis 12-\u00e9n lesznek az el\u0151rehozott v\u00e1laszt\u00e1sok \u00c9szak-Maced\u00f3ni\u00e1ban", "error": "no text"}