{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/video/2019/10/11/rumanien-prasident-johannis-nennt-gesturzte-regierung-dancila-inkompetent", "downloaded_at": "2019-10-11 20:28:27.787907+00:00", "title": "VIDEO : Rum\u00e4nien: Pr\u00e4sident Johannis nennt gest\u00fcrzte Regierung Dancila \u201einkompetent\u201d", "error": "too short"}