{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/17/ingiltere-basbakan-boris-johnson-brexit-anlasmas-na-var-ld-g-n-ac-klad", "downloaded_at": "2019-10-17 10:33:48.761407+00:00", "title": "\u0130ngiltere Ba\u015fbakan\u0131 Boris Johnson Brexit anla\u015fmas\u0131na var\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "error": "no text"}