{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/cumhurbaskan-erdogan-tum-bat-teroristlerin-yan-nda-yer-ald", "downloaded_at": "2019-10-21 10:33:35.007908+00:00", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: T\u00fcm Bat\u0131 ter\u00f6ristlerin yan\u0131nda yer ald\u0131", "error": "no text"}