{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2013/06/07/csucstalalkozo-a-globalizacio-ellen", "downloaded_at": "2019-10-15 16:50:42.442801+00:00", "title": "Cs\u00facstal\u00e1lkoz\u00f3 a globaliz\u00e1ci\u00f3 ellen", "error": "no text"}