{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/19/veszelyben-az-europai-szocialis-modell", "downloaded_at": "2019-10-14 06:38:33.309498+00:00", "title": "Vesz\u00e9lyben az eur\u00f3pai szoci\u00e1lis modell", "error": "no text"}