{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/11/az-uj-zelandi-tamadast-tekintette-mintanak-a-hallei-tamado", "downloaded_at": "2019-10-11 12:48:17.937867+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Az \u00faj-z\u00e9landi t\u00e1mad\u00e1st tekintette mint\u00e1nak a hallei t\u00e1mad\u00f3", "error": "no text"}