{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/67329-conseiller-regional-rn-annonce-deposer-plainte-apres-agression-violente-antifas", "downloaded_at": "2019-10-27 12:58:53.983858+00:00", "title": "Un conseiller r\u00e9gional RN annonce d\u00e9poser plainte apr\u00e8s \u00abune agression violente des Antifas\u00bb", "language": "fr", "error": "not english"}