{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/07/06/kereskedelmi-alkut-kotott-brusszel-es-tokio", "downloaded_at": "2019-10-28 07:53:57.803333+00:00", "title": "Kereskedelmi alkut k\u00f6t\u00f6tt Br\u00fcsszel \u00e9s Toki\u00f3", "error": "no text"}