{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/06/10/hirvatistan-da-tedavi-edilen-caretta-carettalar-denize-salindi", "downloaded_at": "2019-10-22 13:36:01.339604+00:00", "title": "H\u0131rvatistan'da tedavi edilen Caretta Carettalar denize sal\u0131nd\u0131", "error": "no text"}