{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/osszekevertek-az-orbanokat-egy-roman-teveben", "downloaded_at": "2019-10-25 22:53:07.763276+00:00", "title": "\u00d6sszekevert\u00e9k az \u201cOrbanokat\u201d egy rom\u00e1n t\u00e9v\u00e9ben", "error": "no text"}