{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/22/federer-tortenelmi-merkozese", "downloaded_at": "2019-10-22 13:51:04.700452+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Federer t\u00f6rt\u00e9nelmi m\u00e9rk\u0151z\u00e9se", "error": "no text"}