{"pub": "reuters", "title": "Bolsonaro diz que vai \u00e0 Assembleia da ONU at\u00e9 de maca para falar sobre Amaz\u00f4nia", "url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1VN1H1-OBRDN", "language": "pt", "published_at": "2019-09-02", "downloaded_at": "2019-09-03 00:13:32.686458+00:00"}