{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/visszakerult-eredeti-helyere-a-mona-lisa", "downloaded_at": "2019-10-08 15:25:47.787763+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Visszaker\u00fclt eredeti hely\u00e9re a Mona Lisa", "error": "no text"}