{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2018/05/16/fome-violencia-e-morte-no-inicio-do-ramadao", "downloaded_at": "2019-10-12 01:01:08.648387+00:00", "title": "Fome, viol\u00eancia e morte no in\u00edcio do Ramad\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}