{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/14/uj-fopolgarmester-budapest-elen", "downloaded_at": "2019-10-14 02:09:58.623727+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : \u00daj f\u0151polg\u00e1rmester Budapest \u00e9l\u00e9n", "error": "no text"}