{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/28/firenzei-meste-muve-logott-a-fozolap-felett", "downloaded_at": "2019-10-28 07:38:30.879592+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Firenzei meste m\u0171ve l\u00f3gott a f\u0151z\u0151lap felett", "error": "no text"}