{"pub": "reuters", "url": "https://mx.reuters.com/article/politica-mexico-amnistia-idMXL2N266085", "downloaded_at": "2019-09-15 23:14:55.252031+00:00", "title": "L\u00f3pez Obrador env\u00eda iniciativa de Ley de Amnist\u00eda al Congreso mexicano", "language": "es"}