{"pub": "reuters", "url": "https://es.reuters.com/article/sportsNews/idESKBN1W007S", "downloaded_at": "2019-09-15 09:21:20.291372+00:00", "title": "Fati, considerado para la selecci\u00f3n espa\u00f1ola despu\u00e9s de la exhibici\u00f3n con el Bar\u00e7a", "language": "es"}