{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/winckler-amlo-veracruz-fiscal-gobierno-cuitlahuac-sot-perspectivas-mexico", "downloaded_at": "2019-09-05 00:55:34.054692+00:00", "title": "Winckler responsabiliza a L\u00f3pez Obrador y Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda tras ser separado como fiscal general", "language": "es", "published_at": "2019-09-05"}