{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/03/15/ma-het-eve-kezdodott-el-a-sziriai-polgarhaboru", "downloaded_at": "2019-10-18 06:09:32.694457+00:00", "title": "Ma h\u00e9t \u00e9ve kezd\u0151d\u00f6tt el a sz\u00edriai polg\u00e1rh\u00e1bor\u00fa", "language": "hu", "error": "not english"}