{"pub": "reuters", "url": "https://fr.reuters.com/article/topNews/idFRKBN1W00FM-OFRTP", "downloaded_at": "2019-09-15 14:32:06.185149+00:00", "published_at": "2019-09-15", "title": "Macron pressenti \u00e0 la r\u00e9union de rentr\u00e9e des parlementaires LaRem", "language": "fr", "error": "no text"}