{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/24/fransa-strazburg-tum-dizel-araclar-trafikten-men-edecek", "downloaded_at": "2019-10-05 11:04:24.788944+00:00", "title": "Fransa: Strazburg t\u00fcm dizel ara\u00e7lar\u0131 trafikten men edecek", "error": "no text"}