{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/03/11/iszlam-allam-az-utolso-tabor", "downloaded_at": "2019-10-16 06:49:12.227722+00:00", "title": "Iszl\u00e1m \u00c1llam: az utols\u00f3 t\u00e1bor", "error": "no text"}