{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/elkuldtek-az-olympique-lyon-edzojet", "downloaded_at": "2019-10-08 16:03:20.961602+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Elk\u00fcldt\u00e9k az Olympique Lyon edz\u0151j\u00e9t", "error": "no text"}