{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/25/a-belga-kormanyvalsag-hattere", "downloaded_at": "2019-10-20 03:38:02.558975+00:00", "title": "A belga korm\u00e1nyv\u00e1ls\u00e1g h\u00e1ttere", "error": "no text"}