{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/08/a-jovo-csillagai-a-pragai-operalian", "downloaded_at": "2019-10-08 10:03:29.302784+00:00", "title": "A j\u00f6v\u0151 csillagai a pr\u00e1gai Operali\u00e1n", "error": "no text"}