{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/14/baris-pinari-harekati-fransa-bolgedeki-ozel-birliklerini-korumak-icin-onlem-alacak", "downloaded_at": "2019-10-14 06:38:20.260379+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131: Fransa, b\u00f6lgedeki \u00f6zel birliklerini korumak i\u00e7in \u00f6nlem alacak", "error": "no text"}