{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/02/20/romanya-basbakan-bruksel-de-avrupal-yetkililer-ile-gorustu", "downloaded_at": "2019-10-15 00:06:31.428112+00:00", "title": "Romanya ba\u015fbakan\u0131 Br\u00fcksel'de Avrupal\u0131 yetkililer ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "error": "no text"}