{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/ujabb-veto-eszak-macedonianak-es-albanianak", "downloaded_at": "2019-10-16 21:37:37.700016+00:00", "title": "\u00dajabb v\u00e9t\u00f3 \u00c9szak-Maced\u00f3ni\u00e1nak, \u00e9s Alb\u00e1ni\u00e1nak", "error": "no text"}