{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/20/salvini-bu-meydan-kurtlerin-yok-edilmesine-izin-vermeyecek", "downloaded_at": "2019-10-20 17:19:38.122058+00:00", "title": "Taraftarlar\u0131n\u0131 toplayan Salvini: Bu meydan K\u00fcrtlerin yok edilmesine izin vermeyecek", "error": "no text"}