{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/a-feher-haz-nemet-mondott-a-trump-elleni-eljarasra", "downloaded_at": "2019-10-09 10:54:51.880210+00:00", "title": "A Feh\u00e9r H\u00e1z nemet mondott a Trump elleni elj\u00e1r\u00e1sra", "error": "no text"}