{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/almanyada-tiri-calip-araclara-carptigi-suphesiyle-bir-suriyeli-gozaltina-alindi", "downloaded_at": "2019-10-08 16:23:09.691055+00:00", "title": "Almanya'da t\u0131r \u00e7al\u0131p ara\u00e7lara \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 \u015f\u00fcphesiyle bir Suriyeli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "error": "no text"}