{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/06/13/gece-kulubu-saldirisinda-isid-parmagi", "downloaded_at": "2019-10-08 13:01:49.850029+00:00", "title": "Gece kul\u00fcb\u00fc sald\u0131r\u0131s\u0131nda I\u015e\u0130D parma\u011f\u0131", "error": "no text"}