{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/11/macron-nem-erti-goulard-elutasitasat", "downloaded_at": "2019-10-12 00:40:46.030182+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Macron nem \u00e9rti Goulard elutas\u00edt\u00e1s\u00e1t", "error": "no text"}