{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/05/17/gocmen-faciasi-davasina-italya-da-baslandi", "downloaded_at": "2019-10-14 11:47:19.218461+00:00", "title": "\"G\u00f6\u00e7men facias\u0131\" davas\u0131na \u0130talya'da ba\u015fland\u0131", "error": "no text"}