{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/von-der-leyent-ertesitettek-orban-torokoknek-tett-ajanlatarol", "downloaded_at": "2019-10-22 13:32:30.182640+00:00", "title": "Von der Leyent \u00e9rtes\u00edtett\u00e9k Orb\u00e1n t\u00f6r\u00f6k\u00f6knek tett aj\u00e1nlat\u00e1r\u00f3l", "error": "no text"}