{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/14/bar-s-p-nar-harekat-sonras-adana-mutabakat-tekrar-gundemde", "downloaded_at": "2019-10-14 23:41:17.409096+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 sonras\u0131 Adana Mutabakat\u0131 tekrar g\u00fcndemde", "error": "no text"}