{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/07/16/gunumuz-dunyasinda-boyalar-bile-akilli", "downloaded_at": "2019-10-21 15:04:24.628663+00:00", "title": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131nda boyalar bile ak\u0131ll\u0131", "error": "no text"}