{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/07/23/fiyatlardaki-dusus-tuketiciyi-altina-yoneltti", "downloaded_at": "2019-10-15 23:54:21.032628+00:00", "title": "Fiyatlardaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f t\u00fcketiciyi alt\u0131na y\u00f6neltti", "error": "no text"}