{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/27/taylor-swift-harom-kategoriaban-is-gyozott-az-mtv-dijatadon", "downloaded_at": "2019-10-13 05:00:56.228221+00:00", "title": "Taylor Swift h\u00e1rom kateg\u00f3ri\u00e1ban is gy\u0151z\u00f6tt az MTV-d\u00edj\u00e1tad\u00f3n", "error": "too short"}