{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/2019/10/13/ecuador-prasident-verhangt-ausgangssperre-fur-hauptstadt", "downloaded_at": "2019-10-13 18:46:48.533500+00:00", "title": "Ecuador: Pr\u00e4sident verh\u00e4ngt Ausgangssperre f\u00fcr Hauptstadt", "language": "de", "error": "not english"}