{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/sanchez-elment-barcelonaba-de-politikusokkal-nem-allt-szoba", "downloaded_at": "2019-10-22 13:41:12.901926+00:00", "title": "Sanchez elment Barcelon\u00e1ba, de politikusokkal nem \u00e1llt sz\u00f3ba", "error": "no text"}