{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/15/a-katalanok-nemzetkozi-forumokhoz-fordulnak", "downloaded_at": "2019-10-15 15:10:36.486785+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A katal\u00e1nok nemzetk\u00f6zi f\u00f3rumokhoz fordulnak", "error": "no text"}