{"pub": "investingcom", "url": "https://se.investing.com/news/general/lansforsakringar-fonder-flaggar-ned-i-bonava-149132", "downloaded_at": "2019-09-13 11:30:11.466691+00:00", "title": "L\u00e4nsf\u00f6rs\u00e4kringar Fonder flaggar ned i Bonava", "language": "sv"}