{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/15/racismo-faz-cair-dirigente-na-bulgaria-e-provoca-discussao-com-uefa", "downloaded_at": "2019-10-15 16:31:19.690351+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Racismo faz cair dirigente na Bulg\u00e1ria e provoca discuss\u00e3o com UEFA", "error": "no text"}