{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/cavusoglu-guvenli-bolge-onerisini-bu-saatten-sonra-cok-gercekci-bulmuyoruz", "downloaded_at": "2019-10-27 04:05:25.389614+00:00", "title": "\u00c7avu\u015fo\u011flu: Almanya'n\u0131n g\u00fcvenli b\u00f6lge \u00f6nerisini bu saatten sonra \u00e7ok ger\u00e7ek\u00e7i bulmuyoruz", "error": "no text"}