{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/24/entrevista-crise-politica-na-bolivia-pos-eleicoes-presidenciais", "downloaded_at": "2019-10-25 22:57:34.544903+00:00", "title": "Entrevista: Crise pol\u00edtica na Bol\u00edvia p\u00f3s-elei\u00e7\u00f5es presidenciais", "error": "no text"}