{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/03/a-kereskedelmi-haboru-ujabb-fejezetet-nyitotta-meg-az-egyesult-allamok", "downloaded_at": "2019-10-05 11:21:11.200111+00:00", "title": "A kereskedelmi h\u00e1bor\u00fa \u00fajabb fejezet\u00e9t nyitotta meg az Egyes\u00fclt \u00c1llamok", "error": "no text"}