{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/29/las-urnas-reivindicaron-la-representacion-politica-de-las-minorias-en-colombia", "downloaded_at": "2019-10-30 00:22:15.441775+00:00", "title": "Las urnas reivindicaron la representaci\u00f3n pol\u00edtica de las minor\u00edas en Colombia", "error": "too short"}