{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/martin-luther-king-in-kizindan-facebook-kurucusu-zuckerberg-e-dezenformasyon-elestirisi", "downloaded_at": "2019-10-21 09:46:48.460018+00:00", "title": "Martin Luther King'in k\u0131z\u0131ndan Facebook kurucusu Zuckerberg'e dezenformasyon ele\u015ftirisi", "error": "no text"}