{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/26/libano-decimo-dia-de-protestos-marcado-por-confrontos-violentos", "downloaded_at": "2019-10-27 00:28:35.001746+00:00", "title": "V\u00cdDEO : L\u00edbano: d\u00e9cimo dia de protestos marcado por confrontos violentos", "error": "no text"}