{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1WA2VR-OBRWD", "downloaded_at": "2019-09-25 23:33:14.774973+00:00", "title": "Premi\u00ea brit\u00e2nico Johnson diz que n\u00e3o ir\u00e1 pedir extens\u00e3o de prazo para Brexit", "language": "pt"}