{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKBN1W91X0-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-24 15:23:15.849122+00:00", "title": "Vota\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia na CCJ do Senado \u00e9 adiada para pr\u00f3xima semana, diz Tebet", "language": "pt"}