{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/rio-carnaval-presupuesto-fondos-escuelas-samba-rio-de-janeiro-portafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-10-07 23:33:26.673645+00:00", "title": "El Carnaval de R\u00edo est\u00e1 en riesgo por falta fondos p\u00fablicos", "error": "no text"}