{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/07/06/a-spanyol-kormany-targyalna-a-gorog-mentocsomagrol", "downloaded_at": "2019-10-30 04:46:12.166234+00:00", "title": "A spanyol korm\u00e1ny t\u00e1rgyalna a g\u00f6r\u00f6g ment\u0151csomagr\u00f3l", "error": "no text"}