{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/09/19/kanada-basbakani-justin-trudeau-esmer-makyajli-fotografi-nedeniyle-ozur-diledi", "downloaded_at": "2019-10-15 11:21:58.663806+00:00", "title": "VIDEO : Trudeau esmer makyajl\u0131 foto\u011fraf\u0131 nedeniyle \u00f6z\u00fcr diledi: \"Aptalca bir \u015feydi\"", "error": "no text"}