{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/16/rasszizmusert-buntetik-a-laziot", "downloaded_at": "2019-10-16 14:13:11.865821+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Rasszizmus\u00e9rt b\u00fcntetik a Lazi\u00f3t", "error": "no text"}