{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/07/autriche-sebastian-kurz-en-quete-d-allies-pour-gouverner", "downloaded_at": "2019-10-07 23:38:32.838272+00:00", "title": "VID\u00c9O : Autriche : Sebastian Kurz en qu\u00eate d'alli\u00e9s pour gouverner", "error": "too short"}