{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/emine-bulut-davasinda-karar-aciklandi-fedai-varan-a-mubebbet-hapis-cezasi-verildi", "downloaded_at": "2019-10-21 10:32:18.702528+00:00", "title": "Emine Bulut davas\u0131nda karar a\u00e7\u0131kland\u0131: Fedai Varan m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 ald\u0131", "error": "no text"}