{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/21/ecologistas-em-ascensao-na-suica", "downloaded_at": "2019-10-21 10:33:20.668167+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Ecologistas em ascens\u00e3o na Su\u00ed\u00e7a", "error": "too short"}