{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/08/26/erdogan-kara-birliklerimiz-cok-yakinda-firatin-dogusuna-girecek", "downloaded_at": "2019-10-05 12:44:31.419629+00:00", "title": "Erdo\u011fan: Kara birliklerimiz \u00e7ok yak\u0131nda F\u0131rat'\u0131n do\u011fusuna girecek", "error": "no text"}