{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/03/28/cserkeszekkel-bujocskazott-katalin-cambridge-i-hercegno", "downloaded_at": "2019-10-20 13:00:50.149281+00:00", "title": "Cserk\u00e9szekkel b\u00faj\u00f3csk\u00e1zott Katalin Cambridge-i hercegn\u0151", "error": "no text"}