{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/01/24/fransiz-devriminin-anisina-kurulan-bastille-operasi-30-yasinda", "downloaded_at": "2019-10-22 14:06:46.620620+00:00", "title": "Frans\u0131z Devrimi'nin an\u0131s\u0131na kurulan Bastille Operas\u0131 30 ya\u015f\u0131nda", "error": "no text"}