{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/szines-sarkanyok-leptek-el-malta-eget", "downloaded_at": "2019-10-21 11:31:05.228901+00:00", "title": "Sz\u00ednes s\u00e1rk\u00e1nyok lept\u00e9k el M\u00e1lta eg\u00e9t", "language": "hu", "error": "not english"}