{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/orban-kormany-johet-a-romanoknal-is", "downloaded_at": "2019-10-15 16:31:58.780924+00:00", "title": "Orban-korm\u00e1ny j\u00f6het a rom\u00e1nokn\u00e1l is", "error": "no text"}