{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/21/tricikli-mozgasserulteknek", "downloaded_at": "2019-10-21 15:11:14.990544+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Tricikli mozg\u00e1ss\u00e9r\u00fclteknek", "error": "no text"}