{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/29/alman-ekonomi-bakani-katildigi-konferansta-sahneden-inerken-yuzustu-dustu", "downloaded_at": "2019-10-29 14:01:46.082934+00:00", "title": "Alman Ekonomi Bakan\u0131 kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 konferansta sahneden inerken y\u00fcz\u00fcst\u00fc d\u00fc\u015ft\u00fc", "error": "no text"}