{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/19/a-keresztapa-trilogia-atyja-az-idei-lumiere-dijas", "downloaded_at": "2019-10-19 17:25:34.861747+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A Keresztapa-tril\u00f3gia atyja az idei Lumi\u00e8re-d\u00edjas", "error": "no text"}