{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/15/espagne-deuxieme-jour-de-colere-en-catalogne", "downloaded_at": "2019-10-15 23:16:52.246769+00:00", "title": "VID\u00c9O : Espagne : deuxi\u00e8me jour de col\u00e8re en Catalogne", "error": "too short"}