{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/olaszorszag-karcsusitottak-a-parlamentet", "downloaded_at": "2019-10-09 07:06:26.412612+00:00", "title": "Olaszorsz\u00e1g: karcs\u00fas\u00edtott\u00e1k a parlamentet", "error": "no text"}