{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/szocialista-gyozelem-a-portugal-parlamenti-valasztasokon", "downloaded_at": "2019-10-07 04:09:04.307710+00:00", "title": "Szocialista gy\u0151zelem a portug\u00e1l parlamenti v\u00e1laszt\u00e1sokon", "error": "no text"}