{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/16/turquia-nao-cedera-a-pressao", "downloaded_at": "2019-10-16 13:44:58.807737+00:00", "title": "Turquia n\u00e3o ceder\u00e1 \u00e0 press\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}