{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/09/19/kinos-foto-a-kanadai-miniszterelnokrol", "downloaded_at": "2019-10-15 11:24:05.728031+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : K\u00ednos fot\u00f3 a kanadai minisztereln\u00f6kr\u0151l", "error": "no text"}