{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/05/11/les-otages-francais-presentent-leurs-condoleances-aux-familles-des-militaires", "downloaded_at": "2019-10-30 14:42:13.163071+00:00", "title": "Les otages fran\u00e7ais pr\u00e9sentent leurs condol\u00e9ances aux familles des militaires", "error": "too short"}