{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/09/marokko-rali-mar-nem-al-attiyah-vezet", "downloaded_at": "2019-10-09 11:00:26.314308+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Marokk\u00f3 rali: m\u00e1r nem al-Attiyah vezet", "error": "no text"}