{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/legado-jose-jose-juan-carlos-arciniegas", "downloaded_at": "2019-09-29 23:33:56.026072+00:00", "published_at": "2019-09-29", "title": "Conoce el legado de Jos\u00e9 Jos\u00e9, el Pr\u00edncipe de la canci\u00f3n", "language": "es", "error": "no text"}