{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/27/ujabb-osszecsapasokkal-tarkitott-este-barcelonaban", "downloaded_at": "2019-10-27 12:16:58.531797+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : \u00dajabb, \u00f6sszecsap\u00e1sokkal tark\u00edtott este Barcelon\u00e1ban", "error": "no text"}