{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/internetNews/idBRKBN1W81Z0-OBRIN", "downloaded_at": "2019-09-23 17:36:50.864210+00:00", "title": "Apple produzir\u00e1 novo Mac Pro nos EUA ap\u00f3s isen\u00e7\u00f5es tarif\u00e1rias", "language": "pt"}