{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1W8247-OBRWD", "downloaded_at": "2019-09-23 19:21:41.395270+00:00", "title": "Mudan\u00e7a clim\u00e1tica \u00e9 \"desafio da civiliza\u00e7\u00e3o\", diz papa a confer\u00eancia da ONU", "language": "pt"}