{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2014/07/18/dusen-ucagin-ikinci-kara-kutusu-da-bulundu", "downloaded_at": "2019-10-21 00:20:38.467548+00:00", "title": "D\u00fc\u015fen u\u00e7a\u011f\u0131n ikinci kara kutusu da bulundu", "error": "no text"}