{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/01/12/turkiye-de-son-yillarda-yasanan-kanli-saldirilar", "downloaded_at": "2019-10-18 03:21:05.916576+00:00", "title": "T\u00fcrkiye'de son y\u0131llarda ya\u015fanan kanl\u0131 sald\u0131r\u0131lar", "error": "no text"}