{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/klimaaktivistak-birosag-elott", "downloaded_at": "2019-10-30 14:40:18.983301+00:00", "title": "Kl\u00edmaaktivist\u00e1k b\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u0151tt", "error": "no text"}