{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/fransa-da-sari-yelekliler-gosterileri-50-haftasinda", "downloaded_at": "2019-10-27 04:06:14.849359+00:00", "title": "Fransa'da sar\u0131 yelekliler g\u00f6sterileri 50. haftas\u0131nda", "error": "no text"}