{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/orman-yanginlariyla-mucadele-eden-lubnan-turkiye-den-yardim-istedi", "downloaded_at": "2019-10-15 23:14:27.650436+00:00", "title": "Orman yang\u0131nlar\u0131yla m\u00fccadele eden L\u00fcbnan T\u00fcrkiye'den yard\u0131m istedi", "error": "no text"}