{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2017/03/08/crescem-tendencias-suicidas-e-disturbios-mentais-entre-os-filhos-da-guerra-na", "downloaded_at": "2019-10-17 06:02:04.205592+00:00", "title": "Crescem tend\u00eancias suicidas e dist\u00farbios mentais entre os filhos da guerra na S\u00edria", "language": "pt", "error": "not english"}