{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/23/esti-meset-olvas-az-onkent-utcan-alvoknak-will-smith", "downloaded_at": "2019-10-23 15:12:11.855207+00:00", "title": "Esti mes\u00e9t olvas az \u00f6nk\u00e9nt utc\u00e1n alv\u00f3knak Will Smith", "language": "hu", "error": "not english"}