{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/engedett-a-tuntetoknek-a-chilei-elnok", "downloaded_at": "2019-10-27 12:24:54.369984+00:00", "title": "Engedett a t\u00fcntet\u0151knek a chilei eln\u00f6k", "error": "no text"}