{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ecuador-protestas-indigenas-pkg-gustavo-valdes", "downloaded_at": "2019-10-13 00:17:58.952560+00:00", "title": "Las protestas en Ecuador, \u00bfqu\u00e9 hay m\u00e1s all\u00e1 del subsidio a la gasolina?", "error": "no text"}