{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/agyelszivas-az-eu-n-belul", "downloaded_at": "2019-10-08 12:54:49.035420+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Agyelsz\u00edv\u00e1s az EU-n bel\u00fcl", "error": "no text"}