{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/67326-barbarie-penitentiaire-enfermement-mortuaire-redoine-faid-deplore-conditions-detention", "downloaded_at": "2019-10-27 12:19:04.631765+00:00", "title": "\u00abBarbarie p\u00e9nitentiaire\u00bb, \u00abenfermement mortuaire\u00bb : Redoine Fa\u00efd d\u00e9plore ses conditions de d\u00e9tention", "language": "fr", "error": "not english"}