{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/15/breves-de-bruxelas-orcamento-da-ue-e-extradicao-de-puigdemont", "downloaded_at": "2019-10-15 16:56:22.182999+00:00", "title": "V\u00cdDEO : \"Breves de Bruxelas\": Or\u00e7amento da UE e extradi\u00e7\u00e3o de Puigdemont", "error": "no text"}