{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/12/hollandada-kopruyu-kapatan-130-cevreci-aktivist-gozaltina-alindi-yokolus-isyani", "downloaded_at": "2019-10-13 00:19:42.589361+00:00", "title": "Hollanda'da k\u00f6pr\u00fcy\u00fc kapatan 130 \u00e7evreci aktivist g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "error": "no text"}