{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/exkluziv-interju-lattam-az-allatokat-a-ketrecekben-a-sajat-verukben-es-nem-tehettem-semmi", "downloaded_at": "2019-10-17 14:50:38.535601+00:00", "title": "[EXKLUZ\u00cdV INTERJ\u00da] \"L\u00e1ttam az \u00e1llatokat a ketrecekben a saj\u00e1t v\u00e9r\u00fckben, \u00e9s nem tehettem semmit\"", "language": "hu", "error": "not english"}