{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/23/ikinci-yargi-paketi-ne-zaman-cikacak-kimleri-kapsayacak", "downloaded_at": "2019-10-23 12:24:07.224616+00:00", "title": "\u0130kinci yarg\u0131 paketi ne zaman \u00e7\u0131kacak, kimleri kapsayacak?", "error": "no text"}