{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/09/a-kurdok-elleni-tamadasok-leallitasat-kovetelte-az-europai-bizottsag-elnoke", "downloaded_at": "2019-10-09 18:37:20.531080+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A kurdok elleni t\u00e1mad\u00e1sok le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00f6vetelte az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g eln\u00f6ke", "error": "no text"}