{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/29/bouscule-par-le-soulevement-au-liban-le-premier-ministre-saad-hariri-annonce-sa-demission", "downloaded_at": "2019-10-29 15:12:07.434508+00:00", "title": "Bouscul\u00e9 par le soul\u00e8vement au Liban, le Premier ministre, Saad Hariri, annonce sa d\u00e9mission", "error": "too short"}