{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/13/magas-a-reszvetel-a-valasztasokon", "downloaded_at": "2019-10-13 18:53:02.137315+00:00", "title": "V\u00e9get \u00e9rtek a v\u00e1laszt\u00e1sok", "error": "no text"}