{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/13/tarlos-eros-kezekbe-karacsony-a-budapestieknek-adna-a-fovarost", "downloaded_at": "2019-10-13 18:52:39.405323+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Tarl\u00f3s er\u0151s kezekbe, Kar\u00e1csony a budapestieknek adn\u00e1 a f\u0151v\u00e1rost", "error": "no text"}