{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/23/ellenfeleivel-osszefogva-vetne-veget-a-zavargasoknak-a-chilei-elnok", "downloaded_at": "2019-10-23 08:35:06.794944+00:00", "title": "Ellenfeleivel \u00f6sszefogva vetne v\u00e9get a zavarg\u00e1soknak a chilei eln\u00f6k", "error": "no text"}