{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/05/20/razziak-parttagoknal-a-kampany-idejen-ausztraliaban", "downloaded_at": "2019-10-08 02:19:40.174610+00:00", "title": "Razzi\u00e1k p\u00e1rttagokn\u00e1l a kamp\u00e1ny idej\u00e9n Ausztr\u00e1li\u00e1ban", "error": "no text"}