{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/ilyen-lesz-a-2020-as-dubaji-vilagkiallitas", "downloaded_at": "2019-10-10 19:07:56.250713+00:00", "title": "Ilyen lesz a 2020-as dubaji vil\u00e1gki\u00e1ll\u00edt\u00e1s", "language": "hu", "error": "not english"}