{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/30/valtozatos-kollekciok-a-parizsi-divatheten", "downloaded_at": "2019-10-30 04:17:06.276751+00:00", "title": "V\u00e1ltozatos kollekci\u00f3k a P\u00e1rizsi Divath\u00e9ten", "error": "no text"}