{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ecuador-gobierno-lideres-indigenas-violencia-perspectivas-buenos-aires-cnnee", "downloaded_at": "2019-10-08 01:25:01.440686+00:00", "title": "Ecuador: Desde el Gobierno se\u00f1alan a l\u00edderes ind\u00edgenas por la violencia", "error": "no text"}