{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/06/10/elolancot-alkottak-a-baszkok-a-fuggetlensegert", "downloaded_at": "2019-10-07 12:22:19.913594+00:00", "title": "\u00c9l\u0151l\u00e1ncot alkottak a baszkok a f\u00fcggetlens\u00e9g\u00e9rt", "error": "no text"}