{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/16/hong-kong-la-cheffe-de-l-executif-empechee-de-s-exprimer-au-parlement", "downloaded_at": "2019-10-16 21:32:07.867138+00:00", "title": "Hong Kong : la cheffe de l'ex\u00e9cutif emp\u00each\u00e9e de s'exprimer au Parlement", "error": "too short"}