{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/19/libanon-az-osszeomlas-szelen", "downloaded_at": "2019-10-19 11:20:58.291121+00:00", "title": "Libanon az \u00f6sszeoml\u00e1s sz\u00e9l\u00e9n", "error": "no text"}