{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/salon-feria-auto-automovil-frankfurt-carros-electricos-medio-ambiente-tecnologia-futuro-portafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-09-09 23:24:22.749552+00:00", "title": "Sal\u00f3n del auto de Francfort: los autos el\u00e9ctricos ser\u00e1n los protagonistas", "language": "es"}