{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/27/fete-des-morts-le-defile-des-catrina-de-retour-a-mexico", "downloaded_at": "2019-10-28 13:36:49.312517+00:00", "title": "F\u00eate des morts : Le d\u00e9fil\u00e9 des \"Catrina\" de retour \u00e0 Mexico", "error": "too short"}