{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/yokolus-isyan-dunyanin-dort-bir-yaninda-iki-hafta-surecek-cevreci-protestolar-basladi", "downloaded_at": "2019-10-07 23:35:11.532091+00:00", "title": "Yokolu\u015f \u0130syan\u0131: D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda iki hafta s\u00fcrecek \u00e7evreci protestolar ba\u015flad\u0131", "error": "no text"}