{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/26/chili-mobilisation-record-contre-les-inegalites-sociales", "downloaded_at": "2019-10-26 06:44:15.910073+00:00", "title": "VID\u00c9O : Chili : mobilisation record contre les in\u00e9galit\u00e9s sociales", "error": "too short"}