{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/27/belgique-sophie-wilmes-devient-la-premiere-femme-a-la-tete-du-gouvernement", "downloaded_at": "2019-10-28 00:26:36.775233+00:00", "title": "VID\u00c9O : Belgique : Sophie Wilm\u00e8s devient la premi\u00e8re femme \u00e0 la t\u00eate du gouvernement", "error": "too short"}