{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/09/22/l-amour-et-le-desir-une-exposition-sur-la-vie-intime-de-garcia-lorca-a-grenade", "downloaded_at": "2019-10-09 02:10:43.656477+00:00", "title": "VID\u00c9O : L'amour et le d\u00e9sir : une exposition sur la vie intime de Garc\u00eda Lorca \u00e0 Grenade", "error": "too short"}