{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/08/28/firat-kalkani-operasyonu-nda-25-ypg-li-olduruldu", "downloaded_at": "2019-10-20 00:24:07.201529+00:00", "title": "F\u0131rat Kalkan\u0131 Operasyonu'nda 25 YPG'li \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "language": "tr", "error": "not english"}