{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/07/16/a-kameleon-festek-a-ho-a-feny-es-a-nyomasviszonyokra-is-reagal", "downloaded_at": "2019-10-21 15:24:12.898834+00:00", "title": "A kam\u00e9leon fest\u00e9k a h\u0151-, a f\u00e9ny- \u00e9s a nyom\u00e1sviszonyokra is reag\u00e1l", "error": "no text"}