{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1X82SH-OBRBS", "downloaded_at": "2019-10-30 00:09:59.944278+00:00", "title": "Ciro vai ao Cade contra venda de avia\u00e7\u00e3o comercial da Embraer \u00e0 Boeing", "language": "pt", "error": "not english"}