{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/ket-napja-langokban-all-katalonia", "downloaded_at": "2019-10-16 06:22:37.491772+00:00", "title": "K\u00e9t napja l\u00e1ngokban \u00e1ll Katal\u00f3nia", "error": "no text"}