{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/sportsNews/idBRKBN1X91WH-OBRSP", "downloaded_at": "2019-10-30 16:10:47.583234+00:00", "title": "Federer desiste da 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da ATP Cup para passar mais tempo com a fam\u00edlia", "language": "pt", "error": "not english"}