{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/04/turkiye-fransa-da-namus-cinayeti-isleyen-turk-vatandasini-iade-etti", "downloaded_at": "2019-10-05 10:37:22.232517+00:00", "title": "K\u0131z\u0131n\u0131n erkek arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp T\u00fcrkiye'ye ka\u00e7an T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131 Fransa'ya iade edildi", "error": "no text"}