{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/12/hatalmon-marad-mandela-partja-del-afrikaban", "downloaded_at": "2019-10-07 06:04:34.777445+00:00", "title": "Hatalmon marad Mandela p\u00e1rtja D\u00e9l-Afrik\u00e1ban", "error": "no text"}