{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/15/rasszista-ejszaka-szofiaban-a-lemajmozott-angolok-hat-golt-rugtak", "downloaded_at": "2019-10-15 09:43:42.016957+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Rasszista \u00e9jszaka Sz\u00f3fi\u00e1ban \u2013 a \u201elemajmozott\u201d angolok hat g\u00f3lt r\u00fagtak", "error": "no text"}