{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/katalan-vezetoket-itelt-bortonre-a-spanyol-legfelsobb-birosag", "downloaded_at": "2019-10-14 23:40:16.121547+00:00", "title": "Katal\u00e1n vezet\u0151ket \u00edt\u00e9lt b\u00f6rt\u00f6nre a spanyol Legfels\u0151bb B\u00edr\u00f3s\u00e1g", "language": "hu", "error": "not english"}