{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/05/amazoniai-oslakosokkal-ultetett-fat-a-papa", "downloaded_at": "2019-10-07 00:15:31.796382+00:00", "title": "Amaz\u00f3niai \u0151slakosokkal \u00fcltetett f\u00e1t a p\u00e1pa", "error": "no text"}