{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/19/a-nemet-kormany-klimajavaslataira-varnak-a-tuntetok", "downloaded_at": "2019-10-26 02:18:07.739975+00:00", "title": "A n\u00e9met korm\u00e1ny kl\u00edmajavaslataira v\u00e1rnak a t\u00fcntet\u0151k", "error": "no text"}