{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/11/baris-pinari-harekati-devam-ederken-kamisli-da-ne-oldu-kim-ne-dedi", "downloaded_at": "2019-10-11 20:17:24.059023+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harek\u00e2t\u0131 devam ederken Kam\u0131\u015fl\u0131'da ne oldu? Kim ne dedi?", "error": "no text"}