{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2008/08/08/a-guerra-voltou-em-forca-a-ossetia-do-sul", "downloaded_at": "2019-10-28 00:47:39.166035+00:00", "title": "A guerra voltou em for\u00e7a \u00e0 Oss\u00e9tia do Sul", "language": "pt", "error": "not english"}