{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/30/demissao-de-hariri-nao-trava-protestos-no-libano", "downloaded_at": "2019-10-30 16:02:06.404954+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Demiss\u00e3o de Hariri n\u00e3o trava protestos no L\u00edbano", "error": "too short"}