{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/28/merre-tart-europa-az-ep-valasztasok-utan", "downloaded_at": "2019-10-14 06:37:37.848615+00:00", "title": "Merre tart Eur\u00f3pa az EP-v\u00e1laszt\u00e1sok ut\u00e1n?", "language": "hu", "error": "not english"}