{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKCN1VW1UH-OBRDN", "downloaded_at": "2019-09-11 14:08:09.388721+00:00", "published_at": "2019-09-11", "title": "Chefe do Ibama no Par\u00e1 \u00e9 demitido ap\u00f3s dizer que iria parar queima de m\u00e1quinas", "language": "pt", "error": "not english"}