{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/international/66719-je-ne-comprends-pas-macron-desempare-face-rejet-sylvie-goulard-parlement-europeen", "downloaded_at": "2019-10-10 18:48:09.989325+00:00", "title": "\u00abJe ne comprends pas\u00bb : Macron d\u00e9sempar\u00e9 face au rejet de Sylvie Goulard par le Parlement europ\u00e9en", "language": "fr", "error": "not english"}