{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/66627-tuerie-prefecture-seisme-sein-maison-censee-nous-proteger-valerie-boyer", "downloaded_at": "2019-10-08 15:16:39.472748+00:00", "title": "Tuerie \u00e0 la pr\u00e9fecture : \u00abUn s\u00e9isme au sein de la maison cens\u00e9e nous prot\u00e9ger\u00bb, selon Val\u00e9rie Boyer", "error": "too short"}