{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/espana-alberto-fernandez-candidato-presidencia-argentina-lkl-vera-catano", "downloaded_at": "2019-09-04 23:36:20.075388+00:00", "published_at": "2019-09-04", "title": "Alberto Fern\u00e1ndez, candidato a la presidencia de Argentina se reunir\u00e1 con Pedro S\u00e1nchez en Espa\u00f1a", "language": "es", "error": "no text"}