{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/12/mire-lesz-eleg-az-ellenzeki-osszefogas", "downloaded_at": "2019-10-12 15:21:25.986168+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Mire lesz el\u00e9g az ellenz\u00e9ki \u00f6sszefog\u00e1s?", "error": "no text"}