{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2016/12/19/harmadik-napja-tuntetnek-lengyelorszagban-az-ellenzekiek", "downloaded_at": "2019-10-21 13:15:55.954886+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Harmadik napja t\u00fcntetnek Lengyelorsz\u00e1gban az ellenz\u00e9kiek", "error": "no text"}