{"pub": "reuters", "url": "https://es.reuters.com/article/topNews/idESKBN1WR0HH", "downloaded_at": "2019-10-12 17:08:29.766371+00:00", "title": "Las fuerzas kurdas dicen que invasi\u00f3n de Turqu\u00eda reactiv\u00f3 el Estado Isl\u00e1mico", "error": "no text"}