{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/merkel-zsido-szarmazasu-magyarrol-elnevezett-dijat-kapott", "downloaded_at": "2019-10-29 07:47:52.230034+00:00", "title": "Merkel zsid\u00f3 sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa magyarr\u00f3l elnevezett d\u00edjat kapott", "error": "no text"}