{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/30/l-adhesion-de-la-serbie-a-l-ue-est-elle-toujours-possible", "downloaded_at": "2019-10-30 11:57:40.363448+00:00", "title": "VID\u00c9O : L'adh\u00e9sion de la Serbie \u00e0 l'UE est-elle toujours possible?", "error": "too short"}