{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/02/28/michelin-yildizli-sef-asci-gary-rhodestan-euronewse-ozel-tarif-somon-tava-ve-kuskonmazli", "downloaded_at": "2019-10-27 00:45:26.046183+00:00", "title": "Michelin y\u0131ld\u0131zl\u0131 \u015fef a\u015f\u00e7\u0131 Gary Rhodes'tan euronews'e \u00f6zel tarif: Somon tava ve ku\u015fkonmazl\u0131 risotto", "error": "no text"}