{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/15/szijjarto-szerint-a-magyarok-erdeke-a-torok-offenziva", "downloaded_at": "2019-10-15 11:24:49.894228+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Szijj\u00e1rt\u00f3 szerint a magyarok \u00e9rdeke a t\u00f6r\u00f6k offenz\u00edva", "error": "no text"}