{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/nusaybin-belediye-baskani-mehmet-emin-alkan-gozaltina-alindi", "downloaded_at": "2019-10-15 08:02:44.774303+00:00", "title": "Nusaybin Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Emin Alkan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "error": "no text"}