{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2013/08/13/deces-de-l-ancien-president-du-parti-de-la-gauche-europeenne", "downloaded_at": "2019-10-21 10:33:56.869901+00:00", "title": "D\u00e9c\u00e8s de l'ancien pr\u00e9sident du Parti de la gauche europ\u00e9enne", "error": "too short"}