{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/06/24/oromben-uszik-az-europai-szelsojobb", "downloaded_at": "2019-10-21 07:38:44.315404+00:00", "title": "\u00d6r\u00f6mben \u00faszik az eur\u00f3pai sz\u00e9ls\u0151jobb", "error": "no text"}