{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/04/poussee-migratoire-reunion-de-crise-ue-turquie-a-ankara", "downloaded_at": "2019-10-05 10:26:09.121312+00:00", "title": "Pouss\u00e9e migratoire : r\u00e9union de crise UE-Turquie \u00e0 Ankara", "error": "too short"}