{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/03/17/itb-berlin-a-vilag-vezeto-utazasi-showja", "downloaded_at": "2019-10-28 01:32:48.210064+00:00", "title": "ITB Berlin: a vil\u00e1g vezet\u0151 utaz\u00e1si showja.", "error": "no text"}