{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/01/17/az-ivanovics-gyilkossag-kielezte-az-etnikai-feszultseget-eszak-koszovoban", "downloaded_at": "2019-10-07 01:11:01.683798+00:00", "title": "Az Ivanovics-gyilkoss\u00e1g ki\u00e9lezte az etnikai fesz\u00fclts\u00e9get \u00c9szak-Koszov\u00f3ban", "error": "no text"}