{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1VU1BI-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-09 23:29:11.913906+00:00", "title": "Indigenista colaborador da Funai \u00e9 assassinado em regi\u00e3o remota da Amaz\u00f4nia", "language": "pt"}