{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2017/11/14/dia-mundial-de-la-diabetes-donde-esta-la-enfermedad-mas-extendida-en-europa", "downloaded_at": "2019-10-21 13:28:43.636043+00:00", "title": "D\u00eda Mundial de la Diabetes: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la enfermedad m\u00e1s extendida en Europa?", "error": "too short"}