{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/03/25/unlu-sef-ascilar-alvis-ve-pricetan-ozel-tarif-cam-fistikli-sos-esliginde-dana-uykulugu", "downloaded_at": "2019-10-16 03:59:03.317230+00:00", "title": "\u00dcnl\u00fc \u015fef a\u015f\u00e7\u0131lar Alvis ve Price'tan \u00f6zel tarif: \u00c7am f\u0131st\u0131kl\u0131 sos e\u015fli\u011finde dana uykuluk", "error": "too short"}