{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/23/klima-nem-elegendoek-a-helyi-kezdemenyezesek-a-dontes-felulrol-jon", "downloaded_at": "2019-10-07 06:55:11.266348+00:00", "title": "Kl\u00edma - \"Nem elegend\u0151ek a helyi kezdem\u00e9nyez\u00e9sek, a d\u00f6nt\u00e9s fel\u00fclr\u0151l j\u00f6n\"", "error": "no text"}