{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/11/23/sikertelen-lett-a-cseh-bizalmatlansagi-inditvany", "downloaded_at": "2019-10-17 10:35:51.743340+00:00", "title": "Sikertelen lett a cseh bizalmatlans\u00e1gi ind\u00edtv\u00e1ny", "error": "no text"}