{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/vadalku-utan-vademeles-a-kuciak-gyilkossagban", "downloaded_at": "2019-10-21 15:23:26.899223+00:00", "title": "V\u00e1dalku ut\u00e1n v\u00e1demel\u00e9s a Kuciak-gyilkoss\u00e1gban", "error": "no text"}