{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/03/13/tovabbra-is-tema-a-fidesz-kizarasa-a-neppartban-de-meg-nem-dolt-el-semmi", "downloaded_at": "2019-10-13 11:45:28.910449+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Tov\u00e1bbra is t\u00e9ma a Fidesz kiz\u00e1r\u00e1sa a N\u00e9pp\u00e1rtban, de m\u00e9g nem d\u0151lt el semmi", "error": "no text"}