{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/csutortokon-temetik-ujra-francot", "downloaded_at": "2019-10-21 11:31:56.559342+00:00", "title": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n temetik \u00fajra Franc\u00f3t", "error": "no text"}