{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/04/10/attores-ime-az-elso-foto-egy-fekete-lyukrol", "downloaded_at": "2019-10-08 11:41:08.895818+00:00", "title": "\u00c1tt\u00f6r\u00e9s: \u00edme, az els\u0151 fot\u00f3 egy fekete lyukr\u00f3l", "error": "no text"}