{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/05/03/rumo-as-eleicoes-europeias-aldeias-fantasma-da-bulgaria", "downloaded_at": "2019-10-16 20:44:25.290493+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Rumo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es Europeias: \"Aldeias Fantasma\" da Bulg\u00e1ria", "error": "too short"}