{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/a-spanyol-megbizott-kormanyfo-nem-volt-tul-nepszeru-barcelonaban", "downloaded_at": "2019-10-22 13:51:56.592006+00:00", "title": "A spanyol megb\u00edzott korm\u00e1nyf\u0151 nem t\u00fal n\u00e9pszer\u0171 Barcelon\u00e1ban", "error": "no text"}