{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKCN1VP1FE-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-04 23:48:10.306462+00:00", "published_at": "2019-09-04", "title": "Bolsonaro diz que deseja arejada na dire\u00e7\u00e3o da PF; associa\u00e7\u00e3o defende mandato para diretor-geral", "language": "pt", "error": "not english"}