{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/14/belcika-fransa-ve-luksemburg-tan-turkiye-aciklamasi", "downloaded_at": "2019-10-14 10:15:28.662618+00:00", "title": "Bel\u00e7ika, Fransa ve L\u00fcksemburg'dan T\u00fcrkiye a\u00e7\u0131klamas\u0131", "error": "no text"}