{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/09/08/iki-ozel-mimarin-iki-essiz-katedrali", "downloaded_at": "2019-10-09 19:03:27.609863+00:00", "title": "\u0130ki \u00f6zel mimar\u0131n iki e\u015fsiz katedrali", "error": "no text"}