{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/megvolt-az-elso-noi-urseta", "downloaded_at": "2019-10-19 11:47:00.517033+00:00", "title": "Megvolt az els\u0151 n\u0151i \u0171rs\u00e9ta", "error": "no text"}