{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/06/portugalia-a-kiralycsinalo-zoldek", "downloaded_at": "2019-10-07 00:22:45.671658+00:00", "title": "Portug\u00e1lia: a kir\u00e1lycsin\u00e1l\u00f3 z\u00f6ldek", "error": "no text"}