{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/barselona-bagimsizlik-yanlilar-katalan-liderlere-hapis-cezas-sonrasi-yeniden-sokaga-cikti", "downloaded_at": "2019-10-16 05:12:39.509333+00:00", "title": "Barselona'da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k yanl\u0131lar\u0131 Katalan liderlere hapis cezas\u0131 sonras\u0131 yeniden soka\u011fa \u00e7\u0131kt\u0131", "error": "no text"}