{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/05/ujrakezdodott-az-egyeztetes-az-usa-es-eszak-korea-kozott", "downloaded_at": "2019-10-05 23:00:05.197573+00:00", "title": "Alighogy elkezd\u0151dtek, meg is szakadtak a t\u00e1rgyal\u00e1sok az USA \u00e9s \u00c9szak-Korea k\u00f6z\u00f6tt", "error": "no text"}