{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/juncker-a-brexit-ido-es-penzpocsekolas", "downloaded_at": "2019-10-22 13:39:21.604581+00:00", "title": "Juncker: a brexit id\u0151- \u00e9s p\u00e9nzpocs\u00e9kol\u00e1s", "error": "no text"}