{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/28/euronews-ozel-isid-in-avrupali-cocuklari", "downloaded_at": "2019-10-28 07:35:32.591222+00:00", "title": "VIDEO : Euronews \u00d6zel: I\u015e\u0130D'in Avrupal\u0131 \u00c7ocuklar\u0131", "error": "no text"}