{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/29/az-utca-muveszete-egy-romai-galeriaban", "downloaded_at": "2019-10-12 01:03:44.991076+00:00", "title": "Az utca m\u0171v\u00e9szete egy r\u00f3mai gal\u00e9ri\u00e1ban", "error": "no text"}