{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/nem-lesz-orban-beszed-oktober-23-an", "downloaded_at": "2019-10-17 09:18:22.080850+00:00", "title": "Nem lesz Orb\u00e1n-besz\u00e9d okt\u00f3ber 23-\u00e1n", "error": "no text"}