{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/11/macron-recoit-orban-a-l-elysee-et-prone-l-unite-de-l-europe", "downloaded_at": "2019-10-12 00:33:29.565508+00:00", "title": "VID\u00c9O : Macron re\u00e7oit Orban \u00e0 l'Elys\u00e9e et pr\u00f4ne l'unit\u00e9 de l'Europe", "error": "too short"}