{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/12/ecuador-eredmenytelen-parbeszed", "downloaded_at": "2019-10-12 06:50:56.312416+00:00", "title": "Ecuador: eredm\u00e9nytelen p\u00e1rbesz\u00e9d", "error": "no text"}