{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/12/fete-nationale-espagnole-l-unite-fragilisee-par-le-conflit-avec-les-separatistes-catalans", "downloaded_at": "2019-10-12 17:52:58.649333+00:00", "title": "VID\u00c9O : F\u00eate nationale espagnole : l'unit\u00e9 fragilis\u00e9e par le conflit avec les s\u00e9paratistes catalans", "error": "too short"}