{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/05/vucudun-sivi-ihtiyacini-gidermek-icin-en-iyi-secenek-su-mu", "downloaded_at": "2019-10-05 22:56:50.240026+00:00", "title": "V\u00fccudun s\u0131v\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131 gidermek i\u00e7in en iyi se\u00e7enek su mu?", "error": "no text"}