{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/20/maskepp-erzekeljuk-az-idot-az-urben", "downloaded_at": "2019-10-20 03:38:58.525905+00:00", "title": "M\u00e1sk\u00e9pp \u00e9rz\u00e9kelj\u00fck az id\u0151t az \u0171rben?", "error": "no text"}