{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/tomegevel-adnak-munkavallalasi-engedelyt-magyarorszagon-kulfoldieknek", "downloaded_at": "2019-10-30 09:56:32.365871+00:00", "title": "T\u00f6meg\u00e9vel adnak munkav\u00e1llal\u00e1si enged\u00e9lyt Magyarorsz\u00e1gon k\u00fclf\u00f6ldieknek", "error": "no text"}