{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/03/25/ab-nin-60-inci-dogum-gununde-ortak-bildirge", "downloaded_at": "2019-10-18 06:10:14.463654+00:00", "title": "AB'nin 60'\u0131nc\u0131 do\u011fum g\u00fcn\u00fcnde ortak bildirge", "error": "no text"}