{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/21/mitol-elnek-100-evig-a-japan-okinava-lakoi", "downloaded_at": "2019-10-21 15:03:39.613454+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Mit\u0151l \u00e9lnek 100 \u00e9vig a jap\u00e1n Okinava lak\u00f3i?", "error": "no text"}