{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/03/20/ab-nin-yeni-yasa-tasar-s-cal-sanlar-n-haklar-n-iyilestirecek", "downloaded_at": "2019-10-13 18:46:58.948528+00:00", "title": "AB'nin yeni yasa tasar\u0131s\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n haklar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirecek", "error": "no text"}