{"pub": "investingcom", "url": "https://fr.investing.com/news/world-news/goulard-va-etre-nommee-au-marche-interieur-selon-les-echos-1910473", "downloaded_at": "2019-09-07 02:32:28.369372+00:00", "title": "Goulard va \u00eatre nomm\u00e9e au March\u00e9 int\u00e9rieur, selon Les Echos", "language": "fr"}