{"pub": "businessinsider", "url": "https://businessinsider.es/ceo-danone-emmanuel-faber-lanza-iniciativa-clima-497835", "downloaded_at": "2019-09-24 14:01:39.297729+00:00", "title": "El CEO de una compa\u00f1\u00eda de 55.000 millones de d\u00f3lares revela c\u00f3mo la Generaci\u00f3n Z est\u00e1 obligando a las personas a tomar medidas ante el cambio clim\u00e1tico", "language": "es"}