{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/bagirsaklarinda-maya-cogalan-adamin-vucudu-kendi-kendine-bira-uretiyor", "downloaded_at": "2019-10-21 06:43:15.439097+00:00", "title": "Ba\u011f\u0131rsaklar\u0131nda maya \u00e7o\u011falan adam\u0131n v\u00fccudu kendi kendine bira \u00fcretiyor", "error": "no text"}