{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/megkapta-zente-az-eletmento-kezelest", "downloaded_at": "2019-10-29 15:21:44.633786+00:00", "title": "Megkapta Zente az \u00e9letment\u0151 kezel\u00e9st", "error": "no text"}