{"pub": "investingcom", "url": "https://tr.investing.com/news/economic-indicators/abdde-ozel-sektor-istihdam-eylulde-beklenti-altnda-kald-1910944", "downloaded_at": "2019-10-02 12:49:06.422146+00:00", "published_at": "2019-10-02", "title": "ABD'de \u00f6zel sekt\u00f6r istihdam Eyl\u00fcl'de beklenti alt\u0131nda kald\u0131", "language": "tr", "error": "not english"}