{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/avrupa-komisyonundan-h-rvatistanin-schengen-alanina-girmesine-yesil-isik", "downloaded_at": "2019-10-22 16:08:29.562707+00:00", "title": "Avrupa Komisyonu'ndan H\u0131rvatistan'\u0131n Schengen alan\u0131na girmesine ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k", "error": "no text"}