{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/ujraszamlalast-ker-a-borkai-ellen-indulo-ellenzeki-jelolt-gyorben", "downloaded_at": "2019-10-14 23:36:37.806810+00:00", "title": "\u00dajrasz\u00e1ml\u00e1l\u00e1st k\u00e9r a Borkai ellen indul\u00f3 ellenz\u00e9ki jel\u00f6lt Gy\u0151rben", "error": "no text"}