{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/07/09/extremismo-islamico-em-mocambique-teremos-que-tomar-medidas", "downloaded_at": "2019-10-13 23:41:57.657901+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Extremismo isl\u00e2mico em Mo\u00e7ambique: \"Teremos que tomar medidas\"", "error": "no text"}