{"pub": "investingcom", "url": "https://fr.investing.com/news/world-news/mis-en-examen-ferrand-entend-rester-a-la-tete-de-lassemblee-1912187", "downloaded_at": "2019-09-14 09:32:44.062260+00:00", "title": "Mis en examen, Ferrand entend rester \u00e0 la t\u00eate de l'Assembl\u00e9e", "language": "fr"}