{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/agyelszivas-az-eu-n-belul", "downloaded_at": "2019-10-08 15:19:41.427894+00:00", "title": "Agyelsz\u00edv\u00e1s az EU-n bel\u00fcl", "language": "hu", "error": "not english"}