{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/03/15/tobb-ezer-afrikainak-segitett-mar-a-japan-abe-program", "downloaded_at": "2019-10-16 06:49:05.998553+00:00", "title": "T\u00f6bb ezer afrikainak seg\u00edtett m\u00e1r a jap\u00e1n ABE program", "error": "no text"}