{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/07/13/veres-terrortamadas-szomaliaban", "downloaded_at": "2019-10-08 02:18:21.606880+00:00", "title": "V\u00e9res terrort\u00e1mad\u00e1s Szom\u00e1li\u00e1ban", "error": "no text"}