{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/08/velence-a-zsuri-nagydijat-polanski-kapta-de-felesege-vette-at", "downloaded_at": "2019-10-09 12:49:52.478595+00:00", "title": "Velence: a zs\u0171ri nagyd\u00edj\u00e1t Polanski kapta, de feles\u00e9ge vette \u00e1t", "error": "no text"}