{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/aggodik-az-unio-sziria-miatt", "downloaded_at": "2019-10-10 15:04:32.241150+00:00", "title": "Agg\u00f3dik az uni\u00f3 Sz\u00edria miatt", "error": "no text"}