{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/07/offenzivat-inditana-torokorszag-az-eszak-sziriai-kurdok-ellen", "downloaded_at": "2019-10-07 12:25:27.789349+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Offenz\u00edv\u00e1t ind\u00edtana T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1g az \u00e9szak-sz\u00edriai kurdok ellen", "error": "no text"}