{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/66910-proces-viry-chatillon-trois-ans-apres-mouvement-policiers-colere", "downloaded_at": "2019-10-16 00:35:14.945691+00:00", "title": "Proc\u00e8s de Viry-Ch\u00e2tillon : trois ans apr\u00e8s, o\u00f9 en est le mouvement des policiers en col\u00e8re ? \u2014 RT en fran\u00e7ais", "language": "fr", "error": "not english"}