{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/26/valodi-haborus-elmenyek-ihlettek-a-zana-rendezojet", "downloaded_at": "2019-10-26 02:17:54.018812+00:00", "title": "Val\u00f3di h\u00e1bor\u00fas \u00e9lm\u00e9nyek ihlett\u00e9k a Zana rendez\u0151j\u00e9t", "error": "no text"}