{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/27/nos-papok-felszenteleset-javasoljak", "downloaded_at": "2019-10-27 12:21:35.636536+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : N\u0151s papok felszentel\u00e9s\u00e9t javasolj\u00e1k", "error": "no text"}