{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/01/02/gocmenler-deniz-ortasinda-kaderlerine-terk-edildi", "downloaded_at": "2019-10-30 06:04:31.196413+00:00", "title": "G\u00f6\u00e7menler deniz ortas\u0131nda kaderlerine terk edildi", "error": "no text"}