{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2014/02/28/kisin-ortasinda-bosna-hersek-bahar-mi-yasiyor", "downloaded_at": "2019-10-29 14:28:46.437315+00:00", "title": "K\u0131\u015f\u0131n ortas\u0131nda Bosna-Hersek \"Bahar\" m\u0131 ya\u015f\u0131yor?", "language": "tr", "error": "not english"}