{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/06/21/a-menekultekrol-a-milanoi-vilagkiallitason", "downloaded_at": "2019-10-26 06:48:15.850997+00:00", "title": "A menek\u00fcltekr\u0151l a Mil\u00e1n\u00f3i Vil\u00e1gki\u00e1ll\u00edt\u00e1son", "error": "no text"}