{"pub": "investing.com", "url": "https://tr.investing.com/news/stock-market-news/erdemir-ve-sdemir-2022-ortasna-kadarki-yatrm-planlarnn-ayrntlarn-acklad-1914561", "downloaded_at": "2019-10-25 16:46:02.658021+00:00", "title": "Erdemir ve \u0130sdemir 2022 ortas\u0131na kadarki yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131n ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "language": "tr", "error": "not english"}