{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2013/09/23/presidente-do-sudao-desafia-justica-internacional-ao-nao-cancelar-viagem-aos-eua", "downloaded_at": "2019-10-17 05:18:32.961361+00:00", "title": "Presidente do Sud\u00e3o desafia justi\u00e7a internacional ao n\u00e3o cancelar viagem aos EUA", "error": "too short"}