{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/whatsapp-fiokok-feltorese-miatt-perli-az-uzemelteto-az-nso-t", "downloaded_at": "2019-10-30 23:39:33.445836+00:00", "title": "WhatsApp-fi\u00f3kok felt\u00f6r\u00e9se miatt perli az \u00fczemeltet\u0151 az NSO-t", "error": "no text"}