{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/uj-elnokot-es-uj-osszetetelu-parlamentet-is-valaszthatnak-argentinaban", "downloaded_at": "2019-10-28 00:37:01.921938+00:00", "title": "\u00daj eln\u00f6k\u00f6t \u00e9s \u00faj \u00f6sszet\u00e9tel\u0171 parlamentet is v\u00e1laszthatnak Argent\u00edn\u00e1ban", "error": "no text"}