{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/a-torok-tamadas-az-iszlam-allam-elleni-harcot-veszelyezteti", "downloaded_at": "2019-10-15 23:15:06.084876+00:00", "title": "A t\u00f6r\u00f6k t\u00e1mad\u00e1s az Iszl\u00e1m \u00c1llam elleni harcot vesz\u00e9lyezteti", "error": "no text"}