{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/14/rejtett-kamera-elott-talalkoztak-egykori-zaklatoikkal", "downloaded_at": "2019-10-26 09:33:02.418344+00:00", "title": "Rejtett kamera el\u0151tt tal\u00e1lkoztak egykori zaklat\u00f3ikkal", "error": "no text"}