{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/11/22/verontas-helyett-japan-tudas-es-munkamoral", "downloaded_at": "2019-10-29 14:07:54.902249+00:00", "title": "V\u00e9ront\u00e1s helyett jap\u00e1n tud\u00e1s \u00e9s munkamor\u00e1l", "error": "no text"}