{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2014/01/09/taylan-da-buyuk-protesto-hazirligi", "downloaded_at": "2019-10-07 06:17:49.358138+00:00", "title": "Tayland'da b\u00fcy\u00fck protesto haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131", "error": "no text"}