{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/ujratemetik-romania-anya-kiralynejat", "downloaded_at": "2019-10-19 10:55:10.501934+00:00", "title": "\u00dajratemetik Rom\u00e1nia anya-kir\u00e1lyn\u00e9j\u00e1t", "error": "no text"}