{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/07/16/butce-acigi-haziran-ayinda-geriledi-yilin-ilk-yarisinda-yukseldi", "downloaded_at": "2019-10-18 11:41:37.596457+00:00", "title": "B\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 haziran ay\u0131nda geriledi, y\u0131l\u0131n ilk yar\u0131s\u0131nda y\u00fckseldi", "error": "no text"}