{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/18/a-katalan-onallosag-negy-ejszakaja", "downloaded_at": "2019-10-18 04:51:48.182283+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A katal\u00e1n \u00f6n\u00e1ll\u00f3s\u00e1g n\u00e9gy \u00e9jszak\u00e1ja", "error": "no text"}