{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/03/atalakulas-noi-foci-szudanban", "downloaded_at": "2019-10-05 10:49:51.792011+00:00", "title": "\u00c1talakul\u00e1s: n\u0151i foci Szud\u00e1nban", "error": "no text"}