{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/10/16/maltayi-secime-tasiyan-gazeteci-olduruldu", "downloaded_at": "2019-10-30 04:45:55.232642+00:00", "title": "\"Malta'y\u0131 se\u00e7ime ta\u015f\u0131yan gazeteci\" \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "error": "no text"}