{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/nem-engedtek-be-koszovoba-a-szerb-labdarugocsapatot", "downloaded_at": "2019-10-10 15:50:17.152134+00:00", "title": "Nem engedt\u00e9k be Koszov\u00f3ba a szerb labdar\u00fag\u00f3csapatot", "error": "no text"}