{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/09/23/emberoles-miatt-emeltek-vadat-a-tulsai-rendorno-ellen", "downloaded_at": "2019-10-12 16:09:35.002593+00:00", "title": "Ember\u00f6l\u00e9s miatt emeltek v\u00e1dat a tulsai rend\u0151rn\u0151 ellen", "error": "no text"}