{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/21/adi-istanbul-ile-anilan-unlu-sark-ekspresi", "downloaded_at": "2019-10-05 10:59:28.678232+00:00", "title": "Video: 'Trenlerin kral\u0131, krallar\u0131n treni': Ad\u0131 \u0130stanbul ile an\u0131lan \u00fcnl\u00fc \u015eark Ekspresi", "error": "no text"}