{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/megdolt-a-szogekkel-egymason-fekves-vilagrekordja", "downloaded_at": "2019-10-26 07:48:16.324254+00:00", "title": "Megd\u0151lt a sz\u00f6gekkel egym\u00e1son fekv\u00e9s vil\u00e1grekordja", "error": "no text"}