{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/07/parlamento-europeu-aprova-nomeacao-de-borrell", "downloaded_at": "2019-10-07 20:32:31.228653+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Parlamento Europeu aprova nomea\u00e7\u00e3o de Borrell", "error": "no text"}