{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/kormanyalakitassal-biztak-meg-sebastian-kurzot", "downloaded_at": "2019-10-07 20:45:36.408462+00:00", "title": "Korm\u00e1nyalak\u00edt\u00e1ssal b\u00edzt\u00e1k meg Sebastian Kurzot", "error": "no text"}