{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/embajador-espana-eeuu-cataluna-disturbios-protestas-independentistas-dusa-sot", "downloaded_at": "2019-10-23 23:27:56.859507+00:00", "title": "Embajador de Espa\u00f1a en EE.UU.: En Catalu\u00f1a hay una minor\u00eda violenta", "error": "no text"}