{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/03/ketperces-video-igy-olvadt-el-35-ev-alatt-az-eszaki-sarki-jeg", "downloaded_at": "2019-10-05 10:48:35.856420+00:00", "title": "[K\u00c9TPERCES VIDE\u00d3] \u00cdgy olvadt el 35 \u00e9v alatt az \u00c9szaki-sarki j\u00e9g", "language": "hu", "error": "not english"}