{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/uj-fuggetlensegi-nepszavazast-surget-a-katalan-elnok", "downloaded_at": "2019-10-18 01:21:06.219788+00:00", "title": "\u00daj f\u00fcggetlens\u00e9gi n\u00e9pszavaz\u00e1st s\u00fcrget a katal\u00e1n eln\u00f6k", "error": "no text"}