{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/01/18/elfoglalta-hivatalat-az-europai-parlament-uj-elnoke", "downloaded_at": "2019-10-18 04:52:31.444535+00:00", "title": "Elfoglalta hivatal\u00e1t az Eur\u00f3pai Parlament \u00faj eln\u00f6ke", "error": "no text"}