{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/04/08/brasil-divide-se-em-manifestacoes-pro-e-contra-lula", "downloaded_at": "2019-10-16 14:08:13.306003+00:00", "title": "Brasil divide-se em manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3 e contra Lula", "language": "pt", "error": "not english"}