{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/11/14/uluslararasi-toplumdan-paris-saldirilarina-sert-tepki", "downloaded_at": "2019-10-07 23:37:08.875342+00:00", "title": "Uluslararas\u0131 toplumdan Paris sald\u0131r\u0131lar\u0131na sert tepki", "error": "no text"}