{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/grenfell-tower-elmarasztaltak-a-tuzoltosagot", "downloaded_at": "2019-10-30 00:04:08.051944+00:00", "title": "Grenfell Tower: elmarasztalt\u00e1k a t\u0171zolt\u00f3s\u00e1got", "error": "no text"}