{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/madrid-a-bruegel-dinasztia-het-tagjanak-alkotasai-egy-tarlaton", "downloaded_at": "2019-10-08 16:04:54.822025+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Madrid: a Bruegel dinasztia h\u00e9t tagj\u00e1nak alkot\u00e1sai egy t\u00e1rlaton", "error": "no text"}