{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/07/29/roma-da-cop-ve-ulasim-krizi-derinlesiyor", "downloaded_at": "2019-10-21 10:31:31.030512+00:00", "title": "Roma'da \u00e7\u00f6p ve ula\u015f\u0131m krizi derinle\u015fiyor", "error": "no text"}