{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/26/igy-nez-ki-a-leegett-erdo-helye", "downloaded_at": "2019-10-26 07:30:10.709430+00:00", "title": "\u00cdgy n\u00e9z ki a le\u00e9gett erd\u0151 helye", "error": "no text"}