{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/10/az-apple-engedett-kinanak", "downloaded_at": "2019-10-18 03:21:20.350683+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Az Apple engedett K\u00edn\u00e1nak", "error": "no text"}