{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/03/26/katalan-liderin-gozalt-suresi-uzat-ld-", "downloaded_at": "2019-10-08 01:25:53.813511+00:00", "title": "Katalan liderin g\u00f6zalt\u0131 s\u00fcresi uzat\u0131ld\u0131", "error": "no text"}