{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKBN1X50ER-OBRTP", "downloaded_at": "2019-10-27 00:37:18.688583+00:00", "title": "Afetados pela crise, argentinos consideram voto pela mudan\u00e7a na elei\u00e7\u00e3o de domingo", "language": "pt", "error": "not english"}