{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/afp-kamplardan-cikarilan-fransiz-kadinlar-yeniden-isid-in-eline-gecti-suriye", "downloaded_at": "2019-10-15 16:34:50.745323+00:00", "title": "AFP: Kamplardan \u00e7\u0131kar\u0131lan Frans\u0131z kad\u0131nlar yeniden I\u015e\u0130D'in eline ge\u00e7ti", "error": "no text"}