{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/macron-islamcilik-belasi-ile-savasta-tetikte-bir-toplum-olusturmak-zorundayiz", "downloaded_at": "2019-10-08 15:26:11.363338+00:00", "title": "Macron: \u0130slamc\u0131l\u0131k belas\u0131 ile sava\u015fta tetikte bir toplum olu\u015fturmak zorunday\u0131z", "error": "no text"}