{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/11/14/isid-enkaz-birakarak-cekiliyor", "downloaded_at": "2019-10-20 06:50:34.957444+00:00", "title": "I\u015e\u0130D enkaz b\u0131rakarak \u00e7ekiliyor", "error": "no text"}