{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/genf-sziriai-beketargyalasok-ujratoltve", "downloaded_at": "2019-10-30 14:43:16.398955+00:00", "title": "Genf: sz\u00edriai b\u00e9ket\u00e1rgyal\u00e1sok \u00fajrat\u00f6ltve", "error": "no text"}