{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/idlib-i-ziyaret-eden-esad-erdogan-bir-hirsiz-ve-su-an-bizim-topraklarimizi-caliyor", "downloaded_at": "2019-10-22 13:35:52.044915+00:00", "title": "\u0130dlib'i ziyaret eden Esad: 'Erdo\u011fan bir h\u0131rs\u0131z ve \u015fu an bizim topraklar\u0131m\u0131z\u0131 \u00e7al\u0131yor'", "error": "no text"}