{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/suriye-de-ateskesin-garantorlerinden-iran-neden-soci-zirvesinde-yok", "downloaded_at": "2019-10-22 15:38:42.514589+00:00", "title": "Suriye'de ate\u015fkesin garant\u00f6rlerinden \u0130ran, neden So\u00e7i Zirvesi'nde yok", "error": "no text"}