{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/10/26/a-menekult-gyerekek-is-jarhatnak-iskolaba-iranban", "downloaded_at": "2019-10-07 01:11:25.426674+00:00", "title": "A menek\u00fclt gyerekek is j\u00e1rhatnak iskol\u00e1ba Ir\u00e1nban", "language": "hu", "error": "not english"}