{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/magyarorszag-a-migransok-kitoloncolasaval-segitene-az-eu-t", "downloaded_at": "2019-10-09 00:53:10.478590+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Magyarorsz\u00e1g a migr\u00e1nsok kitoloncol\u00e1s\u00e1val seg\u00edten\u00e9 az EU-t", "error": "no text"}