{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/11/12/merkel-ve-macron-un-yukselen-milliyetcilige-karsi-uyari-yaptigi-foruma-trump-katilmadi", "downloaded_at": "2019-10-13 08:53:02.007402+00:00", "title": "Merkel ve Macron'un y\u00fckselen milliyet\u00e7ili\u011fe kar\u015f\u0131 uyar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 foruma Trump kat\u0131lmad\u0131", "error": "no text"}