{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/67284-polemique-sur-voile-islamique-reunion-emmanuel-macron-se-positionne-sur-la-question", "downloaded_at": "2019-10-25 22:59:07.106997+00:00", "title": "Pol\u00e9mique sur le voile islamique : \u00e0 La R\u00e9union, Emmanuel Macron se positionne sur la question", "error": "too short"}