{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/ahmet-altan-ve-nazl-ilicakin-tahliye-talebi-reddedildi-gazeteciler-15-temmuz-yargi-feto", "downloaded_at": "2019-10-08 15:26:41.859930+00:00", "title": "Ahmet Altan ve Nazl\u0131 Il\u0131cak'\u0131n tahliye talebi reddedildi", "error": "no text"}