{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/11/15/osszeallt-a-varazslatos-poz", "downloaded_at": "2019-10-29 08:43:03.731516+00:00", "title": "\u00d6ssze\u00e1llt a Var\u00e1zslatos p\u00f3z", "error": "no text"}