{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/09/26/brezilya-da-eski-ekonomi-bakani-rusvetten-gozaltina-alindi", "downloaded_at": "2019-10-19 15:16:26.346354+00:00", "title": "Brezilya'da eski Ekonomi Bakan\u0131 r\u00fc\u015fvetten g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131", "error": "no text"}