{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/titoktartasi-nyilatkozatot-iratnanak-ala-a-tanarokkal", "downloaded_at": "2019-10-09 07:50:43.597054+00:00", "title": "Titoktart\u00e1si nyilatkozatot iratn\u00e1nak al\u00e1 a tan\u00e1rokkal", "error": "no text"}