{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/28/percee-de-l-extreme-droite-lors-des-elections-regionales-allemandes-en-thuringe", "downloaded_at": "2019-10-28 13:29:47.911241+00:00", "title": "VID\u00c9O : Perc\u00e9e de l'extr\u00eame droite lors des \u00e9lections r\u00e9gionales allemandes en Thuringe", "error": "too short"}