{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/eszak-irorszag-matol-torvenyes-a-terhessegmegszakitas", "downloaded_at": "2019-10-22 13:47:33.215577+00:00", "title": "\u00c9szak-\u00cdrorsz\u00e1g: m\u00e1t\u00f3l t\u00f6rv\u00e9nyes a terhess\u00e9gmegszak\u00edt\u00e1s", "error": "no text"}