{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/09/11/barcelona-demonstracio-a-fuggetlensegert", "downloaded_at": "2019-10-16 05:53:25.216783+00:00", "title": "Barcelona: Demonstr\u00e1ci\u00f3 a f\u00fcggetlens\u00e9g\u00e9rt", "error": "no text"}