{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1W814K-OBRBS", "downloaded_at": "2019-09-23 11:57:43.078664+00:00", "published_at": "2019-09-23", "title": "Crescimento da atividade empresarial na Fran\u00e7a tem inesperada desacelera\u00e7\u00e3o em setembro", "language": "pt", "error": "not english"}