{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/12/belgium-a-kiralyt-is-bevonnak-a-klimaugyekbe", "downloaded_at": "2019-10-12 17:53:46.862791+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Belgium: a kir\u00e1lyt is bevonn\u00e1k a kl\u00edma\u00fcgyekbe", "error": "no text"}