{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/23/ekrem-imamoglu-30-ekim-de-strasbourg-da-konusacak-avrupa-konseyi-nde-gozlem-raporu-tart-s", "downloaded_at": "2019-10-25 22:55:31.298283+00:00", "title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu 30 Ekim'de Strasbourg'da konu\u015facak: Avrupa Konseyi'nde g\u00f6zlem raporu tart\u0131\u015f\u0131lacak", "error": "no text"}