{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/17/alerta-amlo-anuncia-reunion-con-fgr-para-revisar-liberacion-de-implicados-en-el-caso-ayotzinapa", "downloaded_at": "2019-09-17 23:25:32.547389+00:00", "published_at": "2019-09-17", "title": "AMLO anuncia reuni\u00f3n con la Fiscal\u00eda General para revisar liberaci\u00f3n de implicados en el caso Ayotzinapa", "language": "es", "error": "no text"}