{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/20/kalin-ateskes-telabyad-ve-resulayn-arasinda-ama-daha-fazlasini-istiyoruz", "downloaded_at": "2019-10-20 12:48:00.198429+00:00", "title": "Kal\u0131n: Ate\u015fkes Telabyad ve Resulayn aras\u0131nda ama daha fazlas\u0131n\u0131 istiyoruz", "error": "no text"}