{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/20/a-torok-elnok-betorne-a-terroristak-fejet", "downloaded_at": "2019-10-20 12:45:10.396717+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : A t\u00f6r\u00f6k eln\u00f6k \u201ebet\u00f6rn\u00e9 a terrorist\u00e1k fej\u00e9t\u201d", "error": "no text"}