{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/twitterin-dil-secenekleri-arasina-kurtce-de-eklendi", "downloaded_at": "2019-10-29 02:51:18.191522+00:00", "title": "Twitter'\u0131n dil se\u00e7enekleri aras\u0131na K\u00fcrt\u00e7e de eklendi", "error": "no text"}