{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/27/katalonya-da-bu-kez-bagimsizlik-karsitlari-gosteri-yapti-sokaklar-bize-de-ait", "downloaded_at": "2019-10-28 00:38:02.760082+00:00", "title": "VIDEO : Katalonya'da bu kez ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k kar\u015f\u0131tlar\u0131 g\u00f6steri yapt\u0131: 'Sokaklar bize de ait'", "error": "no text"}