{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/barcelona-real-madird-barca-madrid-cataluna-protestas-independencia-clasico-deportes-cnne-pkg", "downloaded_at": "2019-10-15 15:21:24.446274+00:00", "title": "\u00bfPodr\u00eda ser afectado el cl\u00e1sico espa\u00f1ol por las protestas en Barcelona?", "error": "no text"}