{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/07/kormanyon-maradnak-a-szocialistak-portugaliaban", "downloaded_at": "2019-10-07 12:04:33.636241+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Korm\u00e1nyon maradnak a szocialist\u00e1k Portug\u00e1li\u00e1ban", "error": "no text"}