{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/18/por-que-una-erupcion-volcanica-causo-un-ano-sin-verano-en-1816", "downloaded_at": "2019-09-18 23:27:12.821843+00:00", "published_at": "2019-09-18", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 una erupci\u00f3n volc\u00e1nica caus\u00f3 un \u2018a\u00f1o sin verano\u2019 en 1816?", "language": "es", "error": "no text"}