{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/22/festival-du-film-de-saint-sebastien-amenabar-evoque-la-guerre-d-espagne", "downloaded_at": "2019-10-14 05:17:00.313878+00:00", "title": "Festival du film de Saint-S\u00e9bastien : Amen\u00e1bar \u00e9voque la guerre d'Espagne", "language": "fr", "error": "not english"}