{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/26/parizs-felszabadulasanak-75-evfordulojat-unnepelte", "downloaded_at": "2019-10-14 05:18:45.937860+00:00", "title": "P\u00e1rizs felszabadul\u00e1s\u00e1nak 75. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1t \u00fcnnepelte", "error": "no text"}