{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/12/carvao-e-poder-na-polonia", "downloaded_at": "2019-10-12 11:17:40.351179+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Carv\u00e3o e poder na Pol\u00f3nia", "error": "no text"}