{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/restauraljak-a-targyakat-auschwitzban-a-tabor-felszabaditasanak-75-evfordulojara", "downloaded_at": "2019-10-10 19:06:17.370167+00:00", "title": "Restaur\u00e1lj\u00e1k a t\u00e1rgyakat Auschwitzban a t\u00e1bor felszabad\u00edt\u00e1s\u00e1nak 75. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1ra", "error": "no text"}