{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/09/turkiye-fransa-arasinda-suriye-gerginligi-macron-sdg-sozcusunu-elysee-sarayinda-kabul-etti", "downloaded_at": "2019-10-09 19:15:35.647974+00:00", "title": "T\u00fcrkiye ve Fransa aras\u0131nda Suriye gerginli\u011fi: Macron, SDG S\u00f6zc\u00fcs\u00fc'n\u00fc Elysee Saray\u0131'nda kabul etti", "error": "no text"}