{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/26/ismet-a-sziriai-menekultek-europaba-engedesevel-fenyegetozott-erdogan", "downloaded_at": "2019-10-27 00:49:29.061360+00:00", "title": "Ism\u00e9t a sz\u00edriai menek\u00fcltek Eur\u00f3p\u00e1ba enged\u00e9s\u00e9vel fenyeget\u0151z\u00f6tt Erdogan", "error": "no text"}