{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/03/08/suriye-deki-savasin-cocuklardaki-derin-izleri", "downloaded_at": "2019-10-17 06:03:20.681549+00:00", "title": "Suriye'deki sava\u015f\u0131n \u00e7ocuklardaki derin izleri", "error": "no text"}