{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/14/lemondott-a-del-koreai-igazsagugy-miniszter", "downloaded_at": "2019-10-14 11:31:08.223021+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Lemondott a d\u00e9l-koreai igazs\u00e1g\u00fcgy-miniszter", "error": "no text"}