{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/08/la-commemoration-du-debarquement-de-james-cook-seme-le-trouble-en-nouvelle-zelande", "downloaded_at": "2019-10-08 13:03:00.941824+00:00", "title": "La comm\u00e9moration du d\u00e9barquement de James Cook s\u00e8me le trouble en Nouvelle-Z\u00e9lande", "error": "too short"}