{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/27/un-trafic-d-enfants-demantele-en-grece", "downloaded_at": "2019-10-21 08:58:00.140391+00:00", "title": "Un trafic d'enfants d\u00e9mantel\u00e9 en Gr\u00e8ce", "language": "fr", "error": "not english"}