{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/03/13/szelsojobbos-miniszterelnoke-lesz-a-hollandoknak", "downloaded_at": "2019-10-14 03:50:01.819367+00:00", "title": "Sz\u00e9ls\u0151jobbos minisztereln\u00f6ke lesz a hollandoknak?", "error": "no text"}