{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/05/01/turk-ak-m-nda-ilk-hatt-n-deniz-alt-k-sm-tamamland-", "downloaded_at": "2019-10-13 08:53:58.523989+00:00", "title": "T\u00fcrk Ak\u0131m\u0131'nda ilk hatt\u0131n deniz alt\u0131 k\u0131sm\u0131 tamamland\u0131", "error": "no text"}