{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2015/04/13/turquie-debut-du-proces-de-la-catastrophe-miniere-de-soma", "downloaded_at": "2019-10-21 15:15:11.309175+00:00", "title": "Turquie : d\u00e9but du proc\u00e8s de la catastrophe mini\u00e8re de Soma", "error": "too short"}