{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/minden-egyezseget-az-unios-tagsaghoz-kot-az-eszak-macedon-miniszterelnok", "downloaded_at": "2019-10-29 14:32:14.668366+00:00", "title": "Minden egyezs\u00e9get az uni\u00f3s tags\u00e1ghoz k\u00f6t az \u00e9szak-maced\u00f3n minisztereln\u00f6k", "error": "no text"}