{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2008/08/08/la-capitale-d-ossetie-du-sud-encerceclee-par-l-armee-georgienne", "downloaded_at": "2019-10-28 00:47:48.647782+00:00", "title": "La capitale d'Oss\u00e9tie du Sud encercecl\u00e9e par l'arm\u00e9e g\u00e9orgienne", "error": "too short"}