{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/07/15/ujabb-es-ujabb-fotok-a-nizzai-aldozatokrol", "downloaded_at": "2019-10-30 04:46:11.167140+00:00", "title": "\u00dajabb \u00e9s \u00fajabb fot\u00f3k a nizzai \u00e1ldozatokr\u00f3l", "error": "no text"}