{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/16/ibrahim-kalin-abd-nin-yaptirimlarina-misliyle-karsilik-veririz", "downloaded_at": "2019-10-16 21:34:46.895953+00:00", "title": "\u0130brahim Kal\u0131n: ABD'nin yapt\u0131r\u0131mlar\u0131na misliyle kar\u015f\u0131l\u0131k veririz", "error": "no text"}