{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2015/09/27/la-famille-et-les-immigres-defendus-par-le-pape-francois-a-philadelphie", "downloaded_at": "2019-10-27 12:06:28.002992+00:00", "title": "La famille et les immigr\u00e9s, d\u00e9fendus par le pape Fran\u00e7ois \u00e0 Philadelphie", "error": "too short"}