{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/08/25/brezilya-devlet-baskani-rousseff-in-azil-davasi-basliyor", "downloaded_at": "2019-10-27 00:47:20.717708+00:00", "title": "Brezilya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Rousseff'in azil davas\u0131 ba\u015fl\u0131yor", "error": "no text"}