{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/13/polemica-na-provincia-autonoma-de-bolzano", "downloaded_at": "2019-10-13 23:47:09.312631+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Pol\u00e9mica na prov\u00edncia aut\u00f3noma de Bolzano", "error": "no text"}