{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/08/attaque-a-la-prefecture-de-police-de-paris-l-hommage-aux-victimes", "downloaded_at": "2019-10-08 15:24:33.452226+00:00", "title": "VID\u00c9O : Attaque \u00e0 la pr\u00e9fecture de police de Paris : l'hommage aux victimes", "error": "too short"}