{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/16/volkswagen-in-turkiye-de-fabrika-acmayi-ertelemesi-taliplerini-artirdi-romanya", "downloaded_at": "2019-10-16 14:17:38.337030+00:00", "title": "Volkswagen'in T\u00fcrkiye'de fabrika a\u00e7may\u0131 ertelemesi taliplerini art\u0131rd\u0131: \u0130lk ad\u0131m Romanya'dan", "error": "no text"}