{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/22/pusztito-aradasok-eszak-olaszorszagban", "downloaded_at": "2019-10-22 14:06:49.323110+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Puszt\u00edt\u00f3 \u00e1rad\u00e1sok \u00c9szak-Olaszorsz\u00e1gban", "error": "no text"}