{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/as-r-sagc-milletvekili-icin-ozel-kap-ac-lacak-vekiller-ayaga-kalkmak-istemedi", "downloaded_at": "2019-10-26 06:48:07.227925+00:00", "title": "A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 milletvekili i\u00e7in \u00f6zel kap\u0131 a\u00e7\u0131lacak: Vekiller aya\u011fa kalkmak istemedi", "error": "no text"}