{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/28/libanon-elolanccal-a-kormany-ellen", "downloaded_at": "2019-10-28 13:28:14.787438+00:00", "title": "Libanon: \u00c9l\u0151l\u00e1nccal a korm\u00e1ny ellen", "error": "no text"}