{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/16/manifestacao-em-bruxelas-contra-ofensiva-turca-na-siria", "downloaded_at": "2019-10-16 21:25:19.555265+00:00", "title": "Manifesta\u00e7\u00e3o em Bruxelas contra ofensiva turca na S\u00edria", "language": "pt", "error": "not english"}