{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/20/isvicre-de-genel-secim-yesillerin-basar-s-60-y-ll-k-koalisyonu-degistirebilir", "downloaded_at": "2019-10-20 17:15:08.156730+00:00", "title": "\u0130svi\u00e7re'de genel se\u00e7im: Ye\u015fillerin ba\u015far\u0131s\u0131 60 y\u0131ll\u0131k koalisyonu de\u011fi\u015ftirebilir", "error": "no text"}