{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/12/30/fekete-evet-hagy-maga-mogott-ukrajna", "downloaded_at": "2019-10-13 08:51:10.988083+00:00", "title": "Fekete \u00e9vet hagy maga m\u00f6g\u00f6tt Ukrajna", "language": "hu", "error": "not english"}