{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/12/24/hohiany-van-franciaorszagban", "downloaded_at": "2019-10-15 00:03:58.277442+00:00", "title": "H\u00f3hi\u00e1ny van Franciaorsz\u00e1gban", "language": "hu", "error": "not english"}