{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/10/18/isidden-temizlenen-rakkadan-sonra-sira-deyr-ez-zorda", "downloaded_at": "2019-10-14 02:12:13.764523+00:00", "title": "I\u015e\u0130D'den temizlenen Rakka'dan sonra s\u0131ra Deyr ez Zor'da", "error": "no text"}