{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/04/ultimo-dia-de-campana-de-las-legislativas-en-portugal", "downloaded_at": "2019-10-05 11:29:10.398177+00:00", "title": "\u00daltimo d\u00eda de campa\u00f1a de las legislativas en Portugal", "error": "too short"}