{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2013/10/29/turquia-festejos-e-protestos-na-celebracao-dos-90-anos-da-republica", "downloaded_at": "2019-10-07 07:40:58.391240+00:00", "title": "Turquia: Festejos e protestos na celebra\u00e7\u00e3o dos 90 anos da Rep\u00fablica", "language": "pt", "error": "not english"}