{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/09/28/fotografci-semra-sevin-ailemin-kulturu-bana-yabanci-ama-hep-o-kulturle-yargilandim", "downloaded_at": "2019-10-30 09:58:54.369153+00:00", "title": "Foto\u011fraf\u00e7\u0131 Semra Sevin: Ailemin k\u00fclt\u00fcr\u00fc bana yabanc\u0131 ama hep o k\u00fclt\u00fcrle yarg\u0131land\u0131m", "error": "no text"}