{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/italya-da-ocalana-fahri-hemserilik-verilmesine-turkiye-den-tepki-pkk", "downloaded_at": "2019-10-09 01:10:23.914719+00:00", "title": "\u0130talya'da '\u00d6calan'a fahri hem\u015ferilik' verilmesine T\u00fcrkiye'den tepki", "error": "no text"}