{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/07/23/yuzuculer-asyadan-avrupaya-kulac-atti", "downloaded_at": "2019-10-16 07:27:16.444812+00:00", "title": "Y\u00fcz\u00fcc\u00fcler Asya'dan Avrupa'ya kula\u00e7 att\u0131", "error": "no text"}