{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/ahmetkaya62yasinda-etiketiyle-sosyal-medya-sanatcinin-dogum-gununu-kutluyor", "downloaded_at": "2019-10-28 09:54:46.442006+00:00", "title": "#AhmetKaya62Ya\u015f\u0131nda etiketiyle sosyal medya sanat\u00e7\u0131n\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutluyor", "error": "no text"}