{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/03/27/euroadtrip-en-ruta-a-las-europeas-dia-6-cordoba-los-jovenes-que-emigran", "downloaded_at": "2019-10-28 00:47:40.712547+00:00", "title": "#EURoadTrip En ruta a las Europeas - D\u00eda 7: C\u00f3rdoba, los j\u00f3venes que emigran", "language": "es", "error": "not english"}