{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/30/vizcarra-anuncia-disolucion-del-congreso-de-peru", "downloaded_at": "2019-10-01 00:14:59.936980+00:00", "published_at": "2019-09-30", "title": "Vizcarra anuncia disoluci\u00f3n del Congreso de Per\u00fa y el parlamento aprueba moci\u00f3n de incapacidad temporal del presidente", "language": "es", "error": "no text"}