{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/19/a-fegyverszunet-megsertesevel-vadoljak-egymast-a-torokok-es-a-kurdok", "downloaded_at": "2019-10-19 13:39:32.913200+00:00", "title": "A fegyversz\u00fcnet megs\u00e9rt\u00e9s\u00e9vel v\u00e1dolj\u00e1k egym\u00e1st a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k \u00e9s a kurdok", "error": "no text"}