{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/07/10/az-oroszlankiraly-visszatert-elo-szereplos-valtozatban", "downloaded_at": "2019-10-08 13:02:58.218940+00:00", "title": "Az Oroszl\u00e1nkir\u00e1ly visszat\u00e9rt - \u201e\u00e9l\u0151\u201d szerepl\u0151s v\u00e1ltozatban", "error": "no text"}