{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/06/kosova-da-halk-erken-genel-secim-icin-sandik-basinda", "downloaded_at": "2019-10-06 07:52:54.792013+00:00", "title": "Kosova'da halk erken genel se\u00e7im i\u00e7in sand\u0131k ba\u015f\u0131nda", "error": "no text"}