{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/05/29/atalakulo-munkajog-a-szocialis-halo-bovitese", "downloaded_at": "2019-10-15 12:32:29.994960+00:00", "title": "\u00c1talakul\u00f3 munkajog \u2013 a szoci\u00e1lis h\u00e1l\u00f3 b\u0151v\u00edt\u00e9se", "language": "hu", "error": "not english"}