{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/24/nem-tamogatja-az-embermentes-fokozasat-a-tengeren-az-ep", "downloaded_at": "2019-10-25 22:47:28.013349+00:00", "title": "Nem t\u00e1mogatja az emberment\u00e9s fokoz\u00e1s\u00e1t a tengeren az EP", "error": "too short"}