{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/21/malta-da-festival-kapsaminda-gokyuzunu-rengarenk-ucurtmalar-kapladi", "downloaded_at": "2019-10-21 11:31:24.637807+00:00", "title": "VIDEO : Malta'da festival kapsam\u0131nda g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc rengarenk u\u00e7urtmalar kaplad\u0131", "error": "no text"}