{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/12/22/iklim-degisikligi-hava-kirliligi-ve-ekonomik-zorluk-ucgeninde-polonya", "downloaded_at": "2019-10-15 23:54:42.125741+00:00", "title": "\u0130klim de\u011fi\u015fikli\u011fi, hava kirlili\u011fi ve ekonomik zorluk \u00fc\u00e7geninde Polonya", "error": "no text"}