{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/20/greve-sncf-edouard-philippe-monte-au-creneau", "downloaded_at": "2019-10-20 17:16:31.599919+00:00", "title": "VID\u00c9O : Gr\u00e8ve SNCF : Edouard Philippe monte au cr\u00e9neau", "error": "too short"}