{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/20/septimo-dia-de-protestas-en-cataluna-por-la-sentencia-del-proces", "downloaded_at": "2019-10-20 23:28:32.223058+00:00", "title": "S\u00e9ptimo d\u00eda de protestas en Catalu\u00f1a por la sentencia del \u2018proc\u00e9s\u2019", "error": "too short"}