{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/10/dolt-a-nevetestol-a-dan-parlament", "downloaded_at": "2019-10-10 19:01:52.244617+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : D\u0151lt a nevet\u00e9st\u0151l a d\u00e1n parlament", "error": "no text"}