{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/08/26/un-projet-europeen-mele-traitement-des-eaux-usees-et-culture-d-algues", "downloaded_at": "2019-10-28 07:54:17.179997+00:00", "title": "VID\u00c9O : Un projet europ\u00e9en m\u00eale traitement des eaux us\u00e9es et culture d'algues", "error": "too short"}