{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2012/04/06/saraybosna-kusatmasinin-20-yili-aniliyor", "downloaded_at": "2019-10-30 06:57:13.907548+00:00", "title": "Saraybosna ku\u015fatmas\u0131n\u0131n 20. y\u0131l\u0131 an\u0131l\u0131yor", "error": "no text"}