{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/ypg-turkiyenin-operasyonuna-karsi-kendimizi-savunacagiz", "downloaded_at": "2019-10-07 07:41:45.123448+00:00", "title": "YPG: T\u00fcrkiye'nin operasyonuna kar\u015f\u0131 kendimizi savunaca\u011f\u0131z", "error": "no text"}