{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/25/australia-ayers-rock-encerrado-ao-publico", "downloaded_at": "2019-10-25 22:40:09.082094+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Austr\u00e1lia: Ayers Rock encerrado ao p\u00fablico", "error": "no text"}