{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/11/10/irak-meghalt-a-dzsihadistak-vezetojenek-helyettese", "downloaded_at": "2019-10-12 17:53:13.517839+00:00", "title": "Nem tudni, hogy meg\u00f6lt\u00e9k-e az Iszl\u00e1m \u00c1llam fegyvereseinek vez\u00e9r\u00e9t", "error": "no text"}