{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/29/orosz-kemet-fogtak-varsoban", "downloaded_at": "2019-10-29 08:42:41.118850+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Orosz k\u00e9met fogtak Vars\u00f3ban", "error": "no text"}