{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/07/29/szexualis-zaklatas-utcan-es-munkahelyen", "downloaded_at": "2019-10-30 00:14:52.890056+00:00", "title": "Szexu\u00e1lis zaklat\u00e1s utc\u00e1n \u00e9s munkahelyen", "error": "no text"}