{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/08/23/la-slovenie-renforce-les-barrieres-a-sa-frontiere-avec-la-croatie", "downloaded_at": "2019-10-06 03:14:44.537908+00:00", "title": "La Slov\u00e9nie renforce les barri\u00e8res \u00e0 sa fronti\u00e8re avec la Croatie", "error": "too short"}