{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/09/espanha-acusada-de-nao-respeitar-convencao-da-agua-com-portugal", "downloaded_at": "2019-10-10 15:45:32.023046+00:00", "title": "Espanha acusada de n\u00e3o respeitar Conven\u00e7\u00e3o da \u00c1gua com Portugal", "language": "pt", "error": "not english"}