{"pub": "reuters", "url": "https://de.reuters.com/article/sterreich-strache-idDEKBN1WG3GG", "downloaded_at": "2019-10-01 09:49:54.591812+00:00", "published_at": "2019-10-01", "title": "\u00d6sterreichs Ex-FP\u00d6-Chef Strache zieht sich aus der Politik zur\u00fcck", "language": "de", "error": "too short"}