{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/tovabb-keresik-az-eltunt-magyarokat-mallorcan", "downloaded_at": "2019-10-28 00:31:23.114185+00:00", "title": "Tov\u00e1bb keresik az elt\u0171nt magyarokat Mallorc\u00e1n", "error": "no text"}