{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/07/29/insiders-kariyer-yukseldikce-taciz-azalmiyor", "downloaded_at": "2019-10-30 00:01:17.654495+00:00", "title": "Insiders: \"Kariyer y\u00fckseldik\u00e7e taciz azalm\u0131yor\"", "error": "no text"}