{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/29/fransa-da-camiye-saldiran-zanli-notre-dame-yanginin-intikamini-almak-istedim", "downloaded_at": "2019-10-30 00:22:06.967740+00:00", "title": "Fransa'da camiye sald\u0131ran zanl\u0131: Notre Dame yang\u0131n\u0131n intikam\u0131n\u0131 almak istedim", "error": "no text"}