{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/22/szlovenia-keritest-epit-a-horvat-hatarra", "downloaded_at": "2019-10-06 03:15:19.583876+00:00", "title": "Szlov\u00e9nia ker\u00edt\u00e9st \u00e9p\u00edt a horv\u00e1t hat\u00e1rra", "error": "no text"}