{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/28/l-inde-celebre-diwali-la-fete-des-lumieres-hindoue", "downloaded_at": "2019-10-29 02:42:49.176800+00:00", "title": "L\u2019Inde c\u00e9l\u00e8bre Diwali, la f\u00eate des lumi\u00e8res hindoue", "error": "too short"}