{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/05/19/paris-te-siddet-karsiti-protestoya-siddet-karisti", "downloaded_at": "2019-10-22 14:05:07.778291+00:00", "title": "Paris'te \u015fiddet kar\u015f\u0131t\u0131 protestoya \u015fiddet kar\u0131\u015ft\u0131", "error": "no text"}