{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/25/europa-comeca-a-regular-trotinetes-eletricas", "downloaded_at": "2019-10-28 04:32:51.840065+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Europa come\u00e7a a regular trotinetes el\u00e9tricas", "error": "no text"}