{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/30/canada-nega-autorizacao-de-viagem-a-carles-puigdemont", "downloaded_at": "2019-10-30 23:25:30.666915+00:00", "title": "Canad\u00e1 nega autoriza\u00e7\u00e3o de viagem a Carles Puigdemont", "error": "no text"}