{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/arastirma-toplu-agaclandirma-iklim-krizi-ile-mucadelede-yeterli-degil", "downloaded_at": "2019-10-22 14:04:04.505499+00:00", "title": "Ara\u015ft\u0131rma: Toplu a\u011fa\u00e7land\u0131rma iklim krizi ile m\u00fccadelede yeterli de\u011fil", "error": "no text"}