{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/20/meghosszabbitottak-a-sztrajkot-a-lufthansa-csoportnal", "downloaded_at": "2019-10-20 17:19:44.486434+00:00", "title": "Meghosszabb\u00edtott\u00e1k a sztr\u00e1jkot a Lufthansa-csoportn\u00e1l", "error": "no text"}