{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/03/belcika-da-camilere-maddi-yardim-saglayan-taninma-prosedurune-agir-yeni-kriterler", "downloaded_at": "2019-10-05 10:40:36.575415+00:00", "title": "Bel\u00e7ika'da camilere maddi yard\u0131m sa\u011flayan tan\u0131nma prosed\u00fcr\u00fcne a\u011f\u0131r yeni kriterler", "error": "no text"}