{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2016/05/13/michel-temer-a-la-tete-du-bresil-attentisme-de-la-communaute-internationale", "downloaded_at": "2019-10-15 00:51:01.319337+00:00", "title": "Michel Temer \u00e0 la t\u00eate du Br\u00e9sil, attentisme de la communaut\u00e9 internationale", "language": "fr", "error": "not english"}