{"pub": "zdnet", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/le-vice-president-de-samsung-a-nouveau-face-a-la-justice-coreenne-39892789.htm", "downloaded_at": "2019-10-25 16:02:25.619990+00:00", "title": "Le vice-pr\u00e9sident de Samsung \u00e0 nouveau face \u00e0 la justice cor\u00e9enne", "language": "fr", "error": "not english"}