{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/30/l-heure-des-auditions-pour-les-commissaires-europeens-designes", "downloaded_at": "2019-10-26 07:32:36.544088+00:00", "title": "L\u2019heure des auditions pour les Commissaires europ\u00e9ens d\u00e9sign\u00e9s", "error": "too short"}