{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/23/felgyujtotta-magat-az-ensz-elott-egy-sziriai-kurd-ferfi", "downloaded_at": "2019-10-23 14:55:24.491382+00:00", "title": "Felgy\u00fajtotta mag\u00e1t az ENSZ el\u0151tt egy sz\u00edriai kurd f\u00e9rfi", "error": "no text"}