{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/11/reszvetet-nyilvanitottak-a-burkina-fasoban-kiszabaditott-francia-tuszok", "downloaded_at": "2019-10-30 14:20:31.658550+00:00", "title": "R\u00e9szv\u00e9tet nyilv\u00e1n\u00edtottak a Burkina Fas\u00f3ban kiszabad\u00edtott francia t\u00faszok", "error": "no text"}