{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/05/emeutes-et-arrestations-en-equateur", "downloaded_at": "2019-10-05 10:22:04.196260+00:00", "title": "VID\u00c9O : \u00c9meutes et arrestations en \u00c9quateur", "error": "too short"}