{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/viz-alatti-tokfaragas-floridaban", "downloaded_at": "2019-10-08 10:06:21.455675+00:00", "title": "V\u00edz alatti t\u00f6kfarag\u00e1s Florid\u00e1ban", "error": "no text"}