{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/16/joaquin-niemann-se-crece-y-hace-historia-antes-de-cumplir-21-anos", "downloaded_at": "2019-09-16 23:17:41.429575+00:00", "published_at": "2019-09-16", "title": "Joaqu\u00edn Niemann, primer campe\u00f3n chileno en la PGA a los 20 a\u00f1os", "language": "es", "error": "too short"}