{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/a-bolgar-szovetseg-elnokenek-fejebe-kerulhet-a-futball-rasszizmus", "downloaded_at": "2019-10-15 15:10:51.442215+00:00", "title": "A bolg\u00e1r sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6k\u00e9nek \u201efej\u00e9be ker\u00fclhet\u201d a futball-rasszizmus", "error": "no text"}