{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/28/abu-bakr-a-melyen-hivo-lelkes-focista-es-kegyetlen-zsarnok", "downloaded_at": "2019-10-29 03:04:30.549058+00:00", "title": "Abu Bakr: a m\u00e9lyen h\u00edv\u0151 lelkes focista \u00e9s kegyetlen zsarnok", "language": "hu", "error": "not english"}