{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/brexit-feny-az-alagut-vegen", "downloaded_at": "2019-10-29 02:49:53.958480+00:00", "title": "Brexit: f\u00e9ny az alag\u00fat v\u00e9g\u00e9n", "error": "no text"}