{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/24/thierry-breton-volt-penzugyminisztert-ajanlja-macron-eu-s-biztosnak", "downloaded_at": "2019-10-27 12:11:47.056726+00:00", "title": "Thierry Breton volt p\u00e9nz\u00fcgyminisztert aj\u00e1nlja Macron EU-s biztosnak", "language": "hu", "error": "not english"}