{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/17/karacsony-bebiciklizett", "downloaded_at": "2019-10-17 14:36:33.310230+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Demszkyt \u00e9s Tarl\u00f3st is Budapest d\u00edszpolg\u00e1r\u00e1v\u00e1 avatn\u00e1 Kar\u00e1csony", "error": "no text"}