{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/21/mar-22-kulfoldi-varosban-demonstraltak-magyarok", "downloaded_at": "2019-10-14 10:19:04.485223+00:00", "title": "M\u00e1r 22 k\u00fclf\u00f6ldi v\u00e1rosban demonstr\u00e1lnak magyarok", "language": "hu", "error": "not english"}