{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/ab-komisyonu-baskan-juncker-kibris-birlestiremedik-zaman-kaybi-oldu", "downloaded_at": "2019-10-22 13:50:15.163465+00:00", "title": "AB Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Juncker: 'K\u0131br\u0131s'\u0131 birle\u015ftiremedik, zaman kayb\u0131 oldu'", "error": "no text"}