{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/20/en-suisse-les-verts-enregistrent-une-percee-historique-lors-des-elections-federales", "downloaded_at": "2019-10-21 04:10:23.871185+00:00", "title": "En Suisse, les Verts enregistrent une perc\u00e9e historique lors des \u00e9lections f\u00e9d\u00e9rales", "error": "too short"}