{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/05/autoridades-francesas-confirmam-indicios-de-radicalizacao", "downloaded_at": "2019-10-05 23:05:33.257033+00:00", "title": "Autoridades francesas confirmam ind\u00edcios de radicaliza\u00e7\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}