{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2018/10/12/uganda-da-heyelan-en-az-31-olu", "downloaded_at": "2019-10-08 11:41:42.620620+00:00", "title": "VIDEO : V\u0130DEO - Uganda'da heyelan: En az 31 \u00f6l\u00fc", "error": "no text"}