{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/07/11/nepesedesi-vilagnap-hol-fog-noni-es-hol-csokkeni-a-vilag-lakossaga-a-kovetkezo-evtizedekbe", "downloaded_at": "2019-10-07 07:41:25.607536+00:00", "title": "Hol fog n\u0151ni, \u00e9s hol cs\u00f6kkeni a vil\u00e1g lakoss\u00e1ga a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9vtizedekben?", "error": "no text"}