{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/04/25/elo-a-zoldparti-csucsjelolt-az-euronews-vitamusoraban", "downloaded_at": "2019-10-21 04:10:47.716252+00:00", "title": "Keller: biztos\u00edtanunk kell, hogy ne fulladjon t\u00f6bb\u00e9 senki a F\u00f6ldk\u00f6zi-tengerbe", "error": "too short"}