{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/30/emmanuel-macron-s-exprime-enfin-sur-la-laicite-il-etait-temps", "downloaded_at": "2019-10-30 11:19:21.735372+00:00", "title": "VID\u00c9O : Emmanuel Macron s'exprime sur la la\u00efcit\u00e9, il \u00e9tait temps", "error": "too short"}