{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2013/11/16/ab-myanmar-iliskileri-yangon-da-masaya-yatiriliyor", "downloaded_at": "2019-10-05 10:17:31.642073+00:00", "title": "AB - Myanmar ili\u015fkileri Yangon'da masaya yat\u0131r\u0131l\u0131yor", "error": "no text"}