{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/20/a-nagy-it-cegek-is-csatlakoznak-a-klimasztrajkhoz", "downloaded_at": "2019-10-07 04:08:58.668413+00:00", "title": "A nagy IT-c\u00e9gek is csatlakoznak a kl\u00edmasztr\u00e1jkhoz", "error": "no text"}