{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/13/contestatarios-e-governo-do-equador-reunem-se", "downloaded_at": "2019-10-13 11:43:16.838179+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Contestat\u00e1rios e governo do Equador re\u00fanem-se este domingo", "error": "no text"}