{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2013/08/22/mugabe-besinci-donem-baskanlik-icin-yemin-etti", "downloaded_at": "2019-10-21 00:20:49.500695+00:00", "title": "Mugabe be\u015finci d\u00f6nem ba\u015fkanl\u0131k i\u00e7in yemin etti", "error": "no text"}