{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/09/27/ferenc-papa-neha-repulnek-a-tanyerok", "downloaded_at": "2019-10-27 11:55:27.329400+00:00", "title": "Ferenc p\u00e1pa: n\u00e9ha rep\u00fclnek a t\u00e1ny\u00e9rok", "language": "hu", "error": "not english"}