{"pub": "reuters", "url": "https://es.reuters.com/article/topNews/idESKBN1X31YC", "downloaded_at": "2019-10-24 15:02:15.825479+00:00", "title": "La exhumaci\u00f3n del Franco es un acto de reconciliaci\u00f3n, dice S\u00e1nchez", "error": "no text"}