{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/italya-da-turk-futbolculara-tepki-demiral-calhanoglu-ve-under-in-sozlesmeleri-feshedilsin", "downloaded_at": "2019-10-15 15:04:02.062945+00:00", "title": "\u0130talya'da T\u00fcrk futbolculara tepki: \"Demiral, \u00c7alhano\u011flu ve \u00dcnder'in s\u00f6zle\u015fmeleri feshedilsin\"", "error": "no text"}