{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/16/albania-e-macedonia-do-norte-voltam-a-ficar-a-porta-da-ue", "downloaded_at": "2019-10-16 14:05:03.292953+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Alb\u00e2nia e Maced\u00f3nia do Norte voltam a ficar \u00e0 porta da UE", "error": "no text"}