{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/26/jol-teljesitettek-a-del-koreai-dzsudosok-abu-dzabiban", "downloaded_at": "2019-10-27 11:56:43.285009+00:00", "title": "J\u00f3l teljes\u00edtettek a d\u00e9l-koreai dzs\u00fad\u00f3sok Abu-Dzabiban", "error": "no text"}