{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2017/03/13/geert-wilders-e-as-eleices-nos-paises-baixos", "downloaded_at": "2019-10-14 03:48:46.383973+00:00", "title": "Geert Wilders e as elei\u00e7\u00f5es nos Pa\u00edses Baixos", "language": "pt", "error": "not english"}