{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/10/insercao-de-doentes-mentais-o-exemplo-de-geel", "downloaded_at": "2019-10-10 15:30:36.389637+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Inser\u00e7\u00e3o de doentes mentais: o exemplo de Geel", "error": "no text"}