{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/25/au-coeur-de-l-action-climatique-d-extinction-rebellion-a-berlin", "downloaded_at": "2019-10-29 03:02:52.706079+00:00", "title": "Au c\u0153ur de l'action climatique d'Extinction R\u00e9bellion \u00e0 Berlin", "language": "fr", "error": "not english"}