{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/07/06/fieszta-indul-megkezdodott-a-san-fermin-fesztival-pamplonaban", "downloaded_at": "2019-10-16 05:54:09.947848+00:00", "title": "Fieszta indul! Megkezd\u0151d\u00f6tt a San Fermin Fesztiv\u00e1l Pamplon\u00e1ban", "error": "no text"}