{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/11/03/internetado-orban-viktor-dontese-es-ami-utana-jon", "downloaded_at": "2019-10-19 11:44:06.186912+00:00", "title": "Internetad\u00f3: Orb\u00e1n Viktor d\u00f6nt\u00e9se \u00e9s ami ut\u00e1na j\u00f6n", "language": "hu", "error": "not english"}