{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/19/fransa-polis-once-saka-zannetti-sonra-catida-dolasan-panteri-yakaladi", "downloaded_at": "2019-10-08 09:37:47.520243+00:00", "title": "Fransa: Polis \u00f6nce \u015faka zannetti, sonra \u00e7at\u0131da dola\u015fan panteri yakalad\u0131", "error": "no text"}