{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/01/31/dubaj-nem-csak-arut-kinal-elmenyt-is-ad-mindig-megujul", "downloaded_at": "2019-10-23 15:16:53.653750+00:00", "title": "Dubaj nem csak \u00e1rut k\u00edn\u00e1l, \u00e9lm\u00e9nyt is ad, mindig meg\u00fajul!", "error": "no text"}