{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ecuatorianos-espana-reacciones-crisis-cafe-live-vera-catano", "downloaded_at": "2019-10-09 18:50:20.064750+00:00", "title": "Los ecuatorianos en Espa\u00f1a reaccionan a la crisis pol\u00edtica en su pa\u00eds", "error": "no text"}