{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/28/condutor-do-camiao-frigorifico-acusado-de-homicidio-involuntario", "downloaded_at": "2019-10-29 02:52:57.268779+00:00", "title": "Condutor do cami\u00e3o-frigor\u00edfico acusado de homic\u00eddio involunt\u00e1rio", "language": "pt", "error": "not english"}