{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/12/ujabb-tintin-rajz-kerul-kalapacs-ala", "downloaded_at": "2019-10-19 19:14:12.571449+00:00", "title": "\u00dajabb Tintin-rajz ker\u00fcl kalap\u00e1cs al\u00e1", "error": "no text"}