{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/11/28/tobb-esely-az-europai-kozbeszerzesi-piacon-a-kkv-knak", "downloaded_at": "2019-10-13 03:52:32.770520+00:00", "title": "T\u00f6bb es\u00e9ly az eur\u00f3pai k\u00f6zbeszerz\u00e9si piacon a kkv-knak", "error": "no text"}