{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/06/17/80-anos-ultima-ejecucion-publica-guillotina-francia", "downloaded_at": "2019-10-17 12:00:40.477786+00:00", "title": "Se cumplen 80 a\u00f1os de la \u00faltima ejecuci\u00f3n p\u00fablica por guillotina en Francia", "error": "too short"}