{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/veszesen-keves-penz-maradt-az-ensz-mukodesi-koltsegeire", "downloaded_at": "2019-10-08 09:39:11.618759+00:00", "title": "V\u00e9szesen kev\u00e9s p\u00e9nz maradt az ENSZ m\u0171k\u00f6d\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geire", "error": "no text"}