{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/07/szocialista-gyozelem-a-portugal-parlamenti-valasztasokon", "downloaded_at": "2019-10-07 01:09:17.837194+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Szocialista gy\u0151zelem a portug\u00e1l parlamenti v\u00e1laszt\u00e1sokon", "error": "no text"}