{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/20/eloretortek-a-zoldek-svajcban", "downloaded_at": "2019-10-20 23:29:37.255785+00:00", "title": "El\u0151ret\u00f6rtek a Z\u00f6ldek Sv\u00e1jcban", "error": "no text"}