{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/25/ferenc-papa-az-emberek-kozotti-kulonbseg-ertek", "downloaded_at": "2019-10-09 04:37:09.630022+00:00", "title": "Ferenc p\u00e1pa: az emberek k\u00f6z\u00f6tti k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g \u00e9rt\u00e9k", "error": "no text"}