{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/28/elbucsuzott-mario-draghi-az-ekb-elerol", "downloaded_at": "2019-10-29 02:41:55.779635+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Elb\u00facs\u00fazott Mario Draghi az EKB \u00e9l\u00e9r\u0151l", "error": "no text"}