{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/03/szkopjebe-latogatott-a-nato-fotitkara", "downloaded_at": "2019-10-21 13:30:28.888731+00:00", "title": "Szkopj\u00e9be l\u00e1togatott a NATO f\u0151titk\u00e1ra", "error": "no text"}