{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/zaev-ha-a-balkannak-problemaja-van-europanak-is-problemaja-van", "downloaded_at": "2019-10-30 23:32:57.547886+00:00", "title": "Zaev: ha a Balk\u00e1nnak probl\u00e9m\u00e1ja van, Eur\u00f3p\u00e1nak is probl\u00e9m\u00e1ja van", "error": "no text"}