{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/28/libanon-elolanccal-a-kormany-ellen", "downloaded_at": "2019-10-28 07:39:16.314889+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Libanon: \u00c9l\u0151l\u00e1nccal a korm\u00e1ny ellen", "error": "no text"}