{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/08/25/prag-in-ilginc-komunist-rejim-sergisi", "downloaded_at": "2019-10-29 02:58:45.586570+00:00", "title": "Prag'\u0131n ilgin\u00e7 kom\u00fcnist rejim sergisi", "error": "no text"}