{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/international/67159-canada-liberaux-trudeau-tete-legislatives", "downloaded_at": "2019-10-22 13:22:18.831131+00:00", "title": "Canada : les lib\u00e9raux de Trudeau en t\u00eate des l\u00e9gislatives, mais sans majorit\u00e9 absolue", "error": "too short"}