{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/02/18/juan-guaido-maduro-est-deconnecte-de-la-realite-du-pays", "downloaded_at": "2019-10-16 01:16:33.140387+00:00", "title": "Juan Guaid\u00f3 : \"Maduro est d\u00e9connect\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9 du pays\"", "language": "fr", "error": "not english"}