{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/26/halalkamion-vietnamiak-lehetnek-az-aldozatok-kozott", "downloaded_at": "2019-10-26 08:42:13.659932+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Hal\u00e1lkamion: vietn\u00e1miak lehetnek az \u00e1ldozatok k\u00f6z\u00f6tt", "error": "no text"}