{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/01/17/ivanovic-in-oldurulmesi-bolgede-tansiyonu-artt-rd-", "downloaded_at": "2019-10-07 01:09:27.163136+00:00", "title": "\u0130vanovic'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmesi b\u00f6lgede tansiyonu artt\u0131rd\u0131", "error": "no text"}