{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/nyeregbe-kerultek-a-zoldek-svajcban", "downloaded_at": "2019-10-21 09:48:58.995462+00:00", "title": "Nyeregbe ker\u00fcltek a z\u00f6ldek Sv\u00e1jcban", "error": "no text"}