{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/08/23/sziria-gazdasaga-oriasi-karokat-szenvedett", "downloaded_at": "2019-10-14 03:48:38.776387+00:00", "title": "Sz\u00edria gazdas\u00e1ga \u00f3ri\u00e1si k\u00e1rokat szenvedett", "error": "no text"}