{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/16/cumhurbaskani-erdogan-abd-baskan-yardimcisi-pence-ile-gorusecek-mi", "downloaded_at": "2019-10-17 05:17:21.282443+00:00", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ABD Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Pence ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek mi?", "error": "no text"}