{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/ujabb-menekultvalsag-miatt-aggodhat-az-eu", "downloaded_at": "2019-10-30 00:09:22.506664+00:00", "title": "\u00dajabb menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g miatt agg\u00f3dhat az EU", "error": "no text"}