{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/08/24/ocean-viking-gemisinde-2-haftad-r-bekletilen-356-gocmen-malta-da-karaya-indi", "downloaded_at": "2019-10-21 15:15:25.335111+00:00", "title": "Ocean Viking gemisinde 2 haftad\u0131r bekletilen 356 g\u00f6\u00e7men Malta'da karaya indi", "error": "too short"}