{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/30/1915-olaylari-ermeni-soykirim-mi-tehcir-mi-turkiye-hukuki-sorumlulugu-var-mi-kim-ne-diyor", "downloaded_at": "2019-10-30 07:55:47.457546+00:00", "title": "1915 olaylar\u0131: 'Ermeni soyk\u0131r\u0131m\u0131' m\u0131 'tehcir' mi? T\u00fcrkiye\u2019nin hukuki sorumlulu\u011fu var m\u0131?", "error": "no text"}