{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/25/adalet-bakan-gul-mazlum-kobani-abd-ye-girmesi-halinde-yakalan-p-turkiye-ye-iade-edilmeli", "downloaded_at": "2019-10-25 22:45:36.910814+00:00", "title": "Adalet Bakan\u0131 G\u00fcl: Mazlum Kobani, ABD'ye girmesi halinde yakalan\u0131p T\u00fcrkiye'ye iade edilmeli", "error": "no text"}