{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/09/19/alemaes-mobilizam-se-contra-alteracoes-climaticas", "downloaded_at": "2019-10-26 02:16:13.620157+00:00", "title": "Alem\u00e3es mobilizam-se contra altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas", "language": "pt", "error": "not english"}