{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/13/orban-segitheti-boris-johnsont-a-kilepes-nelkuli-brexit-eleresben", "downloaded_at": "2019-10-12 16:11:22.627105+00:00", "title": "Orb\u00e1n seg\u00edtheti Boris Johnsont a rendezetlen brexit el\u00e9r\u00e9sben?", "error": "no text"}