{"pub": "rt", "url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330901-deportar-veterano-guerra-eeuu-el-salvador", "downloaded_at": "2019-10-20 23:27:29.600878+00:00", "title": "\"Era patri\u00f3tico y cre\u00eda en este pa\u00eds\": Deportar\u00e1n a El Salvador a un veterano de guerra del Ej\u00e9rcito de EE.UU.", "error": "too short"}