{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/06/13/irak-ta-anbar-icin-savas-suruyor", "downloaded_at": "2019-10-29 03:58:49.626986+00:00", "title": "Irak'ta Anbar i\u00e7in sava\u015f s\u00fcr\u00fcyor", "error": "no text"}