{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/12/18/mukodik-a-vilag-legmeredekebb-siklovasutja", "downloaded_at": "2019-10-17 12:00:18.992535+00:00", "title": "M\u0171k\u00f6dik a vil\u00e1g legmeredekebb sikl\u00f3vas\u00fatja", "error": "no text"}