{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/julius-vegi-a-homerseklet-megdolt-az-orszagos-melegrekord", "downloaded_at": "2019-10-22 16:10:52.450811+00:00", "title": "J\u00falius v\u00e9gi a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet, megd\u0151lt az orsz\u00e1gos melegrekord", "error": "no text"}