{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/kampany-a-mediaban-minden-fronton-toljak-a-fidesz-szekeret", "downloaded_at": "2019-10-10 15:48:43.351737+00:00", "title": "Kamp\u00e1ny a m\u00e9di\u00e1ban: minden fronton tolj\u00e1k a Fidesz szeker\u00e9t", "error": "no text"}