{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/nem-mindenkinek-tetszik-hogy-az-irani-nok-mar-jarhatnak-focimeccsre-is", "downloaded_at": "2019-10-09 18:49:08.586582+00:00", "title": "Nem mindenkinek tetszik, hogy az ir\u00e1ni n\u0151k m\u00e1r j\u00e1rhatnak focimeccsre is", "error": "no text"}