{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/02/18/guaido-venezuelaban-ma-is-verfurdo-van", "downloaded_at": "2019-10-16 01:16:19.183664+00:00", "title": "Guaid\u00f3: Venezuel\u00e1ban ma is v\u00e9rf\u00fcrd\u0151 van", "language": "hu", "error": "not english"}