{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/chile-protestas-danos-carlos-alberto-montaner", "downloaded_at": "2019-10-28 00:25:47.036924+00:00", "title": "\u00bfQui\u00e9n estuvo detr\u00e1s de los da\u00f1os ocurridos en las protestas en Chile?", "error": "no text"}