{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/05/erdogan-makam-araclar-audi-den-passat-a-cevrilsin-dedi-devlet-baskanlar-nda-durum-ne", "downloaded_at": "2019-10-05 23:14:55.554580+00:00", "title": "Erdo\u011fan makam ara\u00e7lar\u0131 Audi'den Passat'a \u00e7evrilsin dedi, devlet ba\u015fkanlar\u0131nda durum ne?", "error": "no text"}