{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/07/23/arany-vasarlasra-buzditanak-az-indiai-ekszerkereskedok", "downloaded_at": "2019-10-15 23:53:56.453241+00:00", "title": "Arany v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sra buzd\u00edtanak az indiai \u00e9kszerkeresked\u0151k", "error": "no text"}