{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2018/12/15/kasim-ayinda-kuresel-isinma-dunyayi-seller-ve-yanginlarla-vurdu", "downloaded_at": "2019-10-19 17:07:02.310194+00:00", "title": "VIDEO : Kas\u0131m ay\u0131nda k\u00fcresel \u0131s\u0131nma d\u00fcnyay\u0131 seller ve yang\u0131nlarla vurdu", "error": "no text"}