{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/fransa-asker-selami-nedeniyle-uefadan-turkiyeye-yaptirim-uygulanmasini-talep-etti", "downloaded_at": "2019-10-15 08:03:17.824345+00:00", "title": "Fransa, asker selam\u0131 nedeniyle UEFA'dan T\u00fcrkiye'ye yapt\u0131r\u0131m uygulamas\u0131n\u0131 talep etti", "error": "no text"}