{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/magyarorszag-lakossaga-fogy-a-legdrasztikusabban-a-visegradi-negyek-kozul", "downloaded_at": "2019-10-22 13:49:42.382615+00:00", "title": "Magyarorsz\u00e1g lakoss\u00e1ga fogy a legdrasztikusabban a Visegr\u00e1di N\u00e9gyek k\u00f6z\u00fcl", "error": "no text"}