{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/20/tulelte-a-bizalmi-szavazast-igy-marad-a-roman-kormany", "downloaded_at": "2019-10-15 23:54:30.834319+00:00", "title": "T\u00fal\u00e9lte a bizalmi szavaz\u00e1st, \u00edgy marad a rom\u00e1n korm\u00e1ny", "error": "no text"}