{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2012/06/26/sirbistan-da-savas-suclularina-agir-ceza", "downloaded_at": "2019-10-18 08:06:12.117119+00:00", "title": "S\u0131rbistan'da sava\u015f su\u00e7lular\u0131na a\u011f\u0131r ceza", "error": "no text"}