{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/11/20/az-iszlam-allam-francia-dzsihadistai-otthoni-tamadasokra-buzditanak", "downloaded_at": "2019-10-08 02:18:00.457724+00:00", "title": "Az Iszl\u00e1m \u00c1llam francia dzsihadist\u00e1i otthoni t\u00e1mad\u00e1sokra buzd\u00edtanak", "error": "no text"}