{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/harmadik-napja-tuntetnek-a-katalan-fuggetlensegert", "downloaded_at": "2019-10-17 06:27:41.046021+00:00", "title": "Harmadik napja t\u00fcntetnek a katal\u00e1n f\u00fcggetlens\u00e9g\u00e9rt", "error": "no text"}