{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/23/klimavedelemre-kkv-kra-es-kohezios-politikara-szanna-tobbet-az-ep-a-jovo-evi-budzseben", "downloaded_at": "2019-10-23 15:18:41.483974+00:00", "title": "Kl\u00edmav\u00e9delemre, kkv-kra \u00e9s koh\u00e9zi\u00f3s politik\u00e1ra sz\u00e1nna t\u00f6bbet az EP a j\u00f6v\u0151 \u00e9vi b\u00fcdzs\u00e9ben", "error": "no text"}