{"pub": "zdnet", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/reconnaissance-faciale-les-autorites-francaises-lanceront-alicem-des-le-mois-de-novembre-39891881.htm", "downloaded_at": "2019-10-08 16:18:04.970023+00:00", "title": "Reconnaissance faciale : les autorit\u00e9s fran\u00e7aises lanceront Alicem d\u00e8s le mois de novembre", "language": "fr", "error": "not english"}