{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/26/euronews-ozel-isid-in-avrupali-cocuklar-4-suriye-rakka-tecrit-kamplari-irak-bagdadi", "downloaded_at": "2019-10-05 11:02:06.705879+00:00", "title": "Euronews \u00d6zel : I\u015e\u0130D'in Avrupal\u0131 \u00c7ocuklar\u0131 4", "error": "no text"}