{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/10/16/megoltek-egy-politikai-bloggert-maltan-galizia-muscat-pokolgep", "downloaded_at": "2019-10-30 04:46:24.916333+00:00", "title": "Meg\u00f6ltek egy politikai bloggert M\u00e1lt\u00e1n", "error": "no text"}