{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/19/a-barcelone-la-manifestation-pro-independance-derape", "downloaded_at": "2019-10-19 12:33:30.009769+00:00", "title": "VID\u00c9O : A Barcelone, la manifestation pro-ind\u00e9pendance d\u00e9rape", "error": "too short"}