{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/oleles-fal-helyett-csaladtalalkozo-a-mexikoi-hataron", "downloaded_at": "2019-10-28 00:39:38.175608+00:00", "title": "\u00d6lel\u00e9s fal helyett- csal\u00e1dtal\u00e1lkoz\u00f3 a mexik\u00f3i hat\u00e1ron", "error": "no text"}