{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/asselborn-egyetlen-unios-orszag-sem-szallit-fegyvert-torokorszagnak", "downloaded_at": "2019-10-14 23:35:34.399765+00:00", "title": "Egyetlen uni\u00f3s orsz\u00e1g sem sz\u00e1ll\u00edt fegyvert T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gnak", "error": "no text"}