{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/09/27/au-musee-du-louvre-des-activistes-ecologistes-denoncent-les-actions-de-total", "downloaded_at": "2019-10-12 02:13:43.700714+00:00", "title": "VID\u00c9O : Au mus\u00e9e du Louvre, des activistes \u00e9cologistes d\u00e9noncent les actions de Total", "error": "too short"}