{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/05/29/ab-de-gecici-veya-taseron-isci-c-kmaz-", "downloaded_at": "2019-10-15 12:30:46.280951+00:00", "title": "AB'de ge\u00e7ici ve ta\u015feron i\u015f\u00e7i \u00e7\u0131kmaz\u0131", "error": "no text"}