{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/kimerult-menekultek-a-domizi-taborban", "downloaded_at": "2019-10-17 05:17:56.555739+00:00", "title": "Kimer\u00fclt menek\u00fcltek a domizi t\u00e1borban", "error": "no text"}