{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/kommentar-nelkul-magat-sullyesztette-el-az-eszak-koreai-hajo", "downloaded_at": "2019-10-19 11:43:09.142596+00:00", "title": "Komment\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl: mag\u00e1t s\u00fcllyesztette el az \u00e9szak-koreai haj\u00f3", "error": "no text"}