{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/04/a-bajor-keresztenyek-akik-a-zold-partra-szavaztak", "downloaded_at": "2019-10-20 13:26:25.770062+00:00", "title": "A bajor kereszt\u00e9nyek, akik a Z\u00f6ld p\u00e1rtra szavaztak", "error": "no text"}