{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/toroltetik-az-europai-ugyeszseg-kampany-adatait", "downloaded_at": "2019-10-25 22:58:06.835433+00:00", "title": "T\u00f6r\u00f6ltetik az Eur\u00f3pai \u00dcgy\u00e9szs\u00e9g-kamp\u00e1ny adatait", "error": "no text"}