{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/08/07/megerkezett-parizsba-a-hohullam", "downloaded_at": "2019-10-12 11:25:35.511778+00:00", "title": "Meg\u00e9rkezett P\u00e1rizsba a h\u0151hull\u00e1m", "error": "no text"}