{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/05/portekiz-secime-gidiyor-sandiktan-yeniden-siyasi-ve-ekonomik-istikrar-cikacak-mi", "downloaded_at": "2019-10-05 12:44:55.226011+00:00", "title": "Portekiz se\u00e7ime gidiyor: Sand\u0131ktan yeniden siyasi ve ekonomik istikrar \u00e7\u0131kacak m\u0131?", "error": "no text"}