{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/23/fokozott-vedelmet-kovetel-a-meheknek-az-ep", "downloaded_at": "2019-10-23 15:17:20.052631+00:00", "title": "Fokozott v\u00e9delmet k\u00f6vetel a m\u00e9heknek az Eur\u00f3pai Parlament", "error": "too short"}