{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/07/07/a-papa-bocsanatot-kert-a-katolikus-papok-altal-elkovetett-szexualis-zaklatasok-", "downloaded_at": "2019-10-05 11:00:28.580977+00:00", "title": "A p\u00e1pa bocs\u00e1natot k\u00e9rt a katolikus papok \u00e1ltal elk\u00f6vetett szexu\u00e1lis zaklat\u00e1sok \u00e1ldozatait\u00f3l", "error": "no text"}