{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/11/szo-szerint-a-homokba-dugtak-a-fejuket-sydney-ben", "downloaded_at": "2019-10-12 00:37:39.628673+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Sz\u00f3 szerint a homokba dugt\u00e1k a fej\u00fcket Sydney-ben", "error": "no text"}