{"pub": "reuters", "url": "https://mx.reuters.com/article/idMXL2N26H1AD", "downloaded_at": "2019-09-26 21:03:49.819693+00:00", "published_at": "2019-09-26", "title": "Adidas vestir\u00e1 a selecci\u00f3n de M\u00e9xico hasta Mundial 2026", "language": "es", "error": "no text"}