{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/30/11-eves-kor-alatt-nem-ajanljak-a-mobilt-es-a-tabletet", "downloaded_at": "2019-10-30 14:26:30.757415+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : 11 \u00e9ves kor alatt nem aj\u00e1nlj\u00e1k a mobilt \u00e9s a tabletet", "error": "no text"}