{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/gfk-feleakkora-a-magyar-vasarloero-mint-az-europai-atlag", "downloaded_at": "2019-10-30 23:31:45.472835+00:00", "title": "GfK: feleakkora a magyar v\u00e1s\u00e1rl\u00f3er\u0151, mint az eur\u00f3pai \u00e1tlag", "error": "no text"}