{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/volkswagen-suriye-operasyonu-nedeniyle-turkiye-yatirimini-erteledi", "downloaded_at": "2019-10-15 08:07:16.312881+00:00", "title": "Volkswagen, Suriye operasyonu nedeniyle T\u00fcrkiye yat\u0131r\u0131m\u0131n\u0131 erteledi", "error": "no text"}