{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/25/irakta-sii-milisler-protestoculara-ates-acti-en-az-5-olu-70-e-yakin-yarali", "downloaded_at": "2019-10-25 22:51:37.780679+00:00", "title": "Irak'ta \u015eii milisler protestoculara ate\u015f a\u00e7t\u0131: \u00d6l\u00fc say\u0131s\u0131 30'u ge\u00e7ti, y\u00fczlerce yaral\u0131", "error": "no text"}