{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/folytatjak-a-tomeges-demonstraciokat-a-katalan-szakadarok", "downloaded_at": "2019-10-16 21:28:37.665673+00:00", "title": "Folytatj\u00e1k a t\u00f6meges demonstr\u00e1ci\u00f3kat a katal\u00e1n szakad\u00e1rok", "error": "no text"}