{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/10/15/tuszejtes-kolnben-a-tamadot-meg-nem-fogtak-el", "downloaded_at": "2019-10-08 16:03:07.044541+00:00", "title": "V\u00e9get \u00e9rt a t\u00faszdr\u00e1ma K\u00f6lnben", "error": "no text"}