{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/29/suriyeli-yetkililere-yonelik-ilk-insanl-ga-kars-suc-davas-acildi", "downloaded_at": "2019-10-29 15:11:08.726046+00:00", "title": "Suriyeli yetkililere y\u00f6nelik ilk 'insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7' davas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131", "error": "no text"}