{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/06/18/nem-mindenki-orul-a-nevvitat-rendezo-egyezsegnek", "downloaded_at": "2019-10-30 10:49:15.788224+00:00", "title": "Nem mindenki \u00f6r\u00fcl a n\u00e9vvit\u00e1t rendez\u0151 egyezs\u00e9gnek", "error": "no text"}