{"pub": "zdnet", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/oracle-perd-son-directeur-general-dans-un-contexte-economique-difficile-39890495.htm", "downloaded_at": "2019-09-12 11:38:11.535231+00:00", "title": "Oracle perd son directeur g\u00e9n\u00e9ral dans un contexte \u00e9conomique difficile", "language": "fr", "error": "not english"}