{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/26/nem-tagitanak-a-libanoni-tuntetok", "downloaded_at": "2019-10-27 00:50:47.602507+00:00", "title": "Nem t\u00e1g\u00edtanak a libanoni t\u00fcntet\u0151k", "error": "no text"}