{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/01/30/yunan-ciftciler-yol-kapatti", "downloaded_at": "2019-10-30 16:06:46.500950+00:00", "title": "Yunan \u00e7ift\u00e7iler yol kapatt\u0131", "error": "no text"}