{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/19/libanon-az-osszeomlas-szelen", "downloaded_at": "2019-10-19 10:49:23.055005+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Libanon az \u00f6sszeoml\u00e1s sz\u00e9l\u00e9n", "error": "no text"}