{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/17/tunus-ta-cumhurbaskanligi-secimi-ikinci-tura-kaldi", "downloaded_at": "2019-10-09 08:31:40.527412+00:00", "title": "Tunus'ta cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imi ikinci tura kald\u0131", "error": "no text"}