{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/04/09/oko-buszokkal-is-keszul-minszk-az-europai-jatekokra", "downloaded_at": "2019-10-12 13:05:14.792110+00:00", "title": "\u00d6ko-buszokkal is k\u00e9sz\u00fcl Minszk az Eur\u00f3pai J\u00e1t\u00e9kokra", "error": "no text"}