{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/06/11/gelecek-icin-inovasyona-yatirimin-onemi", "downloaded_at": "2019-10-26 00:54:01.783446+00:00", "title": "Gelecek i\u00e7in inovasyona yat\u0131r\u0131m\u0131n \u00f6nemi", "error": "no text"}