{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/04/26/gdansk-a-nyitott-szellemisegu-varos", "downloaded_at": "2019-10-13 03:54:07.578168+00:00", "title": "Gdansk, a nyitott szellemis\u00e9g\u0171 v\u00e1ros", "error": "no text"}