{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/23/presidente-admite-que-descontentamento-nas-ruas-e-legitimo", "downloaded_at": "2019-10-23 09:36:37.517831+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Presidente admite que descontentamento nas ruas \u00e9 leg\u00edtimo", "error": "no text"}