{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/12/29/mosul", "downloaded_at": "2019-10-09 10:42:26.429726+00:00", "title": "Az \u00fajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9s neh\u00e9zs\u00e9geivel k\u00fczd Moszul", "error": "no text"}