{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2015/09/16/bruxelas-taxistas-europeus-em-protesto-contra-aplicacao-para-telemoveis-uber", "downloaded_at": "2019-10-13 18:41:16.581837+00:00", "title": "Bruxelas: Taxistas europeus em protesto contra aplica\u00e7\u00e3o para telem\u00f3veis \"Uber\"", "error": "no text"}