{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/26/irak-a-felduhodott-tuntetok-a-miniszterelnokot-hibaztattak", "downloaded_at": "2019-10-27 00:36:51.063364+00:00", "title": "Irak: a feld\u00fch\u00f6d\u00f6tt t\u00fcntet\u0151k a minisztereln\u00f6k\u00f6t hib\u00e1ztatt\u00e1k", "error": "no text"}