{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/08/embajador-de-estados-unidos-ante-la-union-europea-no-testificara-ante-la-camara", "downloaded_at": "2019-10-08 12:52:42.956645+00:00", "title": "Embajador de Estados Unidos ante la Uni\u00f3n Europea no testificar\u00e1 ante la C\u00e1mara", "error": "no text"}