{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/12/folytatodnak-a-zavargasok-ecuadorban", "downloaded_at": "2019-10-12 17:08:06.432704+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Folytat\u00f3dnak a zavarg\u00e1sok Ecuadorban", "error": "no text"}