{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/lubnan-da-protesto-gostericiler-ana-yollari-trafige-kapatti", "downloaded_at": "2019-10-27 04:04:05.352334+00:00", "title": "L\u00fcbnan'da protesto: G\u00f6stericiler ana yollar\u0131 trafi\u011fe kapatt\u0131", "error": "no text"}