{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/11/14/szerte-a-vilagon-eliteltek-a-parizsi-fegyveres-tamadasokat", "downloaded_at": "2019-10-07 23:35:01.722929+00:00", "title": "Szerte a vil\u00e1gon el\u00edt\u00e9lt\u00e9k a p\u00e1rizsi fegyveres t\u00e1mad\u00e1sokat", "language": "hu", "error": "not english"}