{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/imamoglundan-haydarpasa-gari-cagrisi-yol-yakinken-yanlistan-donun", "downloaded_at": "2019-10-30 14:23:02.241531+00:00", "title": "\u0130mamo\u011flu'ndan Haydarpa\u015fa Gar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131: Yol yak\u0131nken yanl\u0131\u015ftan d\u00f6n\u00fcn", "error": "no text"}