{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/07/vege-a-kitefoil-vilagsorozatnak", "downloaded_at": "2019-10-07 20:30:26.086082+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : V\u00e9ge a kitefoil vil\u00e1gsorozatnak", "error": "no text"}