{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2014/07/18/malaj-gep-engedik-vizsgalodni-a-nemzetkozi-szakertoket-a-felkelok", "downloaded_at": "2019-10-21 00:20:00.589117+00:00", "title": "Mal\u00e1j g\u00e9p: engedik vizsg\u00e1l\u00f3dni a nemzetk\u00f6zi szak\u00e9rt\u0151ket a felkel\u0151k", "error": "no text"}