{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/10/asterix-e-obelix-tomam-conta-do-metro-de-paris", "downloaded_at": "2019-10-11 13:10:55.312481+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Ast\u00e9rix e Ob\u00e9lix tomam conta do Metro de Paris", "error": "no text"}