{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/06/28/dinamikus-hip-hop-tanccal-szinesitik-a-montpellier-i-tancfesztivalt", "downloaded_at": "2019-10-30 04:45:38.846974+00:00", "title": "Dinamikus hip hop-t\u00e1nccal sz\u00ednes\u00edtik a montpellier-i t\u00e1ncfesztiv\u00e1lt", "error": "no text"}