{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/07/le-nouveau-chef-de-la-diplomatie-de-l-ue-auditionne-par-les-eurodeputes", "downloaded_at": "2019-10-07 23:36:20.119947+00:00", "title": "Le nouveau chef de la diplomatie de l'UE auditionn\u00e9 par les eurod\u00e9put\u00e9s", "error": "too short"}