{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/lubnan-protestolar-ve-hariri-nin-istifa-tehdidi-sonras-hukumet-reform-paketinde-anlast", "downloaded_at": "2019-10-21 07:38:46.860325+00:00", "title": "L\u00fcbnan: Protestolar ve Hariri'nin istifa tehdidi sonras\u0131 h\u00fck\u00fcmet reform paketinde anla\u015ft\u0131", "error": "no text"}