{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ifa-berlin-conferencia-tecnologica-tecnologia-europaportafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-09-06 12:11:39.326273+00:00", "title": "IFA 2019: Lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda en la feria m\u00e1s grande de Europa", "language": "es"}