{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/02/21/vatikan-4-gunluk-konferansta-kilisede-cocuk-istismarina-cozum-ariyor", "downloaded_at": "2019-10-28 00:42:58.427116+00:00", "title": "Vatikan 4 g\u00fcnl\u00fck konferansta kilisede \u00e7ocuk istismar\u0131na \u00e7\u00f6z\u00fcm ar\u0131yor", "error": "no text"}