{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2015/11/26/franca-e-russia-vao-coordenar-esforcos-na-luta-contra-o-estado-islamico", "downloaded_at": "2019-10-28 09:49:25.367349+00:00", "title": "Fran\u00e7a e R\u00fassia v\u00e3o coordenar esfor\u00e7os na luta contra o Estado Isl\u00e2mico", "error": "no text"}