{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/ekonomik-kriz-ile-bogusan-arjantin-de-baskanlik-seciminin-galibi-alberto-fernandez", "downloaded_at": "2019-10-29 15:08:54.290841+00:00", "title": "Ekonomik kriz ile bo\u011fu\u015fan Arjantin'de ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7iminin galibi Alberto Fernandez", "error": "no text"}