{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/08/os-brueghel-e-a-arte-flamenca-brilham-numa-exposicao-em-madrid", "downloaded_at": "2019-10-08 16:00:28.352123+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Os Brueghel e a arte flamenca brilham numa exposi\u00e7\u00e3o em Madrid", "error": "no text"}