{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/22/sili-devlet-baskan-pinera-dan-ulkedeki-protestolara-yeni-toplum-sozlesmesi-vaadi", "downloaded_at": "2019-10-22 13:42:02.768915+00:00", "title": "VIDEO : \u015eili Devlet Ba\u015fkan\u0131 Pinera'dan \u00fclkedeki protestolara \"yeni toplum s\u00f6zle\u015fmesi\" vaadi", "error": "no text"}