{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/06/les-joueurs-du-bayern-munich-a-la-fete-de-la-biere", "downloaded_at": "2019-10-07 00:30:33.343614+00:00", "title": "Les joueurs du Bayern Munich \u00e0 la f\u00eate de la bi\u00e8re", "error": "too short"}