{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/04/19/erken-secim-karariyla-yukselen-sterlin-inise-gecti", "downloaded_at": "2019-10-15 15:07:04.331434+00:00", "title": "Erken se\u00e7im karar\u0131yla y\u00fckselen sterlin ini\u015fe ge\u00e7ti", "error": "no text"}