{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/01/31/ethiopie-la-crise-oubliee-des-deplaces", "downloaded_at": "2019-10-28 00:33:29.678181+00:00", "title": "Ethiopie : la crise oubli\u00e9e des d\u00e9plac\u00e9s", "language": "fr", "error": "not english"}