{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/16/lula-on-m-a-arrete-pour-m-empecher-d-etre-candidat", "downloaded_at": "2019-10-16 21:05:04.484958+00:00", "title": "Lula : \"On m'a arr\u00eat\u00e9 pour m'emp\u00eacher d'\u00eatre candidat\"", "error": "too short"}