{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/06/03/teljesen-eselytelen-lenne-a-kozel-keleti-bekekonferencia", "downloaded_at": "2019-10-13 23:46:43.739797+00:00", "title": "Teljesen es\u00e9lytelen lenne a k\u00f6zel-keleti b\u00e9kekonferencia?", "error": "no text"}