{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/19/video-baris-pinar-harekati-ve-ateskes-icin-halk-ne-diyor-sokak-roportaji", "downloaded_at": "2019-10-19 13:39:05.535900+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 ve 'ate\u015fkes' i\u00e7in halk ne diyor?", "error": "no text"}