{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/15/sasa-stanisic-laureat-du-prix-du-livre-allemand", "downloaded_at": "2019-10-15 16:35:36.597033+00:00", "title": "VID\u00c9O : Sa\u0161a Stani\u0161i\u0107 laur\u00e9at du prix du Livre Allemand", "error": "too short"}