{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/24/az-europai-parlament-is-a-balkani-bovites-mellett-foglal-allast", "downloaded_at": "2019-10-29 07:47:35.555128+00:00", "title": "Az Eur\u00f3pai Parlament is a balk\u00e1ni b\u0151v\u00edt\u00e9s mellett foglal \u00e1ll\u00e1st", "error": "no text"}