{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/02/17/karanligin-elli-tonu-10-subat-ta-gosterime-giriyor", "downloaded_at": "2019-10-06 13:09:54.283536+00:00", "title": "Karanl\u0131\u011f\u0131n Elli Tonu, 10 \u015eubat'ta g\u00f6sterime giriyor", "error": "no text"}