{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/30/yildiz-kayakci-lindsey-vonn-hayal-kirikligim-erkeklere-karsi-yarisamamak", "downloaded_at": "2019-10-30 04:45:24.511284+00:00", "title": "VIDEO : Y\u0131ld\u0131z kayak\u00e7\u0131 Lindsey Vonn: Hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131m erkeklere kar\u015f\u0131 yar\u0131\u015famamak", "error": "no text"}