{"pub": "investingcom", "url": "https://tr.investing.com/news/politics/cumhurbaskan-erdogan-kaplar-acmak-zorunda-kalrz-1906202", "downloaded_at": "2019-09-05 11:29:30.386550+00:00", "published_at": "2019-09-05", "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \"Kap\u0131lar\u0131 a\u00e7mak zorunda kal\u0131r\u0131z\"", "language": "tr", "error": "not english"}