{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/ausztriaban-a-diakok-negyede-becsben-a-fele-nem-nemet-anyanyelvu", "downloaded_at": "2019-10-08 12:13:02.751877+00:00", "title": "Ausztri\u00e1ban a di\u00e1kok negyede, B\u00e9csben a fele nem n\u00e9met anyanyelv\u0171", "error": "no text"}