{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/a-globalis-vizvalsagrol-tanacskoznak-budapesten", "downloaded_at": "2019-10-15 16:35:19.785672+00:00", "title": "A glob\u00e1lis v\u00edzv\u00e1ls\u00e1gr\u00f3l tan\u00e1cskoznak Budapesten", "error": "no text"}