{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/ekvadorda-kemer-sikma-politikalarina-yerli-halkin-protestolari-477-kisi-gozaltina-alindi", "downloaded_at": "2019-10-08 05:15:32.576318+00:00", "title": "Ekvador'da kemer s\u0131kma politikalar\u0131na yerli halk\u0131n protestolar\u0131 5. g\u00fcn\u00fcnde: 477 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131nda", "error": "no text"}