{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/07/05/kavefestmenyeket-keszit-egy-del-koreai-barista", "downloaded_at": "2019-10-21 13:25:59.958815+00:00", "title": "K\u00e1v\u00e9festm\u00e9nyeket k\u00e9sz\u00edt egy d\u00e9l-koreai barista", "error": "no text"}