{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/20/teljesitik-a-kurdok-a-torok-igenyt", "downloaded_at": "2019-10-20 16:56:37.170273+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Teljes\u00edtik a kurdok a t\u00f6r\u00f6k ig\u00e9nyt", "error": "no text"}