{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/02/21/maszkokban-vonultatta-modelljeit-a-gucci-a-milanoi-divatheten", "downloaded_at": "2019-10-12 01:01:15.069720+00:00", "title": "Maszkokban vonultatta modelljeit a Gucci a Mil\u00e1n\u00f3i Divath\u00e9ten", "error": "no text"}