{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/2019/10/09/pkk-chef-ocalan-ehrenburger-berceto", "downloaded_at": "2019-10-09 11:01:21.561773+00:00", "title": "\u00c4rger mit Ankara: Italienische Gemeinde macht PKK-Chef \u00d6calan zum Ehrenb\u00fcrger", "language": "de", "error": "not english"}