{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/01/19/agressziv-terjeszkedesbe-kezd-az-uber-europaban", "downloaded_at": "2019-10-20 17:01:02.617184+00:00", "title": "Agressz\u00edv terjeszked\u00e9sbe kezd az Uber Eur\u00f3p\u00e1ban", "error": "no text"}