{"pub": "investingcom", "title": "Fondaktiviteten pekade upp\u00e5t hos Avanza i augusti - aktiefonder s\u00e5ldes f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen i \u00e5r", "url": "https://se.investing.com/news/economy/fondaktiviteten-pekade-uppat-hos-avanza-i-augusti--aktiefonder-saldes-for-forsta-gangen-i-ar-148839", "language": "sv", "published_at": "2019-08-29", "downloaded_at": "2019-09-02 07:57:29.492306+00:00"}