{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/huracan-dorian-ninos-bajo-custodia-estado-bahamas-secuelas-pkg-gustavo-valdes", "downloaded_at": "2019-09-14 01:49:24.506906+00:00", "title": "\u00bfC\u00f3mo afecta el hurac\u00e1n Dorian a los ni\u00f1os bajo el cuidado del Gobierno de las Bahamas?", "language": "es"}