{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2015/06/21/renzi-recebe-hollande-na-expo-de-milao-para-falar-de-imigracao", "downloaded_at": "2019-10-26 06:46:49.457350+00:00", "title": "Renzi recebe Hollande na Expo de Mil\u00e3o para falar de imigra\u00e7\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}