{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/weber-meg-mindig-be-van-fagyasztva-a-fidesz-nepparti-tagsaga", "downloaded_at": "2019-10-18 01:10:32.715049+00:00", "title": "Weber: m\u00e9g mindig be van fagyasztva a Fidesz n\u00e9pp\u00e1rti tags\u00e1ga", "error": "no text"}