{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKCN1VR2DA-OBRWD", "downloaded_at": "2019-09-07 03:53:49.472750+00:00", "published_at": "2019-09-06", "title": "Promotores recorrem de rejei\u00e7\u00e3o de acusa\u00e7\u00f5es contra Air France por acidente em 2009", "language": "pt", "error": "not english"}