{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/15/sobe-numero-de-vitimas-mortais-do-tufao", "downloaded_at": "2019-10-15 16:27:04.868878+00:00", "title": "Sobe n\u00famero de v\u00edtimas mortais do tuf\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}