{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2017/04/04/immersion-dans-l-electorat-stephane-patron-de-start-up-a-strasbourg", "downloaded_at": "2019-10-30 23:53:59.173064+00:00", "title": "Immersion dans l'\u00e9lectorat : St\u00e9phane, patron de start-up, \u00e0 Strasbourg", "error": "too short"}