{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/03/26/yeni-zelandada-sel-ve-guclu-firtinanin-vurdugu-koprunun-yikilma-ani-video", "downloaded_at": "2019-10-08 10:02:16.862987+00:00", "title": "Yeni Zelanda'da sel ve g\u00fc\u00e7l\u00fc f\u0131rt\u0131nan\u0131n vurdu\u011fu k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn y\u0131k\u0131lma an\u0131", "error": "no text"}