{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/21/ecologistas-em-ascensao-na-suica", "downloaded_at": "2019-10-21 15:20:49.166571+00:00", "title": "Ecologistas em ascens\u00e3o na Su\u00ed\u00e7a", "language": "pt", "error": "not english"}