{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2018/03/09/os-carros-eletricos-no-salao-automovel-de-genebra", "downloaded_at": "2019-10-12 09:27:11.604826+00:00", "title": "Os carros el\u00e9tricos no Sal\u00e3o Autom\u00f3vel de Genebra", "language": "pt", "error": "not english"}