{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/08/14/migrants-en-mediterranee-quelques-evacuations-avant-une-tempete", "downloaded_at": "2019-10-27 04:02:01.466103+00:00", "title": "Migrants en m\u00e9diterran\u00e9e : quelques \u00e9vacuations avant une temp\u00eate", "error": "too short"}