{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/chile-sebastian-pinera-reducir-jornada-laboral-perspectivas-buenos-aires-cnne", "downloaded_at": "2019-09-04 04:14:34.629079+00:00", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era se opone a reducir la jornada laboral?", "language": "es", "published_at": "2019-09-04"}