{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/20/elnokvalasztas-boliviaban", "downloaded_at": "2019-10-20 23:27:38.801842+00:00", "title": "Eln\u00f6kv\u00e1laszt\u00e1s Bol\u00edvi\u00e1ban", "error": "no text"}