{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/12/kurdok-ket-valasztasunk-van-vagy-a-gyermekeink-vagy-az-isis-foglyok-vedelme", "downloaded_at": "2019-10-13 00:25:48.787169+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Kurdok: K\u00e9t v\u00e1laszt\u00e1sunk van, vagy a gyermekeink, vagy az ISIS-foglyok v\u00e9delme", "error": "no text"}