{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/06/07/brexittol-az-elorehozott-valasztasokig", "downloaded_at": "2019-10-28 09:53:21.519863+00:00", "title": "Brexitt\u0151l az el\u0151rehozott v\u00e1laszt\u00e1sokig", "language": "hu", "error": "not english"}