{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/ypg-turkiyenin-operasyonuna-karsi-kendimizi-savunacagiz-abd", "downloaded_at": "2019-10-07 12:33:27.980256+00:00", "title": "Suriye Demokratik G\u00fc\u00e7leri: ABD bizi arkadan b\u0131\u00e7aklad\u0131, YPG T\u00fcrkiye'ye kar\u015f\u0131 sava\u015facak", "error": "no text"}