{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/67000-manifestation-pompiers-paris-hospitalise-pompier-adjudant-chef-risque-perdre-son-%C5%93il", "downloaded_at": "2019-10-18 10:47:12.805044+00:00", "title": "Manifestation des pompiers \u00e0 Paris : hospitalis\u00e9, un pompier adjudant-chef risque de perdre son \u0153il", "language": "fr", "error": "not english"}