{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/12/lengyel-valasztas-meg-tobb-szenbanya-nyilhat", "downloaded_at": "2019-10-12 11:23:52.736464+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Lengyel v\u00e1laszt\u00e1s: m\u00e9g t\u00f6bb sz\u00e9nb\u00e1nya ny\u00edlhat", "error": "no text"}