{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/ugy-tunik-a-szakadek-fele-tartunk-brexit-ugyben", "downloaded_at": "2019-10-10 15:05:05.080391+00:00", "title": "\"\u00dagy t\u0171nik, a szakad\u00e9k fel\u00e9 tartunk brexit-\u00fcgyben\"", "error": "no text"}