{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/21/geleneksel-cin-tibbi-kaplicalar-ve-uzun-yasam-sirlariyla-sanya", "downloaded_at": "2019-10-21 15:06:33.567786+00:00", "title": "Geleneksel \u00c7in t\u0131bb\u0131, kapl\u0131calar\u0131 ve uzun ya\u015fam s\u0131rlar\u0131yla Sanya", "error": "no text"}