{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/07/06/tributo-da-fendi-a-karl-lagerfeld-no-coracao-das-ruinas-de-roma", "downloaded_at": "2019-10-20 17:09:30.413240+00:00", "title": "Tributo da Fendi a Karl Lagerfeld no cora\u00e7\u00e3o das ru\u00ednas de Roma", "language": "pt", "error": "not english"}