{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/09/10/megepult-a-vilag-legmagasabban-fekvo-hidja", "downloaded_at": "2019-10-20 03:39:35.363800+00:00", "title": "Meg\u00e9p\u00fclt a vil\u00e1g legmagasabban fekv\u0151 h\u00eddja", "error": "no text"}