{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/10/09/a-nemi-identitas-valaszthatosagarol-vitazik-a-gorog-parlament", "downloaded_at": "2019-10-29 03:03:26.309160+00:00", "title": "A nemi identit\u00e1s v\u00e1laszthat\u00f3s\u00e1g\u00e1r\u00f3l vit\u00e1zik a g\u00f6r\u00f6g parlament", "error": "no text"}