{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/madridban-nem-patkany-hanem-papagajinvazio-van", "downloaded_at": "2019-10-08 15:20:58.584851+00:00", "title": "Madridban nem patk\u00e1ny, hanem papag\u00e1jinv\u00e1zi\u00f3 van", "language": "hu", "error": "not english"}