{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/12/fransada-bolgesel-meclis-toplantisinda-basortu-tartismasi-ayrimciliga-elestiri-asiri-sag", "downloaded_at": "2019-10-12 16:11:30.900380+00:00", "title": "Fransa'da b\u00f6lgesel meclis toplant\u0131s\u0131nda ba\u015f\u00f6rt\u00fc tart\u0131\u015fmas\u0131: Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa ele\u015ftiri", "error": "no text"}