{"pub": "reuters", "url": "https://fr.reuters.com/article/topNews/idFRKCN1VW1T1-OFRTP", "downloaded_at": "2019-09-11 13:59:07.692785+00:00", "published_at": "2019-09-11", "title": "L'ex\u00e9cutif ne pr\u00e9voit pas de mesures suppl\u00e9mentaires sur les urgences", "language": "fr", "error": "not english"}