{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/video/2019/10/23/primera-victima-mortal-por-la-gota-fria-en-cataluna", "downloaded_at": "2019-10-23 10:56:29.940812+00:00", "title": "VIDEO : Primera v\u00edctima mortal de la gota fr\u00eda en Catalu\u00f1a", "error": "too short"}