{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/lemondott-a-papa-mogott-allo-ember", "downloaded_at": "2019-10-14 23:39:13.738613+00:00", "title": "Lemondott a p\u00e1pa m\u00f6g\u00f6tt \u00e1ll\u00f3 ember", "error": "no text"}