{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/08/26/fransanin-baskenti-parisin-nazi-isgalinden-kurtarilisinin-75-yil-donumu", "downloaded_at": "2019-10-14 05:16:26.524945+00:00", "title": "Fransa'n\u0131n ba\u015fkenti Paris'in Nazi i\u015fgalinden kurtar\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 75. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc", "error": "no text"}