{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/montaner-proceso-juicio-politico-montaner", "downloaded_at": "2019-09-29 23:29:39.639933+00:00", "published_at": "2019-09-29", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 los dem\u00f3cratas recurren al juicio pol\u00edtico de Trump?", "language": "es", "error": "no text"}