{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/interju-a-vilag-legjobbnak-tartott-filmrendezonojevel", "downloaded_at": "2019-10-25 23:02:48.716410+00:00", "title": "Interj\u00fa a vil\u00e1g legjobbnak tartott filmrendez\u0151n\u0151j\u00e9vel", "error": "no text"}