{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/suriye-ozel-temsilcisi-jeffrey-duzinelerce-isid-militani-serbest-kaldi", "downloaded_at": "2019-10-23 09:49:24.484384+00:00", "title": "Suriye \u00d6zel Temsilcisi Jeffrey: D\u00fczinelerce I\u015e\u0130D militan\u0131 serbest kald\u0131", "error": "no text"}