{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/07/25/nem-valtoztatott-az-iranyado-kamaton-az-ekb", "downloaded_at": "2019-10-12 13:05:56.614220+00:00", "title": "Nem v\u00e1ltoztatott az ir\u00e1nyad\u00f3 kamaton az EKB", "error": "no text"}