{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/24/europa-elso-es-egyetlen-transznemu-polgarmestere-nyitotta-meg-a-genderfesztivalt", "downloaded_at": "2019-10-18 06:10:52.343607+00:00", "title": "Eur\u00f3pa els\u0151 \u00e9s egyetlen transznem\u0171 polg\u00e1rmestere nyitotta meg a genderfesztiv\u00e1lt", "error": "no text"}