{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2017/08/25/isvicre-alplerinde-toprak-altinda-kalan-8-kisi-araniyor", "downloaded_at": "2019-10-19 16:24:17.114981+00:00", "title": "VIDEO : \u0130svi\u00e7re Alpleri'nde toprak alt\u0131nda kalan 8 ki\u015fi aran\u0131yor", "error": "no text"}