{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/10/22/muzikseverlerin-bulusma-noktasi-baku-caz-festivali", "downloaded_at": "2019-10-13 12:25:14.099816+00:00", "title": "M\u00fczikseverlerin bulu\u015fma noktas\u0131: Bak\u00fc Caz Festivali", "error": "no text"}