{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/17/megnyitott-a-10-brusszeli-kepregeny-fesztival", "downloaded_at": "2019-10-29 06:01:39.228690+00:00", "title": "Megnyitott a 10. Br\u00fcsszeli K\u00e9preg\u00e9ny Fesztiv\u00e1l", "error": "no text"}