{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/03/04/klimavaltozas-europaban-2018-ban-a-bizonyitek", "downloaded_at": "2019-10-29 15:07:53.052822+00:00", "title": "Kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s Eur\u00f3p\u00e1ban 2018-ban: a bizony\u00edt\u00e9k", "error": "no text"}