{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2016/05/19/franca-veiculo-da-policia-incendiado-em-jornada-de-manifestaces-contra-e-a", "downloaded_at": "2019-10-22 14:03:22.349660+00:00", "title": "Fran\u00e7a: Ve\u00edculo da pol\u00edcia incendiado em jornada de manifesta\u00e7\u00f5es contra e a favor dos agentes", "language": "pt", "error": "not english"}