{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/az-iszlam-allam-ellen-harcolo-nokrol-szol-egy-uj-film", "downloaded_at": "2019-10-09 01:04:31.450880+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Az Iszl\u00e1m \u00c1llam ellen harcol\u00f3 n\u0151kr\u0151l sz\u00f3l egy \u00faj film", "error": "no text"}