{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/29/bresil-les-consequences-de-la-maree-noire-sur-la-biodiversite", "downloaded_at": "2019-10-29 14:22:55.956526+00:00", "title": "VID\u00c9O : Br\u00e9sil : les cons\u00e9quences de la mar\u00e9e noire sur la biodiversit\u00e9", "error": "too short"}