{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/09/teddy-riner-ismet-megmutatta-klasszisat", "downloaded_at": "2019-10-12 00:29:04.353017+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Teddy Riner ism\u00e9t megmutatta klasszis\u00e1t", "error": "no text"}