{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/14/ekvadorda-hukumet-geri-adim-atti-akaryakit-subvansiyonlari-geri-geliyor", "downloaded_at": "2019-10-14 23:20:14.625259+00:00", "title": "Ekvador'da h\u00fck\u00fcmet geri ad\u0131m att\u0131, akaryak\u0131t s\u00fcbvansiyonlar\u0131 geri geliyor", "error": "no text"}