{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/17/podcast-jon-a-borkai-korszak-a-fidesz-eleteben", "downloaded_at": "2019-10-17 14:39:42.409838+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : [PODCAST] J\u00f6n a Borkai-korszak a Fidesz \u00e9let\u00e9ben?", "error": "no text"}