{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/08/les-mysterieuses-marees-noires-bresiliennes-seraient-criminelles", "downloaded_at": "2019-10-08 15:58:55.856931+00:00", "title": "Les myst\u00e9rieuses mar\u00e9es noires br\u00e9siliennes seraient criminelles", "error": "too short"}