{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2013/08/22/beiktattak-afrika-legidosebb-elnoket", "downloaded_at": "2019-10-21 00:19:56.356181+00:00", "title": "Beiktatt\u00e1k Afrika legid\u0151sebb eln\u00f6k\u00e9t", "error": "no text"}