{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/14/az-evszazad-vegere-jegmentes-lehet-az-eszaki-sark", "downloaded_at": "2019-10-29 06:14:42.024349+00:00", "title": "Az \u00e9vsz\u00e1zad v\u00e9g\u00e9re j\u00e9gmentes lehet az \u00c9szaki-sark", "error": "no text"}