{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2013/08/13/alman-politikaci-lothar-bisky-yasamini-yitirdi", "downloaded_at": "2019-10-21 10:32:46.263590+00:00", "title": "Alman politikac\u0131 Lothar Bisky ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi", "error": "no text"}