{"pub": "investing.com", "url": "https://es.investing.com/news/world-news/las-fuerzas-kurdas-dicen-que-invasion-de-turquia-reactivo-el-estado-islamico-1927705", "downloaded_at": "2019-10-12 17:08:17.078619+00:00", "title": "Las fuerzas kurdas dicen que invasi\u00f3n de Turqu\u00eda reactiv\u00f3 el Estado Isl\u00e1mico", "language": "es", "error": "not english"}