{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/11/elo-orban-viktorral-talalkozik-emmanuel-macron", "downloaded_at": "2019-10-11 13:02:35.040252+00:00", "title": "Orb\u00e1n P\u00e1rizsban: kl\u00edmabajnokok vagyunk!", "error": "no text"}