{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/19/berlinde-yalnizliktan-sorumlu-komisyonerlik-kurulmasi-gundemde", "downloaded_at": "2019-10-19 13:40:12.305661+00:00", "title": "Berlin'de Yaln\u0131zl\u0131ktan Sorumlu Komisyonerlik kurulmas\u0131 g\u00fcndemde", "error": "no text"}