{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/11/ujabb-otthonok-egtek-el-kaliforniaban", "downloaded_at": "2019-10-11 13:15:09.081509+00:00", "title": "\u00dajabb otthonok \u00e9gtek el Kaliforni\u00e1ban", "error": "no text"}