{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/torok-es-kurd-tuntetok-csaptak-ossze-herneben", "downloaded_at": "2019-10-22 16:24:56.827021+00:00", "title": "T\u00f6r\u00f6k \u00e9s kurd t\u00fcntet\u0151k csaptak \u00f6ssze Hern\u00e9ben", "error": "no text"}