{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/02/22/afganistan-ahora-lucha-contra-la-peor-sequia-en-una-generacion", "downloaded_at": "2019-10-16 01:15:19.041566+00:00", "title": "Afganist\u00e1n ahora lucha contra la peor sequ\u00eda en una generaci\u00f3n", "error": "too short"}