{"pub": "reuters", "url": "https://fr.reuters.com/article/topNews/idFRKBN1W11ZH-OFRTP", "downloaded_at": "2019-09-16 23:16:25.968060+00:00", "published_at": "2019-09-16", "title": "Les professions lib\u00e9rales coalis\u00e9es contre la r\u00e9forme des retraites", "language": "fr", "error": "no text"}