{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/nem-konnyu-fonoknek-lenni-az-urben", "downloaded_at": "2019-10-25 22:40:33.709017+00:00", "title": "Nem k\u00f6nny\u0171 f\u0151n\u00f6knek lenni az \u0171rben", "error": "no text"}