{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/02/ai-weiwei-kiallitasa-minden-a-politikahoz-lyukad-ki", "downloaded_at": "2019-10-21 03:02:47.809808+00:00", "title": "Ai Weiwei ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: \"Minden a politik\u00e1hoz lyukad ki\"", "language": "hu", "error": "not english"}