{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/01/24/a-vilagbank-elnoke-szerint-a-nok-alljanak-ki-magukert", "downloaded_at": "2019-10-09 02:09:34.332052+00:00", "title": "A Vil\u00e1gbank eln\u00f6ke szerint a n\u0151k \u00e1lljanak ki maguk\u00e9rt", "error": "no text"}