{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/05/erdogan-dan-firatin-dogusuna-operasyon-aciklamasi-belki-bugun-belki-yarin", "downloaded_at": "2019-10-05 12:36:36.864917+00:00", "title": "Erdo\u011fan'dan F\u0131rat'\u0131n do\u011fusuna operasyon a\u00e7\u0131klamas\u0131: Belki bug\u00fcn belki yar\u0131n", "error": "no text"}