{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/29/bresil-les-consequences-de-la-maree-noire-sur-la-biodiversite", "downloaded_at": "2019-10-29 15:07:42.097082+00:00", "title": "Br\u00e9sil : les cons\u00e9quences de la mar\u00e9e noire sur la biodiversit\u00e9", "error": "too short"}