{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/nem-maradhat-ho-nelkul-kitzbuehel", "downloaded_at": "2019-10-27 12:28:09.205678+00:00", "title": "Nem maradhat h\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl Kitzb\u00fchel", "error": "no text"}