{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/18/entrevista-as-eleicoes-de-mocambique-vistas-por-quem-vive-no-pais", "downloaded_at": "2019-10-19 11:20:52.725306+00:00", "title": "Entrevista: As elei\u00e7\u00f5es de Mo\u00e7ambique vistas por quem vive no pa\u00eds", "error": "no text"}