{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/07/07/tartismali-festivalin-ilk-gun-bilancosu-3-yarali", "downloaded_at": "2019-10-10 02:46:47.258473+00:00", "title": "Tart\u0131\u015fmal\u0131 festivalin ilk g\u00fcn bilan\u00e7osu: 3 yaral\u0131", "error": "no text"}