{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/04/bikinili-fotografi-nedeniyle-ise-alinmadi", "downloaded_at": "2019-10-05 10:58:16.209649+00:00", "title": "Bikinili foto\u011fraf\u0131 nedeniyle i\u015fe al\u0131nmad\u0131", "error": "no text"}