{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/greta-thunberg-babut-akasztottak-fel-romaban", "downloaded_at": "2019-10-08 12:55:57.786465+00:00", "title": "Greta Thunberg b\u00e1but akasztottak fel R\u00f3m\u00e1ban", "error": "no text"}