{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/17/baris-pinari-harekatinda-son-gelismeler-canli-anlatim", "downloaded_at": "2019-10-17 06:27:17.567165+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131'nda son geli\u015fmeler - CANLI ANLATIM", "error": "no text"}