{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/02/22/keves-penzt-kap-az-ensz-afgan-projektje", "downloaded_at": "2019-10-16 01:17:20.742317+00:00", "title": "Kev\u00e9s p\u00e9nzt kap az ENSZ afg\u00e1n projektje", "error": "no text"}