{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2017/07/14/eltemettek-a-jeruzsalemi-merenylet-aldozatait", "downloaded_at": "2019-10-21 00:20:41.577186+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Eltemett\u00e9k a jeruzs\u00e1lemi mer\u00e9nylet \u00e1ldozatait", "error": "no text"}