{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/ezt-lattad-orban-arnyekkent-kovette-boris-johnsont-az-eu-csucson", "downloaded_at": "2019-10-18 08:05:47.705219+00:00", "title": "[EZT L\u00c1TTAD?] Orb\u00e1n \u00e1rny\u00e9kk\u00e9nt k\u00f6vette Boris Johnsont az EU-cs\u00facson", "error": "no text"}