{"pub": "reuters", "url": "https://es.reuters.com/article/businessNews/idESKBN1WB0T9", "downloaded_at": "2019-09-26 15:20:17.985751+00:00", "title": "Aumenta el n\u00famero de f\u00e1bricas alemanas que recurre a jornadas reducidas, seg\u00fan el Ifo", "language": "es"}