{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2017/11/30/prisao-perpetua-para-responsaveis-dos-voos-da-morte-", "downloaded_at": "2019-10-30 06:56:28.050511+00:00", "title": "Pris\u00e3o perp\u00e9tua para respons\u00e1veis dos \"voos da morte\"", "language": "pt", "error": "not english"}