{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/29/ilyen-amikor-ian-mckellen-megprobalja-atverni-helen-mirrent", "downloaded_at": "2019-10-29 14:13:39.760250+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Ilyen, amikor Ian McKellen megpr\u00f3b\u00e1lja \u00e1tverni Helen Mirrent", "error": "no text"}