{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/erdogan-menekultaradattal-fenyegette-meg-europat", "downloaded_at": "2019-10-10 18:59:05.947614+00:00", "title": "Erdogan menek\u00fclt\u00e1radattal fenyegette meg Eur\u00f3p\u00e1t", "error": "no text"}