{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/27/lider-do-daesh-tera-sido-abatido", "downloaded_at": "2019-10-27 12:09:09.058997+00:00", "title": "V\u00cdDEO : L\u00edder do Daesh ter\u00e1 sido abatido", "error": "no text"}