{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/22/rama-ik-uzenet-az-alban-kormanyfonek", "downloaded_at": "2019-10-12 00:38:56.311857+00:00", "title": "Rama ik! \u2013 \u00fczenet az alb\u00e1n korm\u00e1nyf\u0151nek", "error": "no text"}