{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/sili-devlet-baskan-pinera-protestolar-sonrasi-8-bakani-gorevden-aldi", "downloaded_at": "2019-10-29 03:04:02.371083+00:00", "title": "\u015eili Devlet Ba\u015fkan\u0131 Pinera protestolar sonras\u0131 8 bakan\u0131 g\u00f6revden ald\u0131", "error": "no text"}