{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/07/27/eszak-korea-atadja-a-koreai-haboruban-elesett-amerikai-katonak-maradvanyait", "downloaded_at": "2019-10-17 06:01:31.318700+00:00", "title": "\u00c9szak-Korea \u00e1tadja a koreai h\u00e1bor\u00faban elesett amerikai katon\u00e1k maradv\u00e1nyait", "error": "no text"}