{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/23/contestation-au-chili-virage-social-pour-le-president-sebastian-pinera", "downloaded_at": "2019-10-23 08:34:00.492924+00:00", "title": "Contestation au Chili : virage social pour le pr\u00e9sident Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era", "error": "too short"}