{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/sokszinu-jazzfesztival-bakuban", "downloaded_at": "2019-10-25 22:32:30.797880+00:00", "title": "Soksz\u00edn\u0171 jazzfesztiv\u00e1l Bakuban", "error": "no text"}