{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/20/septieme-nuit-consecutive-de-mobilisation-a-barcelone", "downloaded_at": "2019-10-21 04:08:42.565335+00:00", "title": "Septi\u00e8me nuit cons\u00e9cutive de mobilisation \u00e0 Barcelone", "error": "too short"}