{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/05/03/nijer-in-ab-yi-endiselendiren-terorizm-tehdidi-onlenebilir-mi-", "downloaded_at": "2019-10-29 14:28:31.851650+00:00", "title": "Nijer'in AB'yi endi\u015felendiren ter\u00f6rizm tehdidi \u00f6nlenebilir mi?", "error": "no text"}