{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1W51BC-OBRBS", "downloaded_at": "2019-09-20 13:06:10.331378+00:00", "published_at": "2019-09-20", "title": "PF indicia 7 funcion\u00e1rios de Vale e 6 da T\u00dcV S\u00dcD por trag\u00e9dia de Brumadinho", "language": "pt", "error": "not english"}