{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/ket-ujabb-gyanusitottat-vettek-orizetbe-a-bolgar-halalkamion-ugyeben", "downloaded_at": "2019-10-25 22:30:07.792569+00:00", "title": "K\u00e9t \u00fajabb gyan\u00fas\u00edtottat vettek \u0151rizetbe a bolg\u00e1r hal\u00e1lkamion \u00fcgy\u00e9ben", "error": "no text"}