{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/03/26/a-vezerkari-fonok-az-algeriai-elnok-felmenteset-javasolja", "downloaded_at": "2019-10-13 00:28:13.415553+00:00", "title": "A vez\u00e9rkari f\u0151n\u00f6k az alg\u00e9riai eln\u00f6k felment\u00e9s\u00e9t javasolja", "error": "no text"}