{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/01/fizetnie-kell-a-cardiff-labdarugocsapatanak-emiliano-salaert", "downloaded_at": "2019-10-05 11:06:57.367724+00:00", "title": "Fizetnie kell a Cardiff labdar\u00fag\u00f3csapat\u00e1nak Emiliano Sal\u00e1\u00e9rt", "error": "no text"}