{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/cenk-sahin-baris-pinari-harekatina-destek-veren-paylasimi-nedeniyle-almanyada-kadro-disi", "downloaded_at": "2019-10-15 09:09:14.577474+00:00", "title": "Cenk \u015eahin, Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131'na destek veren payla\u015f\u0131m\u0131 nedeniyle Almanya'da kadro d\u0131\u015f\u0131", "error": "no text"}