{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/30/deux-commissaires-europeens-designes-recales", "downloaded_at": "2019-10-21 07:37:03.419953+00:00", "title": "Deux Commissaires europ\u00e9ens d\u00e9sign\u00e9s recal\u00e9s", "error": "too short"}