{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/19/belcikalilar-seri-pedofilin-serbest-kalma-olasiligina-karsi-kara-yuruyus-gerceklestirecek", "downloaded_at": "2019-10-19 12:36:10.676750+00:00", "title": "Bel\u00e7ikal\u0131lar seri pedofilin serbest kalma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131na kar\u015f\u0131 'kara y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f' ger\u00e7ekle\u015ftirecek", "error": "no text"}