{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/01/08/orban-interju-a-bildben", "downloaded_at": "2019-10-05 12:25:11.411770+00:00", "title": "Orb\u00e1n szerint Soros \u00e1llam n\u00e9lk\u00fcli \u00e1llamf\u0151nek tekinti mag\u00e1t", "error": "no text"}