{"pub": "washingtontimes", "url": "https://washingtontimes.com/news/2019/oct/7/mexico-to-pay-homage-to-late-crooner-jose-jose-on-", "downloaded_at": "2019-10-08 04:10:57.939560+00:00", "title": "Mexico to pay homage to late crooner Jos\u00e9 Jos\u00e9 on Wednesday", "language": "en", "text": "MEXICO CITY (AP) - The Mexican government says the late crooner Jos\u00e9 Jos\u00e9 will be feted at a homage at Mexico City*s Palace of Fine Arts on Wednesday.\n\nThe Department of Culture said in a Monday night statement that the program will include participation by the National Symphonic Orquestra and members of the Palace*s Opera Studio.\n\nThere will then be a Roman Catholic Mass at the Basilica of Guadalupe, followed by a ceremony at a Mexico City cemetery.\n\nJos\u00e9 Jos\u00e9 died Sept. 28 in South Florida at age 71, and that was followed by disagreement among relatives over where his remains would be laid to rest. His body was cremated in Miami, and it was agreed that half the ashes would remain there and the other half would be brought to Mexico.\n\nSign up for Daily Newsletters Manage Newsletters\n\nCopyright \u00a9 2019 The Washington Times, LLC.", "description": "The Mexican government says the late crooner Jos\u00e9 Jos\u00e9 will be feted at a homage at Mexico City*s Palace of Fine Arts on Wednesday.", "authors": ["The Washington Times Http"], "top_image": "https://twt-thumbs.washtimes.com/media/image/2019/10/07/jose_jose_funeral_44887_c0-151-3600-2249_s1770x1032.jpg?86a0ad2941f4f8cac64fde118e16286d6ebd0c8d", "published_at": "2019-10-07"}