{"pub": "euronews", "url": "https://euronews.com/2015/11/14/paris-attacks-condemned-on-social-media", "downloaded_at": "2019-10-07 23:37:26.890257+00:00", "title": "Paris attacks condemned on social media", "language": "en", "text": "The attacks in Paris drew immediate worldwide condemnation. As well as the formal statements from world leaders, many people took to social media to voice their support for France and pay their condolences to the victims and their families.\n\nThe President of the EU Commission Jean-Claude Juncker tweeted this:\n\nI am deeply shocked by the events in Paris. We stand in full solidarity with the people of France. \u2014 Jean-Claude Juncker (@JunckerEU) November 13, 2015\n\nAnd this from Federica Mogherini,High Representative of the EU for Foreign Affairs and Security Policy. Vice President of the EU Commission:\n\nEn train de suivre avec douleur et effroi les \u00e9v\u00e8nements \u00e0 #Paris. L'Europe est avec la France et le peuple fran\u00e7ais #Unis \u2014 Federica Mogherini (@FedericaMog) November 13, 2015\n\nBritish Prime Minister David Cameron:\n\nI am shocked by events in Paris tonight. Our thoughts and prayers are with the French people. We will do whatever we can to help. \u2014 David Cameron (@David_Cameron) November 13, 2015\n\nJohn Kerry, US Secretary of State:\n\nU.S. will support French people in any way we can & continue to stand for libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9. \u2014 John Kerry (@JohnKerry) November 14, 2015\n\nAnd this from the Turkish Prime Minister:", "description": "The attacks in Paris drew immediate worldwide condemnation. As well as the formal statements from world leaders, many people took to social media to", "authors": [], "top_image": "https://static.euronews.com/articles/317103/1000x563_317103.jpg", "published_at": "2015-11-14"}