{"pub": "politico", "url": "https://politico.eu/article/hungary-names-eu-ambassador-as-new-commission-nominee-oliver-varhelyi-viktor-orban-laszlo-trocsanyi", "downloaded_at": "2019-10-01 15:25:39.261339+00:00", "title": "Hungary names EU ambassador as new Commission nominee", "language": "en", "text": "New Hungarian nominee for the European Commission Oliv\u00e9r V\u00e1rhelyi | Olivier Hoslet/EPA Hungary names EU ambassador as new Commission nominee The country\u2019s first candidate was rejected by the European Parliament.\n\nThe Hungarian government announced late on Monday that it has nominated career diplomat Oliv\u00e9r V\u00e1rhelyi as its next commissioner after the European Parliament rejected the country's first candidate.\n\n\"It is a great honor and privilege to be nominated as Hungarian member of the Commission!\" V\u00e1rhelyi, currently Hungary's ambassador to the EU, tweeted.\n\nSpeaking with reporters on Monday night, Hungarian Prime Minister Viktor Orb\u00e1n said he decided to select a technocrat after his previous candidate, current MEP and former Justice Minister L\u00e1szl\u00f3 Tr\u00f3cs\u00e1nyi, was rejected.\n\n\"I did not reject Madam President's request,\" Orb\u00e1n said, referring to incoming Commission President Ursula von der Leyen's demand that Hungary and Romania come up with new names after the European Parliament's Legal Affairs Committee blocked their original nominees.\n\n\"It is a great honor and privilege to be nominated as Hungarian member of the Commission!\" \u2014 Oliv\u00e9r V\u00e1rhelyi\n\nExplaining his decision, Orb\u00e1n said that he could not agree to a scenario where \"anyone else, for example the EP, selects among Hungarian politicians instead of the Hungarian people.\"\n\nThe European Parliament does not have the power to pick commissioners, only to confirm or reject their candidacies.\n\nV\u00e1rhelyi has worked as a Hungarian civil servant since the mid-1990s, but is considered highly loyal to Orb\u00e1n. Both V\u00e1rhelyi and rejected Hungarian candidate Tr\u00f3cs\u00e1nyi have no formal party affiliation.", "description": "The country\u2019s first candidate was rejected by the European Parliament.", "authors": ["Lili Bayer", "Ma\u00efa De La Baume", "Florian Eder"], "top_image": "https://www.politico.eu/wp-content/uploads/2019/10/20111207_DISABILITY_190-e1569922263677-1200x628.jpg", "published_at": "2019-10-01"}