{"pub": "politico", "url": "https://politico.eu/article/suspending-uk-parliament-like-banning-saunas-finland", "downloaded_at": "2019-09-04 00:39:47.477742+00:00", "title": "Suspending UK parliament as bad as banning saunas in Finland!", "language": "en", "published_at": "2019-08-29", "text": "Saunas are a traditional leisure activity in Finland | Sam Kingsley/AFP via Getty Images Suspending UK parliament as bad as banning saunas in Finland! Finland\u2019s employment minister says UK decision is \u2018unbelievable.\u2019\n\nBoris Johnson\u2019s decision to suspend the U.K. parliament for almost a month in the run-up to Brexit caused shockwaves in Britain and beyond.\n\nIn Finland, it was even compared to the banning of saunas.\n\nFinnish Minister of Employment Timo Harakka described the events in Britain as \u201cunbelievable\u201d and said the parliamentary system is a \u201cbig source of pride for the Brits.\u201d He added that suspending parliament was for Britons on a par to \u201cif they would ban saunas in Finland.\u201d\n\nUskomatonta, ett\u00e4 brittihallitus aikoo j\u00e4\u00e4dytt\u00e4\u00e4 parlamentin. Parlamentarismi on sent\u00e4\u00e4n brittien suuri ylpeydenaihe (parlamentti mm. kukisti kuningas Kaarle I:n 1649). V\u00e4h\u00e4n sama kuin Suomessa kiellett\u00e4isiin sauna. #BrexitShambles #Prorogation \u2014 Timo Harakka (@TimoHarakka) August 28, 2019\n\nThe House of Commons will be suspended on a date between September 9 and September 12, then be opened again on October 14, according to a document from the privy council, an advisory body to the queen made up mainly of MPs and peers.\n\nJohnson said in a letter to all Conservative MPs that the reason for the suspension is that he wants to present a new legislative agenda to the country. He reassured MPs that parliament will still have \u201cample time\u201d to debate Brexit.\n\nCritics argued the move is an attempt to hinder MPs trying to block a no-deal Brexit.", "description": "Finland\u2019s employment minister says UK decision is \u2018unbelievable.\u2019", "authors": ["Paul Dallison", "Charlie Cooper"], "top_image": "https://www.politico.eu/wp-content/uploads/2019/08/GettyImages-587847706-1200x628.jpg"}