{"pub": "guardian", "url": "https://theguardian.com/world/2019/oct/21/slovakia-four-people-charged-murder-investigative-journalist-jan-kuciak", "downloaded_at": "2019-10-21 11:28:38.282234+00:00", "title": "Slovakia: four people charged over murder of investigative journalist", "language": "en", "text": "Prosecutor files charges over 2018 killing of J\u00e1n Kuciak and his fiancee, which sparked mass protests\n\nSlovak authorities have charged four people over the murder of an investigative journalist and his fiancee in a case that led to mass protests against high-level corruption and forced then-prime minister Robert Fico to resign.\n\nA statement by the state prosecutor said the six charges filed over the 2018 killing of J\u00e1n Kuciak and his partner, Martina Ku\u0161n\u00edrov\u00e1, included premeditated murder.\n\nThe main suspect is M\u00e1rian Ko\u010dner, a politically connected entrepreneur who was a key subject of Kuciak\u2019s reporting on corruption and cronyism in the central European country and who prosecutors believe contracted out the killing.\n\nKo\u010dner has denied any wrongdoing.\n\nKuciak and Ku\u0161n\u00edrov\u00e1 were gunned down in their house outside the capital, Bratislava, in February last year.\n\nThe murders shook the EU member state\u2019s political scene, triggered protests of up to 70,000 people and forced the leftist Fico to resign in March 2018.\n\nHis three-party coalition has survived, led by Fico\u2019s handpicked successor, Peter Pellegrini, but public anger flared again after fresh details emerged from the investigation into Kuciak\u2019s killing indicating Ko\u010dner\u2019s influence over state bodies.", "description": "Prosecutor files charges over 2018 killing of J\u00e1n Kuciak and his fiancee, which sparked mass protests", "authors": ["Reuters In Bratislava", "Roberto Saviano"], "top_image": "https://i.guim.co.uk/img/media/d5e2cce13d3fd65f06c0b5fcd630b76bf63f73a9/0_113_3984_2391/master/3984.jpg?width=1200&height=630&quality=85&auto=format&fit=crop&overlay-align=bottom%2Cleft&overlay-width=100p&overlay-base64=L2ltZy9zdGF0aWMvb3ZlcmxheXMvdGctZGVmYXVsdC5wbmc&enable=upscale&s=df0fc049a52e75b4811c9abbe1a2a383", "published_at": "2019-10-21"}