{"pub": "indiatimes", "url": "https://femina.in/trending/ananya-panday-starts-swachh-social-media-campaign-136478.html", "downloaded_at": "2019-10-07 20:04:41.453783+00:00", "title": "Actor Ananya Panday starts \u2018Swachh Social Media\u2019 campaign", "language": "en", "text": "To spark a change on the birthday of the Father of the Nation, actor Ananya Panday took to social media to start her \u2018Swachh Social Media\u2019. The actor launched it by posting a video on her social media handles on Gandhi Jayanti.\n\n\n\n\n\nShe urged her followers and other viewers to take a pledge for \u2018clean\u2019 social media usage, just like she did. This campaign propels ahead her earlier initiative called \u2018So Positive\u2019 with the aim to curb the serious problem of social media and cyber bullying and thereby spreading positivity.\n\n\n\n\n\nShe captioned it \u201cWe all need to be the change that we want to see around us. Today, I have pledged that I won\u2019t use abusive language on social media with the intent to hurt someone. If you also feel that we need our social environment to be cleaner and more positive, please take this step for a #SwachhSocialMedia #SoPositive @sopositivedsr\u201d\n\n\n\n\n\nView this post on Instagram A post shared by Ananya \u00f0\u00c2\u00c2\u00c2\u00c2\u009f\u00c2\u00c2\u00c2\u00c2\u0092\u00c2\u00c2\u00c2\u00c2\u009b\u00f0\u00c2\u00c2\u00c2\u00c2\u009f\u00c2\u00c2\u00c2\u00c2\u0092\u00ab (@ananyapanday) on Oct 2, 2019 at 3:58am PDT\n\n\n\nInterestingly, Panday paired the name with the \u2018Swachh Bharat Abhiyan\u2019 launched by PM Narendra Modi five years ago on the same day. Her video was on the trending list on Twitter on Wednesday, and she received a huge response and praises for it.", "description": "The actor shared a video on Instagram taking the \u2018Swachch Social Media\u2019 pledge, urging her followers to do so as well", "authors": [], "top_image": "https://femina.wwmindia.com/content/2019/oct/sthceleb1570083382.jpg", "published_at": "2019-10-03"}