{"pub": "politico", "url": "https://politico.eu/article/von-der-leyen-unveils-portfolios-for-commission-nominees", "downloaded_at": "2019-09-10 23:27:47.323912+00:00", "title": "Next European Commission: List in full", "language": "en", "text": "European Commission President-elect Ursula von der Leyen | Thierry Monasse/Getty Images Next European Commission: List in full Next EU executive takes shape.\n\nPresident-elect Ursula von der Leyen on Tuesday allocated portfolios to her nominees for the next European Commission.\n\nHere is the full list, as published by the Commission:\n\nExecutive Vice President Frans Timmermans (Netherlands): will coordinate the work on the European Green Deal. He will also manage climate action policy, supported by the Directorate General for Climate Action.\n\nExecutive Vice President Margrethe Vestager (Denmark): will coordinate agenda on a \"Europe fit for the digital age\" and be the commissioner for competition, supported by the Directorate General for Competition.\n\nExecutive Vice President Valdis Dombrovskis (Latvia): will coordinate the work on an \"Economy that Works for People\" and be the commissioner for financial services, supported by the Directorate General for Financial Stability, Financial Services and Capital Markets Union.\n\nThe five other vice presidents are:\n\nJosep Borrell (Spain): high representative-designate for foreign policy, responsible for \"A Stronger Europe in the World\"\n\nV\u011bra Jourov\u00e1 (Czech Republic): Values and Transparency\n\nMargaritis Schinas (Greece): Protecting European Way of Life\n\nMaro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d (Slovakia): Interinstitutional Relations and Foresight\n\nDubravka \u0160uica (Croatia): Democracy and Demography, also to lead work on the Conference on the Future of Europe\n\nOther commissioners-designate:\n\nJohannes Hahn (Austria): Budget and Administration; will report directly to von der Leyen\n\nDidier Reynders (Belgium): Justice (including the topic of the rule of law)\n\nMariya Gabriel (Bulgaria): Innovation and Youth\n\nStella Kyriakides (Cyprus): Health\n\nKadri Simson (Estonia): Energy\n\nJutta Urpilainen (Finland): International Partnerships\n\nSylvie Goulard (France): Industrial policy, Digital Single Market. Will also be responsible for the new Directorate General for Defence Industry and Space.\n\nL\u00e1szl\u00f3 Tr\u00f3cs\u00e1nyi (Hungary): Neighbourhood and Enlargement\n\nPhil Hogan (Ireland): Trade\n\nPaolo Gentiloni (Italy): Economy\n\nVirginijus Sinkevi\u010dius (Lithuania): Environment and Oceans\n\nNicolas Schmit (Luxembourg): Jobs\n\nHelena Dalli (Malta): Equality\n\nJanusz Wojciechowski (Poland): Agriculture\n\nElisa Ferreira (Portugal): Cohesion and Reforms\n\nRovana Plumb (Romania): Transport\n\nJanez Lenar\u010di\u010d (Slovenia): Crisis Management\n\nYlva Johansson (Sweden): Home Affairs\n\nFollow POLITICO's live blog for the latest on the unveiling of the new Commission.", "description": "Next EU executive takes shape.", "authors": [], "top_image": "https://www.politico.eu/wp-content/uploads/2019/09/GettyImages-1153602946-1200x628.jpg", "published_at": "2019-09-10"}