{"pub": "wsj", "url": "https://wsj.com/articles/protest-leaders-in-ecuador-agree-to-talks-with-the-government-11570939656?mod=rsswn", "downloaded_at": "2019-10-13 08:40:55.698849+00:00", "title": "Protest Leaders in Ecuador Agree to Talks With the Government", "language": "en", "text": "QUITO, Ecuador\u2014An umbrella organization for the indigenous groups that have been at the forefront of turbulent protests against President Len\u00edn Moreno said Saturday that it agreed to direct talks with the government over the contentious removal of fuel subsides that had sparked the demonstrations.\n\nThe Conaie, which represents various indigenous communities in this Andean country, was responding to Mr. Moreno\u2019s televised speech on Friday, in which he called on \u201cleaders to talk directly with me.\u201d The talks are to begin Sunday...", "description": "An umbrella organization for the indigenous groups that have been at the forefront of turbulent protests against President Len\u00edn Moreno said Saturday that it agreed to direct talks with the government.", "authors": ["Daniela Bland\u00f3n Ram\u00edrez"], "top_image": "https://images.wsj.net/im-116460/social", "published_at": "2019-10-13"}