{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/08/contrainte-a-l-exil-par-le-gouvernement-hongrois-la-ceu-a-rouvert-a-vienne", "downloaded_at": "2019-10-08 12:12:06.288998+00:00", "title": "VID\u00c9O : Contrainte \u00e0 l'exil par le gouvernement hongrois, la CEU a rouvert \u00e0 Vienne", "error": "too short"}