{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/19/40-anos-de-souto-de-moura-em-exposicao", "downloaded_at": "2019-10-19 11:01:39.595999+00:00", "title": "V\u00cdDEO : 40 anos de Souto de Moura em exposi\u00e7\u00e3o", "error": "no text"}