{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/noi-labdarugas-macedon-szarmazasu-az-uj-amerika-kapitany", "downloaded_at": "2019-10-30 00:09:49.297950+00:00", "title": "N\u0151i labdar\u00fag\u00e1s: maced\u00f3n sz\u00e1rmaz\u00e1s\u00fa az \u00faj \u201eAmerika Kapit\u00e1ny\u201d", "error": "no text"}