{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/22/mentoautot-lopott-egy-fegyveres-es-elgazolt-egy-csaladot-osloban", "downloaded_at": "2019-10-22 14:05:42.529100+00:00", "title": "Ment\u0151aut\u00f3t lopott egy fegyveres, \u00e9s elg\u00e1zolt egy csal\u00e1dot Osl\u00f3ban", "error": "no text"}