{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2013/12/13/grecia-a-crise-como-fonte-de-inspiracao", "downloaded_at": "2019-10-29 07:45:58.470284+00:00", "title": "Gr\u00e9cia: A crise como fonte de inspira\u00e7\u00e3o", "language": "pt", "error": "not english"}