{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/08/france-agriculteurs-en-detresse-et-en-colere", "downloaded_at": "2019-10-08 16:25:41.748253+00:00", "title": "VID\u00c9O : France : agriculteurs en d\u00e9tresse (et en col\u00e8re)", "error": "too short"}