{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/albania-es-eszak-macedonia-meg-nem-lehet-eu-tag", "downloaded_at": "2019-10-15 23:16:11.146144+00:00", "title": "Alb\u00e1nia \u00e9s \u00c9szak-Maced\u00f3nia m\u00e9g nem lehet EU-tag", "error": "no text"}