{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/21/csutortokon-temetik-ujra-francot", "downloaded_at": "2019-10-21 10:33:29.182410+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n temetik \u00fajra Franc\u00f3t", "error": "no text"}