{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/30/autorretratos-de-lucian-freud-em-exposicao-em-londres", "downloaded_at": "2019-10-30 11:07:46.570037+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Autorretratos de Lucian Freud em exposi\u00e7\u00e3o em Londres", "error": "no text"}