{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/menekulnek-a-fiatalok-eszak-macedoniabol", "downloaded_at": "2019-10-15 23:17:35.246866+00:00", "title": "Menek\u00fclnek a fiatalok \u00c9szak-Maced\u00f3ni\u00e1b\u00f3l", "error": "no text"}