{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/28/dutroux-ugy-elmeorvosi-vizsgalat-jon", "downloaded_at": "2019-10-29 03:08:04.579494+00:00", "title": "Dutroux-\u00fcgy: elmeorvosi vizsg\u00e1lat j\u00f6n", "error": "no text"}