{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/13/tiszteletadas-a-mozitortenelemnek", "downloaded_at": "2019-10-13 18:50:40.642411+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Tiszteletad\u00e1s a mozit\u00f6rt\u00e9nelemnek", "error": "no text"}