{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/a-sargafarku-makrelaval-elbuvolheti-vendegeit", "downloaded_at": "2019-10-07 20:47:17.151955+00:00", "title": "A s\u00e1rgafark\u00fa makr\u00e9l\u00e1val elb\u0171v\u00f6lheti vend\u00e9geit", "error": "no text"}