{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/07/23/venezuelada-muhalefetten-2-gunluk-genel-grev-cagrisi", "downloaded_at": "2019-10-16 23:45:25.487424+00:00", "title": "Venezuela'da muhalefetten 2 g\u00fcnl\u00fck genel grev \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131", "language": "tr", "error": "not english"}