{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/eletmodvaltast-szorgalmaz-ferenc-papa", "downloaded_at": "2019-10-16 21:08:15.786272+00:00", "title": "\u00c9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1st szorgalmaz Ferenc p\u00e1pa", "error": "no text"}