{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/24/allati-kaland-feheroroszorszagban", "downloaded_at": "2019-10-08 02:16:03.936121+00:00", "title": "\u00c1llati kaland Feh\u00e9roroszorsz\u00e1gban", "error": "no text"}