{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/ket-papa-megalmodott-talalkozasa", "downloaded_at": "2019-10-09 19:12:36.681208+00:00", "title": "K\u00e9t p\u00e1pa meg\u00e1lmodott tal\u00e1lkoz\u00e1sa", "error": "no text"}