{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/16/erdogan-asla-ateskes-ilan-edemeyiz-teror-orgutu-ile-masaya-oturmayiz", "downloaded_at": "2019-10-16 08:29:47.416810+00:00", "title": "Erdo\u011fan: Asla ate\u015fkes ilan edemeyiz, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ile masaya oturmay\u0131z", "error": "no text"}