{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/28/kamion-szakitotta-at-az-m5-os-szalagkorlatjat-het-halott", "downloaded_at": "2019-10-29 02:56:00.000881+00:00", "title": "Kamion szak\u00edtotta \u00e1t az M5-\u00f6s szalagkorl\u00e1tj\u00e1t: h\u00e9t halott", "error": "no text"}