{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/08/la-famille-brueghel-et-la-peinture-flamande-a-l-honneur-a-madrid", "downloaded_at": "2019-10-08 15:59:25.998716+00:00", "title": "VID\u00c9O : La famille Brueghel et la peinture flamande \u00e0 l'honneur \u00e0 Madrid", "error": "too short"}