{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/08/abd-de-ilginc-yarisma-dalgiclar-su-altinda-bal-kabaklarini-oymaya-calisti-video", "downloaded_at": "2019-10-08 15:07:55.333945+00:00", "title": "VIDEO : ABD'de ilgin\u00e7 yar\u0131\u015fma: Dalg\u0131\u00e7lar su alt\u0131nda bal kabaklar\u0131n\u0131 oymaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131", "error": "no text"}