{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/presidente-electo-argentina-alberto-fernandez-expresa-vision-lideres-latinoamerica-pkg-ivan-perez-sarmenti", "downloaded_at": "2019-10-30 16:02:59.883406+00:00", "title": "El pr\u00f3ximo Gobierno de Argentina expresa su visi\u00f3n sobre algunos l\u00edderes de Latinoam\u00e9rica", "error": "no text"}