{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/20/oroszlanfokakat-engedtek-vissza-az-oceanba", "downloaded_at": "2019-10-20 23:23:48.698807+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Oroszl\u00e1nf\u00f3k\u00e1kat engedtek vissza az \u00f3ce\u00e1nba", "error": "no text"}