{"pub": "investing.com", "url": "https://fr.investing.com/news/stock-market-news/greve-generale-en-catalogne-defile-independantiste-a-barcelone-1919447", "downloaded_at": "2019-10-18 08:59:28.805282+00:00", "title": "Gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale en Catalogne, d\u00e9fil\u00e9 ind\u00e9pendantiste \u00e0 Barcelone", "language": "fr", "error": "not english"}