{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/13/tiszteletadas-a-mozitortenelemnek", "downloaded_at": "2019-10-13 23:37:48.218466+00:00", "title": "Tiszteletad\u00e1s a mozit\u00f6rt\u00e9nelemnek", "language": "hu", "error": "not english"}