{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/belga-gyozelem-a-napelemes-autok-versenyen", "downloaded_at": "2019-10-18 01:23:06.569258+00:00", "title": "Belga gy\u0151zelem a napelemes aut\u00f3k verseny\u00e9n", "error": "no text"}