{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2012/08/28/belcika-yargisindan-dutroux-nun-esine-yesil-isik", "downloaded_at": "2019-10-30 04:46:37.468798+00:00", "title": "Bel\u00e7ika yarg\u0131s\u0131ndan Dutroux'nun e\u015fine 'ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k'", "error": "no text"}