{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/17/un-boxeur-americain-decede-des-suites-d-une-lesion-cerebrale", "downloaded_at": "2019-10-18 01:07:58.164980+00:00", "title": "Un boxeur am\u00e9ricain d\u00e9c\u00e8de des suites d'une l\u00e9sion c\u00e9r\u00e9brale", "error": "too short"}