{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/11/25/tunezia-az-iszlam-allam-fo-terroristaexportore", "downloaded_at": "2019-10-29 04:00:53.737582+00:00", "title": "Tun\u00e9zia, az Iszl\u00e1m \u00c1llam f\u0151 terroristaexport\u0151re", "error": "no text"}