{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/09/23/abd-terence-crutcheri-vuran-polis-hakkinda-tutuklama-karari", "downloaded_at": "2019-10-12 16:10:59.716193+00:00", "title": "ABD: Terence Crutcher\u2019\u0131 vuran polis hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131", "error": "no text"}