{"pub": "blastingnews", "url": "https://es.blastingnews.com/politica/2019/10/el-programa-verde-de-inigo-errejon-voto-a-partir-de-los-16-anos-y-jornada-de-cuatro-dias-002998587.html", "downloaded_at": "2019-10-14 00:19:10.702060+00:00", "title": "El programa verde de I\u00f1igo Errej\u00f3n: voto a partir de los 16 a\u00f1os y jornada de cuatro d\u00edas", "error": "too short"}