{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/10/ankara-katliam-yil-donumu-isid-le-mucadelede-neredeyiz", "downloaded_at": "2019-10-10 15:07:51.050581+00:00", "title": "Ankara katliam\u0131 y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc: I\u015e\u0130D'le m\u00fccadelede neredeyiz?", "error": "no text"}