{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/04/a-szocialistak-a-vasarnapi-portugal-valasztas-fo-eselyesei", "downloaded_at": "2019-10-05 10:58:12.271901+00:00", "title": "A szocialist\u00e1k a vas\u00e1rnapi portug\u00e1l v\u00e1laszt\u00e1s f\u0151 es\u00e9lyesei", "error": "no text"}