{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/mallorca-nem-az-egyik-eltunt-magyar-holttestet-talaltak-meg", "downloaded_at": "2019-10-29 14:14:30.662172+00:00", "title": "Mallorca: nem az egyik elt\u0171nt magyar holttest\u00e9t tal\u00e1lt\u00e1k meg", "error": "no text"}