{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/04/balkani-latogatason-az-amerikai-kulugyminiszter", "downloaded_at": "2019-10-05 12:35:11.364789+00:00", "title": "Balk\u00e1ni l\u00e1togat\u00e1son az amerikai k\u00fcl\u00fcgyminiszter", "error": "no text"}