{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2013/08/11/iszlam-kereszteny-bekere-szolitott-fel-a-papa", "downloaded_at": "2019-10-21 04:09:02.966818+00:00", "title": "Iszl\u00e1m-kereszt\u00e9ny b\u00e9k\u00e9re sz\u00f3l\u00edtott fel a p\u00e1pa", "error": "no text"}