{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/07/lideres-da-ue-felicitam-antonio-costa", "downloaded_at": "2019-10-07 20:48:37.888870+00:00", "title": "V\u00cdDEO : L\u00edderes da UE felicitam Ant\u00f3nio Costa", "error": "no text"}