{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/01/tension-maxima-en-cataluna-en-el-aniversario-del-1-o", "downloaded_at": "2019-10-08 10:28:03.523877+00:00", "title": "Tensi\u00f3n m\u00e1xima en Catalu\u00f1a en el aniversario del 1-O", "error": "too short"}