{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2018/03/20/dunyadaki-son-beyaz-gergedan-oldu", "downloaded_at": "2019-10-12 13:08:01.716790+00:00", "title": "VIDEO : D\u00fcnyadaki son beyaz gergedan \u00f6ld\u00fc", "error": "no text"}