{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/14/trump-ab-ulkeleri-isid-tutuklusu-vatandaslarini-geri-almali", "downloaded_at": "2019-10-14 06:38:04.210195+00:00", "title": "Trump: AB \u00fclkeleri I\u015e\u0130D tutuklusu vatanda\u015flar\u0131n\u0131 geri almal\u0131", "error": "no text"}