{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/14/az-europai-unio-leallitotta-fegyvereladasait-torokorszag-szamara", "downloaded_at": "2019-10-14 23:28:21.656738+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 le\u00e1ll\u00edtotta fegyverelad\u00e1sait T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1g sz\u00e1m\u00e1ra", "error": "no text"}