{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/28/kinaiak-mentik-meg-a-vilag-regregebbi-utazasi-irodajat", "downloaded_at": "2019-10-10 15:29:41.986715+00:00", "title": "K\u00ednaiak mentik meg a vil\u00e1g legr\u00e9gebbi utaz\u00e1si irod\u00e1j\u00e1t", "error": "no text"}