{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/30/almanya-da-turk-camisinin-insaatina-domuz-kafasi-birakildi", "downloaded_at": "2019-10-30 09:57:37.475925+00:00", "title": "Almanya'da T\u00fcrk camisinin in\u015faat\u0131na domuz kafas\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131", "error": "no text"}