{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/mi-lesz-az-iszlam-allam-fogva-tartott-katonaival", "downloaded_at": "2019-10-10 15:51:19.182699+00:00", "title": "Mi lesz az Iszl\u00e1m \u00c1llam fogva tartott katon\u00e1ival?", "error": "no text"}