{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/03/26/uj-zeland-elmosott-egy-hidat-az-arado-folyo", "downloaded_at": "2019-10-08 10:06:04.616693+00:00", "title": "\u00daj-Z\u00e9land: elmosott egy hidat az \u00e1rad\u00f3 foly\u00f3", "error": "no text"}