{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKBN1W52KB-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-21 00:02:43.705733+00:00", "published_at": "2019-09-20", "title": "Inspirado por adolescente sueca, protesto mundial exige a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica", "language": "pt", "error": "not english"}