{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/ausztral-europai-kereskedelmi-targyalasok", "downloaded_at": "2019-10-08 12:10:48.873295+00:00", "title": "Ausztr\u00e1l-eur\u00f3pai kereskedelmi t\u00e1rgyal\u00e1sok", "error": "no text"}