{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2018/03/31/segelyraktar-egett-le-jemenben", "downloaded_at": "2019-10-08 10:27:58.156992+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Seg\u00e9lyrakt\u00e1r \u00e9gett le Jemenben", "error": "no text"}