{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/19/jane-fonda-a-ete-arretee-lors-du-manifestation-pour-le-climat", "downloaded_at": "2019-10-19 17:24:28.400820+00:00", "title": "VID\u00c9O : Jane Fonda a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e lors du manifestation pour le climat", "error": "too short"}