{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/10/14/lagrimas-de-celebracion-ante-el-acuerdo-entre-el-gobierno-de-ecuador-y-lideres-indigenas", "downloaded_at": "2019-10-14 10:11:02.505753+00:00", "title": "L\u00e1grimas de celebraci\u00f3n ante el acuerdo entre el Gobierno de Ecuador y l\u00edderes ind\u00edgenas", "error": "no text"}