{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/05/autoridades-francesas-confirmam-indicios-de-radicalizacao", "downloaded_at": "2019-10-05 23:11:05.696994+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Autoridades francesas confirmam ind\u00edcios de radicaliza\u00e7\u00e3o", "error": "no text"}