{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/05/10/tomegfelvonulas-eltette-az-eszak-koreai-partkongresszust", "downloaded_at": "2019-10-16 05:12:22.623321+00:00", "title": "T\u00f6megfelvonul\u00e1s \u00e9ltette az \u00e9szak-koreai p\u00e1rtkongresszust", "error": "no text"}