{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/07/28/nem-ertik-ciprasz-felelossegvallalasat", "downloaded_at": "2019-10-23 10:58:14.039162+00:00", "title": "Nem \u00e9rtik Ciprasz felel\u0151ss\u00e9gv\u00e1llal\u00e1s\u00e1t", "error": "no text"}