{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/09/19/la-traviata-bascule-dans-le-xxie-siecle-a-l-opera-garnier-a-paris", "downloaded_at": "2019-10-08 09:37:40.798471+00:00", "title": "La Traviata bascule dans le XXIe si\u00e8cle \u00e0 l'Op\u00e9ra Garnier \u00e0 Paris", "language": "fr", "error": "not english"}