{"pub": "investingcom", "url": "https://de.investing.com/news/stock-market-news/anklage-gegen-winterkorn-potsch-und--diess-volkswagenaktie-fallt-uber-2-1926134", "downloaded_at": "2019-09-24 14:26:16.082378+00:00", "published_at": "2019-09-24", "title": "Anklage gegen Winterkorn, P\u00f6tsch und Diess: Volkswagen-Aktie f\u00e4llt \u00fcber 2% Von Investing.com", "language": "de", "error": "not english"}