{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/16/baris-pinari-harekatinda-bir-hafta-geride-kaldi-neler-yasandi-kim-ne-dedi", "downloaded_at": "2019-10-16 05:13:14.269288+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131'nda bir hafta geride kald\u0131: Neler ya\u015fand\u0131? Kim ne dedi?", "error": "no text"}