{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/27/fim-a-vista-para-o-celibato-dos-padres-catolicos", "downloaded_at": "2019-10-27 12:24:27.860130+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Fim \u00e0 vista para o celibato dos padres cat\u00f3licos?", "error": "no text"}