{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/11/baris-pinari-harekati-basladi-bolgede-hangi-gucler-yer-aliyor-turkiye-neyi-amacliyor", "downloaded_at": "2019-10-11 13:19:15.094983+00:00", "title": "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131: B\u00f6lgede hangi g\u00fc\u00e7ler yer al\u0131yor? T\u00fcrkiye neyi ama\u00e7l\u0131yor?", "error": "no text"}