{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/radikal-bir-selefi-paris-emniyetinde-yillarca-nasil-calisti-fransa-icisleri-bakan-zorda", "downloaded_at": "2019-10-08 11:40:10.476092+00:00", "title": "'Radikal bir Selefi Paris emniyetinde y\u0131llarca nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015ft\u0131?' Fransa \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 zor durumda", "error": "no text"}