{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/20/nem-trump-golfklubjaban-lesz-a-g7-csucs", "downloaded_at": "2019-10-20 12:43:11.298955+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Nem Trump golfklubj\u00e1ban lesz a G7-cs\u00facs", "error": "no text"}