{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/unicef-5-yas-alti-her-2-cocuktan-1-i-gizli-aclik-yasiyor", "downloaded_at": "2019-10-15 12:29:04.555177+00:00", "title": "UNICEF: 5 ya\u015f alt\u0131 her 2 \u00e7ocuktan 1\u2019i gizli a\u00e7l\u0131k ya\u015f\u0131yor", "error": "no text"}