{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/28/celebracion-del-dia-de-la-muerte-en-mexico", "downloaded_at": "2019-10-29 15:17:29.889306+00:00", "title": "Celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Muerte en M\u00e9xico", "error": "too short"}