{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/07/06/fohajtas-lagerfeld-emleke-elott-fendi-modra", "downloaded_at": "2019-10-20 17:20:47.260468+00:00", "title": "F\u0151hajt\u00e1s Lagerfeld eml\u00e9ke el\u0151tt, Fendi-m\u00f3dra", "error": "no text"}