{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2016/04/08/kuzey-irak-taki-kadin-savascilar", "downloaded_at": "2019-10-20 00:26:16.530466+00:00", "title": "Kuzey Irak'taki kad\u0131n sava\u015f\u00e7\u0131lar", "language": "tr", "error": "not english"}