{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/fransa-da-tibbi-amacl-esrar-kullanimina-yesil-isik", "downloaded_at": "2019-10-26 11:22:57.125329+00:00", "title": "Fransa'da t\u0131bbi ama\u00e7l\u0131 esrar kullan\u0131m\u0131na ye\u015fil \u0131\u015f\u0131k", "error": "no text"}