{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/a-windsori-vig-nok-ez-a-szellemes-vigjatek-elbuvolte-berlint", "downloaded_at": "2019-10-29 03:02:38.151828+00:00", "title": "A windsori v\u00edg n\u0151k: a szellemes v\u00edgj\u00e1t\u00e9k elb\u0171v\u00f6lte Berlint", "language": "hu", "error": "not english"}