{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/maris-belaktak-a-ceu-uj-becsi-epuletet-a-diakok", "downloaded_at": "2019-10-08 10:04:42.350227+00:00", "title": "M\u00e1ris belakt\u00e1k a CEU \u00faj, b\u00e9csi \u00e9p\u00fclet\u00e9t a di\u00e1kok", "language": "hu", "error": "not english"}