{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/05/19/eroszak-es-felgyujtott-rendorauto-parizsban", "downloaded_at": "2019-10-22 14:06:31.725665+00:00", "title": "Er\u0151szak \u00e9s felgy\u00fajtott rend\u0151raut\u00f3 P\u00e1rizsban", "error": "no text"}