{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/ujabb-reszletek-al-bagdadi-levadaszasarol", "downloaded_at": "2019-10-29 07:48:59.995861+00:00", "title": "\u00dajabb r\u00e9szletek al-Bagdadi levad\u00e1sz\u00e1s\u00e1r\u00f3l", "error": "no text"}