{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/04/30/ferenc-papa-norvegia-kozvetithetne-phenjan-es-washington-kozott", "downloaded_at": "2019-10-28 23:42:42.338463+00:00", "title": "Ferenc p\u00e1pa: Norv\u00e9gia k\u00f6zvet\u00edthetne Phenjan \u00e9s Washington k\u00f6z\u00f6tt", "error": "no text"}