{"pub": "reuters", "title": "Alemanha pede perd\u00e3o \u00e0 Pol\u00f4nia em cerim\u00f4nia dos 80 anos da 2\u00aa Guerra", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKCN1VM1HA-OBRWD", "language": "pt", "published_at": "2019-09-01", "downloaded_at": "2019-09-02 07:22:06.911572+00:00"}