{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/17/megvannak-az-elso-fordulo-gyoztesei-tuneziaban", "downloaded_at": "2019-10-09 08:30:12.074903+00:00", "title": "Megvannak az els\u0151 fordul\u00f3 gy\u0151ztesei Tun\u00e9zi\u00e1ban", "error": "no text"}