{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/03/22/uber-in-surucusuz-arac-n-n-kaza-an-", "downloaded_at": "2019-10-28 00:32:30.020328+00:00", "title": "Uber'in s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz arac\u0131n\u0131n kaza an\u0131", "error": "no text"}