{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/orban-magyarorszag-harcol-a-bovitesi-portfolioert", "downloaded_at": "2019-10-15 11:23:49.257156+00:00", "title": "Orb\u00e1n: Magyarorsz\u00e1g harcol a b\u0151v\u00edt\u00e9si portf\u00f3li\u00f3\u00e9rt", "error": "no text"}