{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/10/reestruturar-as-forcas-armadas-e-prioridade-para-joao-lourenco", "downloaded_at": "2019-10-10 15:36:02.655260+00:00", "title": "Reestruturar as for\u00e7as armadas \u00e9 prioridade para Jo\u00e3o Louren\u00e7o", "language": "pt", "error": "not english"}