{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/11/nobel-bekedij-2019", "downloaded_at": "2019-10-11 13:08:22.860562+00:00", "title": "Abij Ahmed, Eti\u00f3pia minisztereln\u00f6ke kapja a Nobel-b\u00e9ked\u00edjat 2019-ben", "error": "no text"}