{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/culiacan-violencia-ovidio-guzman-violencia-amlo-mexico-jose-reveles-aristegui", "downloaded_at": "2019-10-20 23:22:03.207959+00:00", "title": "Jos\u00e9 Reveles: Debe esclarecerse porqu\u00e9 el gabinete de seguridad no sab\u00eda de operativo en Culiac\u00e1n", "error": "no text"}