{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/ayotzinapa-encinas-derechos-humanos-karam-zeron-pgr-fgr-estudiantes-43-perspectivas-mexico-cnne", "downloaded_at": "2019-09-17 00:55:50.676241+00:00", "published_at": "2019-09-16", "title": "Caso Ayotzinapa: Fiscal\u00eda General investigar\u00e1 a Jes\u00fas Murillo Karam y Tom\u00e1s Zer\u00f3n", "language": "es", "error": "no text"}