{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/jose-jose-recuerdo-fallecimiento-mexico", "downloaded_at": "2019-09-29 23:33:53.454342+00:00", "published_at": "2019-09-29", "title": "M\u00e9xico y Am\u00e9rica Latina recuerda a Jos\u00e9 Jos\u00e9 tras su fallecimiento", "language": "es", "error": "no text"}