{"pub": "cnn", "title": "Esta es la raz\u00f3n por la que los prejuicios raciales del d\u00eda a d\u00eda son tan peligrosos", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/07/09/esta-es-la-razon-por-la-que-los-prejuicios-raciales-del-dia-a-dia-son-tan-peligrosos", "language": "es", "published_at": "2019-07-09", "downloaded_at": "2019-09-02 07:35:24.757839+00:00"}