{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/25/manifestacoes-recomecam-no-iraque", "downloaded_at": "2019-10-25 22:46:31.026911+00:00", "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es recome\u00e7am no Iraque", "error": "no text"}