{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2018/08/30/imigracao-o-desafio-da-integracao-escolar", "downloaded_at": "2019-10-22 13:41:18.576341+00:00", "title": "Imigra\u00e7\u00e3o: O desafio da integra\u00e7\u00e3o escolar", "language": "pt", "error": "not english"}