{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/11/negyven-ev-utan-ismet-noi-nezok-egy-irani-focimeccsen", "downloaded_at": "2019-10-11 13:20:06.686504+00:00", "title": "Negyven \u00e9v ut\u00e1n ism\u00e9t n\u0151i n\u00e9z\u0151k egy ir\u00e1ni focimeccsen", "error": "no text"}