{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/entrevista-crisis-politica-peru-presidente-congreso-economia-portafolio-global-cnnee", "downloaded_at": "2019-10-02 00:38:03.599873+00:00", "published_at": "2019-10-01", "title": "Crisis pol\u00edtica en Per\u00fa: \u00bfC\u00f3mo se mantiene la econom\u00eda en medio de la tensi\u00f3n pol\u00edtica?", "language": "es", "error": "no text"}