{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/10/26/az-elso-tengermelyi-etterem-europaban", "downloaded_at": "2019-10-05 12:43:50.413073+00:00", "title": "Az els\u0151 v\u00edz alatti \u00e9tterem Eur\u00f3p\u00e1ban", "error": "no text"}