{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/22/lubnan-da-protestolarin-ardindan-hazirlanan-reform-paketi-uygulanmaya-basladi", "downloaded_at": "2019-10-23 09:38:25.261091+00:00", "title": "L\u00fcbnan'da protestolar\u0131n ard\u0131ndan haz\u0131rlanan reform paketi uygulanmaya ba\u015flad\u0131", "error": "no text"}