{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2017/03/25/l-union-europeenne-fete-ses-60-ans-et-apres", "downloaded_at": "2019-10-18 06:10:11.667436+00:00", "title": "L'Union europ\u00e9enne f\u00eate ses 60 ans, et apr\u00e8s?", "error": "too short"}