{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/05/a-radikalis-iszlam-hive-lehetett-a-parizsi-keselo", "downloaded_at": "2019-10-05 23:00:29.509676+00:00", "title": "A radik\u00e1lis iszl\u00e1m h\u00edve lehetett a p\u00e1rizsi k\u00e9sel\u0151", "error": "no text"}