{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2018/12/25/as-diferencas-nao-sao-um-defeito-sao-uma-mais-valia", "downloaded_at": "2019-10-09 04:40:48.050393+00:00", "title": "\"As diferen\u00e7as n\u00e3o s\u00e3o um defeito, s\u00e3o uma mais-valia\"", "language": "pt", "error": "not english"}