{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/25/brexit-kaosz-es-feltamado-legitarsasag", "downloaded_at": "2019-10-09 12:06:11.084935+00:00", "title": "Brexit-k\u00e1osz \u00e9s felt\u00e1mad\u00f3 l\u00e9git\u00e1rsas\u00e1g", "error": "no text"}