{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2011/07/05/fransiz-teknesi-yunan-ablukasini-deldi", "downloaded_at": "2019-10-16 08:30:25.586332+00:00", "title": "Frans\u0131z teknesi Yunan ablukas\u0131n\u0131 deldi", "error": "no text"}