{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/14/egy-kisgyereket-es-a-csaladtaghait-partra-vittek-az-open-arms-hajojarol", "downloaded_at": "2019-10-27 04:05:23.303807+00:00", "title": "Egy kisgyereket \u00e9s a csal\u00e1dtagjait partra vitt\u00e9k az Open Arms haj\u00f3j\u00e1r\u00f3l", "error": "no text"}