{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/18/budapesten-nyitna-altalanos-iskolat-es-gimnaziumot-erdogan-mar-meg-is-kapta-az-engedelyt", "downloaded_at": "2019-10-18 07:06:55.126550+00:00", "title": "Budapesten nyitna \u00e1ltal\u00e1nos iskol\u00e1t \u00e9s gimn\u00e1ziumot Erdogan, m\u00e1r meg is kapta az enged\u00e9lyt", "error": "no text"}