{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/11/30/isid-in-kacirdigi-yezidi-kadinlar-fransiz-lafarge-i-dava-etti", "downloaded_at": "2019-10-28 09:52:44.379212+00:00", "title": "I\u015e\u0130D'in ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131 Yezidi kad\u0131nlar Frans\u0131z Lafarge'\u0131 dava etti", "error": "no text"}