{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/10/turkiye-nin-ab-uyeligine-karsi-cikan-fransiz-sylvie-goulard-ab-komisyonu-uyesi-olamayacak", "downloaded_at": "2019-10-10 15:35:34.774187+00:00", "title": "T\u00fcrkiye'nin AB \u00fcyeli\u011fine kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan Frans\u0131z Sylvie Goulard AB Komisyonu \u00fcyesi olamayacak", "error": "no text"}