{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/video/2019/10/21/los-restos-de-franco-se-exhumaran-el-proximo-jueves-por-la-manana", "downloaded_at": "2019-10-21 10:33:53.698629+00:00", "title": "VIDEO : Los restos de Franco se exhumar\u00e1n el pr\u00f3ximo jueves por la ma\u00f1ana", "error": "too short"}