{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/09/21/a-vilag-nepessegenek-egy-szazaleka-menekultkent-el", "downloaded_at": "2019-10-28 00:34:48.081628+00:00", "title": "A vil\u00e1g n\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek egy sz\u00e1zal\u00e9ka menek\u00fcltk\u00e9nt \u00e9l", "error": "no text"}