{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2018/06/10/cadeia-humana-em-nome-da-autodeterminacao-no-pais-basco", "downloaded_at": "2019-10-07 12:23:07.182612+00:00", "title": "Cadeia humana em nome da autodetermina\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds Basco", "error": "no text"}