{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/30/irak-les-manifestants-defient-le-couvre-feu-a-bagdad", "downloaded_at": "2019-10-30 23:29:57.259446+00:00", "title": "VID\u00c9O : Irak : les manifestants d\u00e9fient le couvre-feu \u00e0 Bagdad", "error": "too short"}