{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/13/protesto-pro-independencia-em-barcelona", "downloaded_at": "2019-10-13 18:54:50.680046+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Protesto pr\u00f3-independ\u00eancia em Barcelona", "error": "no text"}