{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/24/business-class-az-euronews-uzleti-hiradoja-magyarorszagrol", "downloaded_at": "2019-10-25 22:55:24.096397+00:00", "title": "BUSINESS CLASS: Az Euronews \u00fczleti magazinja Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l", "error": "no text"}