{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/06/06/uj-guinness-rekord-a-gyerekek-focitalalkozojan", "downloaded_at": "2019-10-23 12:25:59.941061+00:00", "title": "\u00daj Guinness-rekord a gyerekek focital\u00e1lkoz\u00f3j\u00e1n", "language": "hu", "error": "not english"}