{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/01/28/na-trilha-de-santa-fe-o-caldeirao-cultural-do-novo-mexico", "downloaded_at": "2019-10-14 10:17:34.200940+00:00", "title": "Na trilha de Santa F\u00e9: o caldeir\u00e3o cultural do Novo M\u00e9xico", "language": "pt", "error": "not english"}