{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/02/21/ferenc-papa-meghallgatjuk-az-igazsagot-kereso-hangokat", "downloaded_at": "2019-10-28 00:39:13.865009+00:00", "title": "Ferenc p\u00e1pa: meghallgatjuk az igazs\u00e1got keres\u0151 hangokat", "error": "no text"}