{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/entertainmentNews/idBRKBN1WH1F6-OBREN", "downloaded_at": "2019-10-02 15:38:02.973685+00:00", "published_at": "2019-10-02", "title": "Pr\u00edncipe Harry e Meghan agradecem \"abra\u00e7o\" da \u00c1frica no \u00faltimo dia da turn\u00ea", "language": "pt", "error": "not english"}