{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/alvaro-uribe-farc-entrevista-fernando-del-rincon-conclusiones", "downloaded_at": "2019-09-05 03:51:30.217855+00:00", "title": "\u00c1lvaro Uribe asegura que Juan Manuel Santos enga\u00f1\u00f3 al mundo respecto a las FARC", "language": "es", "published_at": "2019-09-05"}