{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2018/12/15/novemberi-klimajelentes", "downloaded_at": "2019-10-19 17:09:02.074587+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Novemberi kl\u00edmajelent\u00e9s", "error": "no text"}