{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2017/07/19/az-izraeli-kormanyfo-szerint-orult-az-eu", "downloaded_at": "2019-10-16 23:17:50.527197+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Az izraeli korm\u00e1nyf\u0151 szerint \u0151r\u00fclt az EU", "error": "no text"}