{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/05/attaque-de-policiers-a-paris-l-auteur-adherait-a-une-vision-radicale-de-l-islam", "downloaded_at": "2019-10-05 23:10:42.981970+00:00", "title": "Attaque de policiers \u00e0 Paris : l'auteur adh\u00e9rait \u00e0 une vision radicale de l'islam", "error": "too short"}