{"pub": "investing.com", "url": "https://tr.investing.com/news/politics/erdogan-imf-defteri-mays-2013te-tekrar-aclmamak-uzere-kapatld-1910738", "downloaded_at": "2019-10-01 15:53:39.365722+00:00", "title": "Erdo\u011fan: \"IMF defteri May\u0131s 2013\u2019te tekrar a\u00e7\u0131lmamak \u00fczere kapat\u0131ld\u0131\"", "language": "tr", "error": "not english"}