{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/20/a-lumiere-fesztival-a-filmvilag-elo-legendait-dijazza", "downloaded_at": "2019-10-20 17:11:05.088027+00:00", "title": "A Lumiere Fesztiv\u00e1l a filmvil\u00e1g \u00e9l\u0151 legend\u00e1it d\u00edjazza", "error": "no text"}