{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/20/le-ras-le-bol-des-libanais-et-une-quatrieme-journee-de-contestation", "downloaded_at": "2019-10-20 17:20:22.884402+00:00", "title": "VID\u00c9O : Le ras-le-bol des Libanais et une quatri\u00e8me journ\u00e9e de contestation", "error": "too short"}