{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/24/december-12-en-elorehozott-valasztast-tartana-boris-johnson", "downloaded_at": "2019-10-30 04:16:33.991608+00:00", "title": "December 12-\u00e9n el\u0151rehozott v\u00e1laszt\u00e1st tartana Boris Johnson", "error": "no text"}