{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/05/26/nemzetkozi-karriert-tervez-az-eurovizio-sved-nyertese", "downloaded_at": "2019-10-08 10:06:36.047251+00:00", "title": "Nemzetk\u00f6zi karriert tervez az Eurov\u00edzi\u00f3 sv\u00e9d nyertese", "error": "no text"}