{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/04/21/kuba-n-n-yeni-baskan-hakk-nda-ada-halk-n-n-gorusleri", "downloaded_at": "2019-10-15 08:06:06.934204+00:00", "title": "K\u00fcba'n\u0131n yeni Ba\u015fkan\u0131 hakk\u0131nda ada halk\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015fleri", "error": "no text"}