{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/29/proces-en-appel-des-decrocheurs-du-portrait-d-emmanuel-macron-rencontre-avec-les-6-militan", "downloaded_at": "2019-10-30 00:22:18.074566+00:00", "title": "VID\u00c9O : Proc\u00e8s en appel des d\u00e9crocheurs du portrait d'Emmanuel Macron : rencontre avec les 6 militants", "error": "too short"}