{"pub": "euronews", "url": "https://es.euronews.com/2019/10/11/policias-obligados-a-portar-el-ataud-de-un-indigena-muerto-en-las-protestas-de-ecuador", "downloaded_at": "2019-10-11 13:13:05.399170+00:00", "title": "Polic\u00edas obligados a portar el ata\u00fad de un ind\u00edgena muerto en las protestas de Ecuador", "error": "too short"}