{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/15/yok-olus-isyani-uyesi-bakanlik-binasina-tirmandi-kuresel-isinma-iklim-krizi", "downloaded_at": "2019-10-15 15:11:44.310897+00:00", "title": "VIDEO : Yok Olu\u015f \u0130syan\u0131 \u00fcyesi bakanl\u0131k binas\u0131na t\u0131rmand\u0131", "error": "no text"}