{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/borkai-ugy-feljelentest-tett-a-transparency-international-magyarorszag", "downloaded_at": "2019-10-10 15:34:23.542879+00:00", "title": "Borkai-\u00fcgy: feljelent\u00e9st tett a Transparency International Magyarorsz\u00e1g", "error": "no text"}