{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2018/03/31/yemen-de-bm-g-da-depolar-yand-", "downloaded_at": "2019-10-08 10:26:54.400563+00:00", "title": "VIDEO : Yemen'de BM g\u0131da depolar\u0131 yand\u0131", "error": "no text"}