{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/10/a-lengyel-valasztasok-tetje", "downloaded_at": "2019-10-10 15:29:15.190022+00:00", "title": "A lengyel v\u00e1laszt\u00e1sok t\u00e9tje", "error": "no text"}