{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/sportsNews/idBRKBN1WD0NC-OBRSP", "downloaded_at": "2019-09-28 21:37:49.374075+00:00", "published_at": "2019-09-28", "title": "Campe\u00e3 de F\u00f3rmula 1, Mercedes demite quatro funcion\u00e1rios ap\u00f3s inqu\u00e9rito sobre racismo", "language": "pt", "error": "no text"}