{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/exilio-lesther-aleman-nicaragua-oposicion-ortega-protestas-regreso-perspectivas-mexico-cnnee", "downloaded_at": "2019-10-08 01:25:30.058947+00:00", "title": "El dirigente estudiantil Lesther Alem\u00e1n regres\u00f3 a su pa\u00eds tras un a\u00f1o de exilio", "error": "no text"}