{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/30/haran-adele-y-beyonce-un-dueto-no-tan-rapido", "downloaded_at": "2019-10-01 00:12:58.402755+00:00", "published_at": "2019-09-30", "title": "\u00bfHar\u00e1n Adele y Beyonc\u00e9 un dueto? No tan r\u00e1pido", "language": "es", "error": "no text"}