{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/szegenysegkutatasert-jar-a-nobel-dij", "downloaded_at": "2019-10-14 23:39:43.127015+00:00", "title": "Szeg\u00e9nys\u00e9gkutat\u00e1s\u00e9rt j\u00e1r a Nobel-d\u00edj", "error": "no text"}