{"pub": "blastingnews", "url": "https://fr.blastingnews.com/international/2019/10/medias-africa-21-pari-tenu-pour-les-1eres-journees-du-journalisme-en-afrique-003007257.html", "downloaded_at": "2019-10-29 00:18:09.618527+00:00", "title": "M\u00e9dias - Africa 21 : Pari tenu pour les 1\u00e8res journ\u00e9es du journalisme en Afrique", "error": "too short"}