{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/22/fransiz-ve-alman-ciftcilerden-eylem-traktorlerini-avrupa-parlamentosu-onune-cektiler", "downloaded_at": "2019-10-22 16:06:26.429230+00:00", "title": "VIDEO : Frans\u0131z ve Alman \u00e7ift\u00e7ilerden eylem: Trakt\u00f6rlerini Avrupa Parlamentosu \u00f6n\u00fcne \u00e7ektiler", "error": "no text"}