{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/05/12/megmaradasaert-kuzd-az-eu-ifjusagi-zenekara", "downloaded_at": "2019-10-07 09:13:05.996583+00:00", "title": "Megmarad\u00e1s\u00e1\u00e9rt k\u00fczd az EU Ifj\u00fas\u00e1gi Zenekara", "error": "no text"}