{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/02/23/irak-gucleri-musul-havaalani-ni-daes-ten-geri-aldi", "downloaded_at": "2019-10-18 08:03:55.960761+00:00", "title": "Irak g\u00fc\u00e7leri Musul Havaalan\u0131'n\u0131 DAE\u015e'ten geri ald\u0131", "error": "no text"}