{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/11/fransa-ab-zirvesinde-turkiye-ye-yonelik-yaptirimlar-gorusulecek", "downloaded_at": "2019-10-11 13:01:59.547535+00:00", "title": "Fransa: AB zirvesinde T\u00fcrkiye\u2019ye y\u00f6nelik yapt\u0131r\u0131mlar g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek", "error": "no text"}