{"pub": "investing.com", "url": "https://se.investing.com/news/stock-market-news/nordnets-kunder-sugna-pa-global-och-tillvaxtmarknadsfonder-aven-i-september-149505", "downloaded_at": "2019-09-27 15:11:43.013981+00:00", "published_at": "2019-09-27", "title": "Nordnets kunder sugna p\u00e5 global- och tillv\u00e4xtmarknadsfonder \u00e4ven i september", "language": "sv", "error": "not english"}