{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/03/migracios-reformot-kovetelt-a-sea-watch-3-kapitanya-az-europai-parlamentben", "downloaded_at": "2019-10-05 10:19:05.991138+00:00", "title": "Migr\u00e1ci\u00f3s reformot k\u00f6vetelt a Sea-Watch 3 kapit\u00e1nya az Eur\u00f3pai Parlamentben", "error": "no text"}