{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/13/ulosztrajk-barcelonaban-az-itelethirdetes-elott", "downloaded_at": "2019-10-13 23:39:08.861590+00:00", "title": "\u00dcl\u0151sztr\u00e1jk Barcelon\u00e1ban az \u00edt\u00e9lethirdet\u00e9s el\u0151tt", "error": "no text"}