{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/13/turkiyenin-harekati-avrupali-ulkeleri-isidli-militanlarla-ilgili-ikileme-surukledi", "downloaded_at": "2019-10-13 23:46:45.381894+00:00", "title": "T\u00fcrkiye'nin harekat\u0131 Avrupal\u0131 \u00fclkeleri I\u015e\u0130D'li militanlar ile ilgili ikileme s\u00fcr\u00fckledi", "error": "no text"}