{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/09/12/ujranyitottak-a-hatart-etiopia-es-eritrea-kozott", "downloaded_at": "2019-10-11 12:50:40.699316+00:00", "title": "\u00dajranyitott\u00e1k a hat\u00e1rt Eti\u00f3pia \u00e9s Eritrea k\u00f6z\u00f6tt", "error": "no text"}