{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/12/14/az-aramszunetek-ellen-kuzd-madagaszkar", "downloaded_at": "2019-10-12 00:40:25.442950+00:00", "title": "Az \u00e1ramsz\u00fcnetek ellen k\u00fczd Madagaszk\u00e1r", "error": "no text"}