{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/rekord-arat-fizettek-kurt-cobain-kardiganjaert", "downloaded_at": "2019-10-28 00:28:23.375177+00:00", "title": "Rekord \u00e1rat fizettek Kurt Cobain kardig\u00e1nj\u00e1\u00e9rt", "error": "no text"}