{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2018/03/31/incendie-dans-un-port-yemenite", "downloaded_at": "2019-10-08 10:28:12.142591+00:00", "title": "VID\u00c9O : Incendie dans un port y\u00e9m\u00e9nite", "error": "too short"}