{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/08/nomeados-por-franca-e-polonia-em-dificuldades", "downloaded_at": "2019-10-08 13:02:30.522006+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Nomeados por Fran\u00e7a e Pol\u00f3nia em dificuldades", "error": "no text"}