{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/almanya-daki-bolgesel-secimde-asir-sag-ve-sol-merkez-partilere-fark-atti", "downloaded_at": "2019-10-29 02:15:58.009564+00:00", "title": "Almanya'daki b\u00f6lgesel se\u00e7imde a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011f ve sol, merkez partilere fark att\u0131", "error": "no text"}