{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/24/la-razon-por-la-que-el-juicio-politico-aun-debe-preocupar-a-nancy-pelosi", "downloaded_at": "2019-09-25 04:35:43.912236+00:00", "title": "La raz\u00f3n por la que el juicio pol\u00edtico a\u00fan debe preocupar a Nancy Pelosi", "language": "es"}