{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/contaminacion-depresion-ansiedad-ninos-cafe-cnnee-maria-regina-bustamante", "downloaded_at": "2019-09-26 16:46:49.034944+00:00", "title": "La contaminaci\u00f3n del aire estar\u00eda relacionada con aumento de ansiedad y depresi\u00f3n en ni\u00f1os", "language": "es"}