{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/lenin-moreno-aborto-ecuador-entrevista-fernando-del-rincon-conclusiones", "downloaded_at": "2019-09-26 03:58:18.223581+00:00", "published_at": "2019-09-26", "title": "Len\u00edn Moreno, \u00bfvetar\u00e1 decisi\u00f3n sobre el aborto por violaci\u00f3n?", "language": "es", "error": "no text"}