{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/08/30/kazakistan-n-simbulak-bolgesinde-el-degmemis-daglar", "downloaded_at": "2019-10-25 23:45:26.334376+00:00", "title": "Kazakistan'\u0131n \u015eimbulak b\u00f6lgesinde el de\u011fmemi\u015f da\u011flar", "error": "no text"}