{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/07/12/ispanya-krali-6-felipe-ingilterede", "downloaded_at": "2019-10-16 01:38:19.238788+00:00", "title": "\u0130spanya Kral\u0131 6. Felipe \u0130ngiltere'de", "error": "no text"}