{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/30/uj-autoipari-orias-szulethet", "downloaded_at": "2019-10-30 10:10:02.618846+00:00", "title": "\u00daj aut\u00f3ipari \u00f3ri\u00e1s sz\u00fclethet", "error": "no text"}