{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/angela-merkel-a-civilizacio-vedelmezoje", "downloaded_at": "2019-10-29 15:09:55.520863+00:00", "title": "Angela Merkel a \u201eciviliz\u00e1ci\u00f3 v\u00e9delmez\u0151je\u201d", "error": "no text"}