{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/05/02/nem-engedtek-at-a-hataron-az-ejszakai-farkasokat", "downloaded_at": "2019-10-23 12:20:42.663812+00:00", "title": "Nem engedt\u00e9k \u00e1t a hat\u00e1ron az \u00c9jszakai Farkasokat", "error": "no text"}