{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/26/manifestacao-historica-no-chile", "downloaded_at": "2019-10-26 07:32:28.689585+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Manifesta\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica no Chile", "error": "no text"}