{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/29/betekintes-lucian-freud-lelkivilagaba", "downloaded_at": "2019-10-30 00:09:44.517818+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Betekint\u00e9s Lucian Freud lelkivil\u00e1g\u00e1ba", "error": "no text"}