{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2016/03/26/kardvivas-decsi-tamas-es-marton-anna-is-keszulhet-rioba", "downloaded_at": "2019-10-07 06:18:52.154952+00:00", "title": "Kardv\u00edv\u00e1s: Decsi Tam\u00e1s \u00e9s M\u00e1rton Anna is k\u00e9sz\u00fclhet Ri\u00f3ba", "error": "no text"}