{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/10/lutece-et-son-metro-fetent-les-60-ans-d-asterix", "downloaded_at": "2019-10-10 15:34:17.101556+00:00", "title": "Lut\u00e8ce et son m\u00e9tro f\u00eatent les 60 ans d'Ast\u00e9rix", "error": "too short"}