{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/14/macron-a-torok-tamadasnak-azonnal-le-kell-allnia", "downloaded_at": "2019-10-14 02:11:16.248177+00:00", "title": "Macron: a t\u00f6r\u00f6k t\u00e1mad\u00e1snak azonnal le kell \u00e1llnia", "error": "no text"}