{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/01/23/nott-az-olasz-lavina-aldozatainak-szama", "downloaded_at": "2019-10-27 04:46:03.397922+00:00", "title": "N\u0151tt az olasz lavina \u00e1ldozatainak sz\u00e1ma", "error": "no text"}