{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/brusszeli-gyors-timmermans-az-orok-masodik", "downloaded_at": "2019-10-08 15:13:55.456371+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Br\u00fcsszeli gyors: Timmermans, az \u00f6r\u00f6k m\u00e1sodik", "error": "no text"}