{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/04/a-szabadalom-nem-koltseg-hanem-befektetes", "downloaded_at": "2019-10-05 11:27:57.234992+00:00", "title": "A szabadalom nem k\u00f6lts\u00e9g, hanem befektet\u00e9s", "error": "no text"}