{"pub": "reuters", "url": "https://es.reuters.com/article/topNews/idESKBN1X11D4", "downloaded_at": "2019-10-22 13:39:04.073207+00:00", "title": "Torra pide a Espa\u00f1a di\u00e1logo sobre la autodeterminaci\u00f3n", "error": "no text"}