{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/tarihi-bosna-turkiye-sirbistan-3-lu-balkan-zirvesi-basladi", "downloaded_at": "2019-10-08 12:11:13.001693+00:00", "title": "Tarihi 'Bosna-T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan 3'l\u00fc Balkan Zirvesi' ba\u015flad\u0131", "error": "no text"}