{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/11/25/tunus-teror-eylemleriyle-sarsildi", "downloaded_at": "2019-10-29 04:00:28.527801+00:00", "title": "Tunus ter\u00f6r eylemleriyle sars\u0131ld\u0131", "error": "no text"}