{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/06/23/ingilitere-de-yasayan-yabancilar-brexit-ten-endiseli", "downloaded_at": "2019-10-12 09:26:36.770718+00:00", "title": "\u0130ngilitere'de ya\u015fayan yabanc\u0131lar Brexit'ten endi\u015feli", "language": "tr", "error": "not english"}