{"pub": "rt", "url": "https://francais.rt.com/france/67325-cedric-herrou-nouveau-place-garde-a-vue-puis-relache-frontiere-italienne", "downloaded_at": "2019-10-27 12:07:42.449458+00:00", "title": "Le militant pro-migrants C\u00e9dric Herrou de nouveau plac\u00e9 en garde \u00e0 vue puis rel\u00e2ch\u00e9", "error": "too short"}