{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/20/isvicrede-halk-genel-secimler-icin-sandik-basinda", "downloaded_at": "2019-10-20 12:33:57.355341+00:00", "title": "\u0130svi\u00e7re'de halk genel se\u00e7imler i\u00e7in sand\u0131k ba\u015f\u0131nda", "error": "no text"}