{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/michelin-yildizl-sef-asc-thierry-voisin-den-euronewse-ozel-kremali-sar-kuyruk-balik-tarifi", "downloaded_at": "2019-10-08 10:05:56.847107+00:00", "title": "Michelin y\u0131ld\u0131zl\u0131 \u015fef a\u015f\u00e7\u0131 Thierry Voisin'den euronews'e \u00f6zel kremal\u0131 sar\u0131kuyruk bal\u0131\u011f\u0131 tarifi", "error": "no text"}