{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/ujra-tamad-es-terjed-a-tuberkulozis", "downloaded_at": "2019-10-09 19:13:25.924077+00:00", "title": "\u00dajra t\u00e1mad \u00e9s terjed a tuberkul\u00f3zis", "error": "no text"}