{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/barcelona-az-orangyalok-is-beszalltak-a-rendfenntartasba", "downloaded_at": "2019-10-29 15:16:54.409575+00:00", "title": "Barcelona: az \u0151rangyalok is besz\u00e1lltak a rendfenntart\u00e1sba", "error": "no text"}