{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/07/18/mi-szabadul-ra-a-vilagra-ha-kinyitjak-a-fekete-szarkofagot-", "downloaded_at": "2019-10-13 00:29:08.076327+00:00", "title": "Mi szabadul r\u00e1 a vil\u00e1gra, ha kinyitj\u00e1k a fekete szarkof\u00e1got?", "error": "too short"}