{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/27/a-katalan-fuggetlenseg-ellen-tuntettek-barcelonaban", "downloaded_at": "2019-10-28 09:59:46.668055+00:00", "title": "A katal\u00e1n f\u00fcggetlens\u00e9g ellen t\u00fcntettek Barcelon\u00e1ban", "error": "no text"}