{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/10/belcika-da-kadina-el-kaldirilan-hamburger-reklamina-tepki", "downloaded_at": "2019-10-10 15:32:20.410218+00:00", "title": "Bel\u00e7ika'da kad\u0131na el kald\u0131r\u0131lan hamburger reklam\u0131na tepki", "error": "no text"}