{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/17/crise-alimentar-na-guatemala-criancas-sofrem-de-malnutricao-cronica", "downloaded_at": "2019-10-17 14:44:45.072271+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Crise alimentar na Guatemala: crian\u00e7as sofrem de malnutri\u00e7\u00e3o cr\u00f3nica", "error": "no text"}