{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/26/manifestacao-historica-no-chile", "downloaded_at": "2019-10-27 00:39:34.583953+00:00", "title": "Manifesta\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica no Chile", "error": "no text"}