{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/veterano-deportado-regreso-a-estados-unidos-intvw-santana", "downloaded_at": "2019-09-25 23:31:53.307537+00:00", "published_at": "2019-09-25", "title": "Veterano deportado: Volver a M\u00e9xico ser\u00eda much\u00edsimo sufrimiento", "language": "es", "error": "no text"}