{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/video/2019/03/07/wir-retten-bucher-fur-kunftige-generationen", "downloaded_at": "2019-10-28 04:30:46.561197+00:00", "title": "VIDEO : \"Wir retten B\u00fccher f\u00fcr k\u00fcnftige Generationen\"", "error": "no text"}