{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/15/video-bagsmsizlik-yanlisi-katalanlar-polisle-catisti", "downloaded_at": "2019-10-15 12:31:36.591237+00:00", "title": "Video | Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k yanl\u0131s\u0131 Katalanlar polisle \u00e7at\u0131\u015ft\u0131", "error": "no text"}