{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/kurz-kapta-a-kormanyalakitasi-megbizast", "downloaded_at": "2019-10-07 12:19:26.698475+00:00", "title": "Kurz kapta a korm\u00e1nyalak\u00edt\u00e1si megb\u00edz\u00e1st", "error": "no text"}