{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKBN1WQ2G3-OBRDN", "downloaded_at": "2019-10-11 20:03:20.196078+00:00", "title": "Ministro indica que opera\u00e7\u00e3o de combate a queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o ser\u00e1 prorrogada", "language": "pt", "error": "not english"}