{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/tusk-lehet-az-europai-neppart-elnoke-ami-nem-jo-jel-a-fidesznek", "downloaded_at": "2019-10-21 07:39:25.230010+00:00", "title": "Tusk lehet az Eur\u00f3pai N\u00e9pp\u00e1rt eln\u00f6ke, ami nem j\u00f3 jel a Fidesznek", "error": "no text"}