{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/11/21/fogy-a-levego-az-eltunt-argentin-tengeralattjaron-san-juan-iteletido-kutatas", "downloaded_at": "2019-10-12 09:22:02.482410+00:00", "title": "Fogy a leveg\u0151 az elt\u0171nt argentin tengeralattj\u00e1r\u00f3n", "error": "no text"}