{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/16/karacsony-jovo-heten-targyalna-orbannal", "downloaded_at": "2019-10-16 21:28:32.074877+00:00", "title": "Kar\u00e1csony j\u00f6v\u0151 h\u00e9ten t\u00e1rgyalna Orb\u00e1nnal", "error": "no text"}