{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/10/18/visszaszorul-az-iszlam-allam-sziria-keleti-reszen-is", "downloaded_at": "2019-10-14 02:12:25.685539+00:00", "title": "Visszaszorul az Iszl\u00e1m \u00c1llam Sz\u00edria keleti r\u00e9sz\u00e9n is", "error": "no text"}