{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/21/nemet-kormanypartok-megkerdojelezi-magyarorszag-eu-tagsagat-a-torok-offenziva-tamogatasa", "downloaded_at": "2019-10-21 11:31:30.573912+00:00", "title": "N\u00e9met korm\u00e1nyp\u00e1rtok: megk\u00e9rd\u0151jelezi Magyarorsz\u00e1g EU-tags\u00e1g\u00e1t a t\u00f6r\u00f6k offenz\u00edva t\u00e1mogat\u00e1sa", "error": "no text"}