{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/13/euronews-tutuklu-isidli-kadinlarin-kampinda-harekatin-ardindan-ulkemizde-yargilanmay-umuyo", "downloaded_at": "2019-10-13 18:53:25.803712+00:00", "title": "Euronews tutuklu I\u015e\u0130D ba\u011flant\u0131l\u0131 kad\u0131nlarla konu\u015ftu: Harekat\u0131n ard\u0131ndan yarg\u0131lanmay\u0131 umuyoruz", "error": "no text"}