{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/03/22/o-vox-tem-muito-cuidado-em-relacao-a-cobertura-mediatica", "downloaded_at": "2019-10-13 23:45:32.427633+00:00", "title": "\"O Vox tem muito cuidado em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cobertura medi\u00e1tica\"", "language": "pt", "error": "not english"}