{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2015/05/15/fukusima-da-koruma-kalkani-sokuluyor", "downloaded_at": "2019-10-19 17:07:27.827573+00:00", "title": "Fuku\u015fima'da koruma kalkan\u0131 s\u00f6k\u00fcl\u00fcyor", "error": "no text"}