{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/08/28/ingiltere-basbakani-may-guney-afrikali-ogrencilerle-dans-etti", "downloaded_at": "2019-10-18 10:40:20.304641+00:00", "title": "\u0130ngiltere Ba\u015fbakan\u0131 May G\u00fcney Afrikal\u0131 \u00f6\u011frencilerle dans etti", "error": "no text"}