{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/12/07/estenkent-meg-ijesztobb-elet-az-ukran-frontvonalon", "downloaded_at": "2019-10-16 01:17:57.445705+00:00", "title": ",,Est\u00e9nk\u00e9nt m\u00e9g ijeszt\u0151bb\" - \u00c9let az ukr\u00e1n frontvonalon", "error": "no text"}