{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/30/deniz-macera-gece-hayati-ve-daha-fazlasi-sanya-yi-kesfedin", "downloaded_at": "2019-10-05 11:15:49.011789+00:00", "title": "Deniz, macera, gece hayat\u0131 ve daha fazlas\u0131: Sanya'y\u0131 ke\u015ffedin", "error": "no text"}