{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/09/29/tuz-utott-ki-europa-egyik-legzsufoltabb-menekulttaboraban", "downloaded_at": "2019-10-30 08:50:22.670678+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : T\u0171z \u00fct\u00f6tt ki Eur\u00f3pa egyik legzs\u00fafoltabb menek\u00fcltt\u00e1bor\u00e1ban", "error": "no text"}