{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/13/klimatuntetesek-europa-szerte", "downloaded_at": "2019-10-13 11:44:43.021768+00:00", "title": "Kl\u00edmat\u00fcntet\u00e9sek Eur\u00f3pa-szerte", "error": "no text"}