{"pub": "blastingnews", "url": "https://es.blastingnews.com/deportes/2019/10/victor-valdes-es-despedido-del-juvenil-a-del-barca-002999763.html", "downloaded_at": "2019-10-15 09:08:20.679796+00:00", "title": "V\u00edctor Vald\u00e9s es despedido del Juvenil A del Bar\u00e7a", "error": "too short"}