{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/07/kemeny-kritika-a-nemet-kormany-klimaceljairol", "downloaded_at": "2019-10-07 12:27:29.866667+00:00", "title": "Kem\u00e9ny kritika a n\u00e9met korm\u00e1ny kl\u00edmac\u00e9ljair\u00f3l", "error": "no text"}