{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/06/subio-a-su-hijo-a-un-techo-por-seguridad-tras-el-huracan-una-marejada-se-trago-al-nino-de-5-anos", "downloaded_at": "2019-09-06 12:07:11.570933+00:00", "published_at": "2019-09-06", "title": "Subi\u00f3 a su hijo a un techo por seguridad tras el hurac\u00e1n. Una marejada se trag\u00f3 al ni\u00f1o de 5 a\u00f1os", "language": "es", "error": "not english"}