{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/05/repression-meurtriere-de-la-contestation-en-irak", "downloaded_at": "2019-10-05 12:39:56.519783+00:00", "title": "VID\u00c9O : R\u00e9pression meurtri\u00e8re de la contestation en Irak", "error": "too short"}