{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/07/15/europaban-szarazsag-es-heves-esozes-is-volt-juniusban", "downloaded_at": "2019-10-22 15:40:26.633931+00:00", "title": "Eur\u00f3p\u00e1ban sz\u00e1razs\u00e1g \u00e9s heves es\u0151z\u00e9s is volt j\u00faniusban", "error": "no text"}