{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/2019/10/29/macedoine-du-nord-a-quand-l-adhesion-a-l-ue", "downloaded_at": "2019-10-29 13:58:44.385728+00:00", "title": "Mac\u00e9doine du Nord : \u00e0 quand l'adh\u00e9sion \u00e0 l'UE\u00a0?", "error": "too short"}