{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2018/11/01/misterio-das-criancas-sem-bracos-agrava-se-e-franca-abre-investigacao", "downloaded_at": "2019-10-07 03:37:14.914317+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Mist\u00e9rio das crian\u00e7as sem bra\u00e7os agrava-se e Fran\u00e7a abre investiga\u00e7\u00e3o", "error": "no text"}