{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2015/04/13/elkezdodott-a-torokorszagi-banyatragedia-feleloseinek-pere", "downloaded_at": "2019-10-21 15:21:43.306548+00:00", "title": "Elkezd\u0151d\u00f6tt a t\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gi b\u00e1nyatrag\u00e9dia felel\u0151seinek pere", "error": "no text"}