{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/02/a-exposicao-politica-de-ai-weiwei-em-londres", "downloaded_at": "2019-10-21 03:04:25.572532+00:00", "title": "A exposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de Ai Weiwei em Londres", "language": "pt", "error": "not english"}