{"pub": "rt", "url": "https://deutsch.rt.com/meinung/93181-vertuscher-macht-um-acht-ard-als-tarnanstrich-deutsche-au%C3%9Fenpolitik-kosovo", "downloaded_at": "2019-10-08 05:13:04.646942+00:00", "title": "Die Vertuscher der Macht um Acht: Tarnanstrich f\u00fcr niedertr\u00e4chtige bundesdeutsche Au\u00dfenpolitik", "language": "de", "error": "not english"}