{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/08/zaszlohaboru-barcelonaban", "downloaded_at": "2019-10-08 10:27:09.386217+00:00", "title": "Z\u00e1szl\u00f3h\u00e1bor\u00fa Barcelon\u00e1ban", "error": "no text"}