{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/08/el-mundo-de-la-musica-politicos-periodistas-y-mas-lamentan-la-muerte-de-camilo-sesto", "downloaded_at": "2019-09-08 11:59:16.826392+00:00", "published_at": "2019-09-08", "title": "El mundo de la m\u00fasica, pol\u00edticos, periodistas y m\u00e1s lamentan la muerte de Camilo Sesto", "language": "es", "error": "no text"}