{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/15/elsodorta-a-rasszista-botrany-a-bolgar-focifonokot", "downloaded_at": "2019-10-15 23:10:43.216458+00:00", "title": "Elsodorta a rasszista botr\u00e1ny a bolg\u00e1r focif\u0151n\u00f6k\u00f6t", "error": "no text"}