{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/05/30/az-iskolakat-sem-kimeli-a-viszaly-hebronban", "downloaded_at": "2019-10-21 04:09:40.190591+00:00", "title": "Az iskol\u00e1kat sem k\u00edm\u00e9li a visz\u00e1ly Hebronban", "error": "too short"}