{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/07/disisleri-bakanligi-firatin-dogusunu-teroristlerden-temizlemekte-kararliyiz", "downloaded_at": "2019-10-08 05:14:02.719195+00:00", "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131: F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusunu ter\u00f6ristlerden temizlemekte kararl\u0131y\u0131z", "error": "no text"}