{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/25/jovore-100-eves-salzburg-vilaghiru-fesztivalja", "downloaded_at": "2019-10-25 22:54:09.165202+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : J\u00f6v\u0151re 100 \u00e9ves Salzburg vil\u00e1gh\u00edr\u0171 fesztiv\u00e1lja", "error": "no text"}