{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/29/elkezdodott-a-sivatag-davosa", "downloaded_at": "2019-10-29 14:25:58.010528+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Elkezd\u0151d\u00f6tt a ,,Sivatag Davosa\"", "error": "no text"}