{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/domesticNews/idBRKBN1W51BC-OBRDN", "downloaded_at": "2019-09-20 13:07:18.829190+00:00", "title": "PF indicia 13 empregados de Vale e T\u00dcV S\u00dcD por trag\u00e9dia de Brumadinho, diz G1", "language": "pt"}