{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/menores-transexuales-ya-podran-cambiar-de-genero-en-el-registro-civil-espana-pkg-vera-catano", "downloaded_at": "2019-09-12 07:45:42.815661+00:00", "published_at": "2019-09-11", "title": "Menores transexuales ya podr\u00e1n cambiar de g\u00e9nero en el Registro Civil de Espa\u00f1a", "language": "es", "error": "no text"}