{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/a-britek-megis-valasztanak-meg-karacsony-elott", "downloaded_at": "2019-10-30 00:07:31.647794+00:00", "title": "A britek m\u00e9gis v\u00e1lasztanak m\u00e9g kar\u00e1csony el\u0151tt", "error": "no text"}