{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/02/28/etna-yanardagi-faaliyete-gecti", "downloaded_at": "2019-10-18 03:21:10.478015+00:00", "title": "Etna Yanarda\u011f\u0131 faaliyete ge\u00e7ti", "error": "no text"}