{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/09/brusszeli-gyors-mindorokre-brexit", "downloaded_at": "2019-10-09 18:38:13.272919+00:00", "title": "Br\u00fcsszeli gyors: mind\u00f6r\u00f6kk\u00e9 brexit", "error": "no text"}