{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/07/26/ket-ev-elteltevel-talalkoztak-ujra", "downloaded_at": "2019-10-26 09:30:52.614495+00:00", "title": "K\u00e9t \u00e9v eltelt\u00e9vel tal\u00e1lkoztak \u00fajra", "error": "no text"}