{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/2019/10/19/manifestantes-exigem-reforma-politica-e-economica-do-libano", "downloaded_at": "2019-10-19 12:30:26.120132+00:00", "title": "Manifestantes exigem reforma pol\u00edtica e econ\u00f3mica do L\u00edbano", "language": "pt", "error": "not english"}