{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/08/james-cook-yeni-zelanda-yi-isgal-mi-etti-medeniyet-mi-goturdu", "downloaded_at": "2019-10-08 11:39:30.750789+00:00", "title": "James Cook Yeni Zelanda'y\u0131 i\u015fgal mi etti, 'medeniyet' mi g\u00f6t\u00fcrd\u00fc?", "error": "no text"}