{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/biciklivel-erkezett-karacsony-az-elso-munkanapjara-mint-fopolgarmester", "downloaded_at": "2019-10-17 14:49:03.740948+00:00", "title": "Biciklivel \u00e9rkezett Kar\u00e1csony az els\u0151 munkanapj\u00e1ra, mint f\u0151polg\u00e1rmester", "error": "no text"}