{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/03/01/benjamin-netanyahu-diz-ser-alvo-de-perseguicao-politica", "downloaded_at": "2019-10-07 06:04:01.691320+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Benjamin Netanyahu diz ser alvo de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "error": "no text"}