{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/09/30/merseklodott-a-munkanelkuliseg-az-eu-ban", "downloaded_at": "2019-10-15 02:17:57.568139+00:00", "title": "M\u00e9rs\u00e9kl\u0151d\u00f6tt a munkan\u00e9lk\u00fclis\u00e9g az EU-ban", "error": "no text"}