{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/25/polemica-ambiental-na-austria", "downloaded_at": "2019-10-25 22:59:57.219377+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Pol\u00e9mica ambiental na \u00c1ustria", "error": "no text"}