{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/15/lideres-catalaes-pedem-intervencao-da-comunidade-internacional", "downloaded_at": "2019-10-15 16:28:22.786772+00:00", "title": "V\u00cdDEO : L\u00edderes catal\u00e3es pedem interven\u00e7\u00e3o da comunidade internacional", "error": "too short"}