{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/bajbakerult-elefantot-mentettek-indiaban", "downloaded_at": "2019-10-26 07:48:56.861097+00:00", "title": "Bajba ker\u00fclt elef\u00e1ntot mentettek Indi\u00e1ban", "error": "no text"}