{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/12/mire-lesz-eleg-az-ellenzeki-osszefogas", "downloaded_at": "2019-10-12 15:20:31.105520+00:00", "title": "Mire lesz el\u00e9g az ellenz\u00e9ki \u00f6sszefog\u00e1s?", "error": "no text"}