{"pub": "euronews", "url": "https://fr.euronews.com/video/2019/10/27/poussee-de-l-extreme-droite-en-thuringe", "downloaded_at": "2019-10-28 00:33:12.307264+00:00", "title": "VID\u00c9O : Pouss\u00e9e de l'extr\u00eame-droite en Thuringe", "error": "too short"}