{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/26/avrupa-saatler-geri-aliniyor-turkiye-de-son-bulan-yaz-kis-saati-uygulamasi-nasil-basladi", "downloaded_at": "2019-10-27 04:00:34.716661+00:00", "title": "Avrupa'da saatler geri al\u0131n\u0131yor: T\u00fcrkiye'de son bulan yaz-k\u0131\u015f saati uygulamas\u0131 nas\u0131l ba\u015flad\u0131?", "error": "no text"}