{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/04/a-legfobb-unios-vezetok-az-alban-es-eszak-macedon-eu-csatlakozasi-targyalasok-megkezdeset", "downloaded_at": "2019-10-05 11:27:13.337087+00:00", "title": "A legf\u0151bb uni\u00f3s vezet\u0151k az alb\u00e1n \u00e9s \u00e9szak-maced\u00f3n EU-csatlakoz\u00e1si t\u00e1rgyal\u00e1sok megkezd\u00e9s\u00e9t s\u00fcrgett\u00e9k", "error": "no text"}