{"pub": "euronews", "url": "https://pt.euronews.com/video/2019/10/21/alargado-estado-de-emergencia-no-pais", "downloaded_at": "2019-10-21 05:39:10.708170+00:00", "title": "V\u00cdDEO : Alargado estado de emerg\u00eancia no pa\u00eds", "error": "no text"}