{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/2019/10/15/entsetzen-nach-rassismus-vorfallen-in-sofia-uefa-vor-anklage-gegen-bulgarien", "downloaded_at": "2019-10-15 15:12:01.171229+00:00", "title": "Fu\u00dfball-Pr\u00e4sident nach Rassismus-Vorf\u00e4llen zur\u00fcckgetreten - UEFA vor Anklage gegen Bulgarien", "error": "no text"}