{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1X11FU-OBRBS", "downloaded_at": "2019-10-22 13:36:05.244941+00:00", "title": "Privatiza\u00e7\u00e3o da Cemig tem oposi\u00e7\u00e3o de 47,7% dos mineiros, diz pesquisa", "language": "pt", "error": "not english"}