{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/07/21/eriyen-beyaz-ortu-italya-alplerindeki-buzullarin-dramatik-yok-olusu", "downloaded_at": "2019-10-23 15:13:39.587948+00:00", "title": "Eriyen beyaz \u00f6rt\u00fc... \u0130talya Alplerindeki buzullar\u0131n dramatik yok olu\u015fu", "error": "no text"}