{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/08/09/oriaspanda-ikrek-szulettek-egy-belga-allatkertben", "downloaded_at": "2019-10-08 13:02:20.832205+00:00", "title": "\u00d3ri\u00e1spanda-ikrek sz\u00fclettek egy belga \u00e1llatkertben", "error": "no text"}