{"pub": "euronews", "url": "https://de.euronews.com/video/2019/10/20/4-amtszeit-fur-morales-bolivien-wahlt-prasidenten", "downloaded_at": "2019-10-20 23:27:44.230420+00:00", "title": "VIDEO : 4. Amtszeit f\u00fcr Morales? Bolivien w\u00e4hlt Pr\u00e4sidenten", "error": "no text"}