{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/25/franciaorszagban-holnaptol-a-kresz-szabalyozza-az-elektromos-rollerek-hasznalatat", "downloaded_at": "2019-10-25 23:07:12.428765+00:00", "title": "Franciaorsz\u00e1gban holnapt\u00f3l a KRESZ szab\u00e1lyozza az elektromos rollerek haszn\u00e1lat\u00e1t", "error": "no text"}