{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/06/14/viharos-szellel-kuzd-az-aquarius-mentohajo", "downloaded_at": "2019-10-14 10:16:15.249036+00:00", "title": "Viharos sz\u00e9llel k\u00fczd az Aquarius ment\u0151haj\u00f3", "error": "no text"}