{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/06/25/istanbul-buyuksehir-belediye-baskan-ekrem-imamoglu-mal-varligi-ne-kadar", "downloaded_at": "2019-10-30 06:04:53.274780+00:00", "title": "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu kendisi ve e\u015finin mal varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "error": "no text"}