{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/29/vizsgalja-a-malev-gh-tamogatasat-az-europai-bizottsag", "downloaded_at": "2019-10-29 15:15:50.379152+00:00", "title": "Vizsg\u00e1lja a Mal\u00e9v GH t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1t az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g", "error": "no text"}