{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/worldNews/idBRKBN1WI1SL-OBRWD", "downloaded_at": "2019-10-03 23:40:47.593090+00:00", "published_at": "2019-10-03", "title": "Merkel faz alerta contra racismo no anivers\u00e1rio da reunifica\u00e7\u00e3o alem\u00e3", "language": "pt", "error": "not english"}