{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/08/olaszorszag-karcsusitottak-a-parlamentet", "downloaded_at": "2019-10-09 01:13:53.226208+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Olaszorsz\u00e1g: karcs\u00fas\u00edtott\u00e1k a parlamentet", "error": "no text"}