{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/09/trump-turkiye-avrupa-kabul-etmedigi-tutuklu-isid-militanlariyla-ilgili-sorumlu", "downloaded_at": "2019-10-09 12:51:09.818448+00:00", "title": "Trump: T\u00fcrkiye Avrupa'n\u0131n kabul etmedi\u011fi tutuklu I\u015e\u0130D militanlar\u0131yla ilgili sorumluluk almal\u0131", "error": "no text"}