{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2018/02/06/modaya-ortadogu-damgasi-vuran-tasarimci", "downloaded_at": "2019-10-21 02:24:14.773036+00:00", "title": "Modaya Ortado\u011fu damgas\u0131 vuran tasar\u0131mc\u0131", "error": "no text"}