{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/17/az-eszakir-unionistak-nem-tamogatjak-johnson-brexit-tervet", "downloaded_at": "2019-10-17 09:18:18.316143+00:00", "title": "Az \u00e9szak\u00edr unionist\u00e1k nem t\u00e1mogatj\u00e1k Johnson brexit-terv\u00e9t", "error": "no text"}