{"pub": "cnn", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/tension-con-iran-esta-en-la-agenda-de-asamblea-de-la-onu", "downloaded_at": "2019-09-23 17:34:28.085895+00:00", "title": "La Asamblea General de la ONU abordar\u00e1 la tensi\u00f3n actual con Ir\u00e1n", "language": "es"}