{"pub": "investingcom", "title": "Premier RP i wiceprezydent USA podpisali wsp\u00f3ln\u0105 deklaracj\u0119 na temat 5G", "url": "https://pl.investing.com/news/economy/premier-rp-i-wiceprezydent-usa-podpisali-wspolna-deklaracje-na-temat-5g-231786", "language": "pl", "published_at": "2019-09-02", "downloaded_at": "2019-09-03 00:27:43.053227+00:00"}