{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/23/kamisli-neden-soci-mutabakatinin-disinda-tutuldu", "downloaded_at": "2019-10-23 12:26:04.396479+00:00", "title": "Kam\u0131\u015fl\u0131 neden So\u00e7i mutabakat\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda tutuldu?", "error": "no text"}