{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/10/12/the-brief-from-brussels-trump-iran-ile-yapilan-nukleer-anlasmadan-cekilecek-mi", "downloaded_at": "2019-10-28 00:40:24.260139+00:00", "title": "The Brief from Brussels: Trump \u0130ran ile yap\u0131lan n\u00fckleer anla\u015fmadan \u00e7ekilecek mi\u00a0?", "error": "no text"}