{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2018/12/17/the-brief-eloretort-a-szelsojobb-andaluziaban", "downloaded_at": "2019-10-14 05:18:05.493752+00:00", "title": "The Brief: el\u0151ret\u00f6rt a sz\u00e9ls\u0151jobb Andal\u00fazi\u00e1ban", "error": "no text"}