{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/video/2019/10/07/londra-yokolus-isyani-protestocular-kendilerini-yere-yapistirdi", "downloaded_at": "2019-10-07 20:32:21.077444+00:00", "title": "VIDEO : Londra: Yokolu\u015f \u0130syan\u0131 protestocular\u0131 kendilerini yere yap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131", "error": "no text"}