{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/10/28/cumhurbaskani-erdogan-in-korumalarinca-darp-edilen-murat-yasa-13-kasim-da-washington-dayim", "downloaded_at": "2019-10-29 02:51:54.426138+00:00", "title": "Erdo\u011fan'\u0131n korumalar\u0131nca darp edilen Murat Yasa: 13 Kas\u0131m'da Washington'day\u0131m", "error": "no text"}