{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/businessNews/idBRKBN1WA2LG-OBRBS", "downloaded_at": "2019-09-25 23:36:40.349403+00:00", "published_at": "2019-09-25", "title": "Educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e sa\u00fade preventiva podem continuar indexadas em pacto federativo, indica Guedes", "language": "pt", "error": "not english"}