{"pub": "reuters", "url": "https://br.reuters.com/article/topNews/idBRKBN1W31Y6-OBRTP", "downloaded_at": "2019-09-18 23:31:12.062926+00:00", "published_at": "2019-09-18", "title": "Relator prop\u00f5e IVA dual em reforma tribut\u00e1ria do Senado, em linha com desejo da equipe econ\u00f4mica", "language": "pt", "error": "not english"}