{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2019/10/20/garcia-bernalt-unneplik-a-lyoni-filmfesztivalon", "downloaded_at": "2019-10-20 17:13:32.614477+00:00", "title": "Garc\u00eda Bernalt \u00fcnneplik a lyoni filmfesztiv\u00e1lon", "error": "no text"}