{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2019/09/21/video-kuzey-avrupa-en-buyuk-sanat-alanina-kopru-muze-the-twist-odullu-mimar-bjarke-ingels", "downloaded_at": "2019-10-05 10:53:26.210443+00:00", "title": "Kuzey Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck sanat alan\u0131na k\u00f6pr\u00fc m\u00fcze: The Twist", "error": "no text"}