{"pub": "euronews", "url": "https://tr.euronews.com/2017/01/23/italya-cig-felaketinde-olenlerin-sayisi-7-ye-cikti", "downloaded_at": "2019-10-27 04:47:31.127797+00:00", "title": "\u0130talya: \u00c7\u0131\u011f felaketinde \u00f6lenlerin say\u0131s\u0131 7'ye \u00e7\u0131kt\u0131", "error": "no text"}