{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/video/2019/10/20/brexit-halasztas-johnson-kerte-is-meg-nem-is", "downloaded_at": "2019-10-20 06:56:56.860632+00:00", "title": "VIDE\u00d3K : Brexit-halaszt\u00e1s: Johnson k\u00e9rte is, meg nem is", "error": "no text"}