{"pub": "euronews", "url": "https://hu.euronews.com/2017/08/27/ismet-fellangolt-az-eroszak-mianmarban", "downloaded_at": "2019-10-13 18:54:42.060020+00:00", "title": "Ism\u00e9t fell\u00e1ngolt az er\u0151szak Mianmarban", "error": "no text"}